<resources>
    <string name="app_name">Magical Book</string>

    <string name="fool_text">\nမည်သည့်လုပ်ငန်းနှင့်အသက်မွေးဝမ်းကြောင်း ပြုသူဖြစ်စေ လုပ်ငန်းတိုးတတ်မှုမရှိပဲ၊ ငွေကြေး အကျိုးအမြတ်မရှိပဲ ဖြစ်နေမည်။\n\n
\nဂုဏ်ဒြပ်ရှိသည့် ပုဂ္ဂိုလ်၊ ဆရာလုပ်လိုသည့်ပုဂ္ဂိုလ်များနှင့်ဆုံရမည်။ ရှောင်လိုက်ပါ။ ကောင်းကျိုးပေးမည့်သူများ မဟုတ်ပါ။ သင်အထင်သေးနေသူက သင့်အခက်အခဲကို ကူညီမည်။\n\n
\nသင့်ဘက်မှ အမှားတစ်ခုကြောင့် ချစ်သူ၏အမုန်းဒဏ် ကိုခံရမည်။ အချစ်နှင့်အမုန်းကို သင်ကိုယ်တိုင်သိနားလည် လာမည့်အချိန်ဖြစ်သည်။\n\n
\nအိမ်ထောင်ရေးတွင် ကြားခံလူ (မိမိထက်အရာရာ ပြည့်စုံသူ) ကြောင့် အိမ်ထောင်ရေးဖရိုဖရဲ ဖြစ်ကိန်းရှိနေသည်။\n\n
ယနေ့အတွက်ဟောပြောချက်\n\n
အလွန်ညံ့ပါသည်။ အေးအေးဆေးဆေးသာနေပါ။\n\n
(ဝ) နှင့် (၇) ဂဏန်းများ အကျိုးပေးမည်။ (၅) နှင့် (၂) ဂဏန်းမကောင်းပါ။</string>


    <string name="yarza">စိတ်ထားကောင်းသည်။ စေတနာကောင်းသည်။ သနားငှဲ့ညှာစိတ်ကြီးမားသည်။
သူများတွေအမြဲ တွန်းတွန်းတိုက်တိုက် အားပေးတတ်သည်။ အားရှိစေမည့်
စကားများဖြင့်သာ အမြဲအားပေးတတ်သည်။ ပင်ကိုယ်သဘာဝအရ ရိုးသားသည်၊
တည်ကြည်သည်။ သို့သော်ပျင်းရိတတ်သည်။ လုပ်မည်ဟုဆုံးဖြတ်ထားပြီး
အချိန်ဆွဲနေတတ်သည်။ တော်တော်နှင့်မစဖြစ်ပေ။ လုပ်ပြီဆိုလျှင်လည်းနေ့မအိပ်ညမအိပ်
လုပ်နိုင်တဲ့သူတွေပါပဲ။ အလွန်အပင်ပန်းခံနိုင်သည်။ ထိုသို့အပင်ပန်းခံသည့် အလုပ်တွေကလဲ
မိမိစိတ်ပျော်မည့် အလုပ်တွေသာ ရွေးလုပ်တာပါ။ စိတ်ချမ်းသာမှုကို အလွန်မြတ်နိုး
အလေးထားတတ်သည်။ စထားပြီး အဆုံးမသတ်ဖြစ်တဲ့ အလုပ်တွေလဲ မိမိဆီမှာ အများကြီးပင်။
မိမိသည် စိတ်ညစ်တာ စိတ်ရှုပ်တာ မခံနိုင်ပါ။
မိမိသည် အားနာတတ်သည်။ အားနာလွန်းတာက မိမိအတွက်မကောင်းပါ။
မိမိသည်အားနည်းချက် များစွားရှိနေတတ်သည်။ ပေါ့ဆပြီး ပြီးစလွယ်လုပ်မည်၊
တခုခုလုပ်နေရင်း နောက်အသစ်တစ်ခုကို စိတ်ပါသွားတတ်သည်။ စိတ်မငြိမ်၊ အယူသည်းသည်၊
ဇီဇာကြောင်တတ်သည်။ အငြင်းအခုန်သန်သည်။ အခြားသူများအတွက် အလွန်လွယ်ကူသော
အလုပ်များက မိမိအတွက် ခက်ခဲနေတတ်သလို အခြားသူများမလုပ်နိင်သော လက်လျှော့ထားသော
အလုပ်များကိုပင် မိမိကအောင်မြင်အောင် လုပ်ဆောင်နိုင်သည်။ မိမိသည် ငြိမ်းငြိမ်းချမ်းချမ်း
နေလိုသည်။ ကာယဝိဝေက စိတ္တဝိဝေက ဖြစ်သောနေရာမှာ နေလိုသည်။ အပေါင်းအသင်း
မမက်သလို တစ်ယောက်ထဲနေနိုင်သူများဖြစ်သည်။ ဘဝင်မမြင့်တတ်ပေမဲ့ အလွန်မာနကြီးသည်။
ပညာမာန အလုပ်မာန ရှိသည်။ အခြားသူများဆီက တစ်ပြားသာမှ အလကားမလိုချင်သလို
ကိုယ်ကလဲ တစ်ပြားသားမှ မပေးချင်ပါ။ မိမိအားနှိမ့်ချဆက်ဆံထားသူအား မမေ့တတ်။
အခါအခွင့်ကြုံလျှင်ပြန် ကလဲ့စားခြေဖို့စောင့်နေတတ်သည်။
ဆင်းရဲတဲ့မိဘက ပေါက်ဖွားပါစေ၊ လူနေခြုံကြားစိတ်နေ ဘုံဖျားစိတ်မျိုးရှိသည်။
မတရားမှုများကို လက်မခံတတ်ပေ။ မိမိဇာတာဟာ ကံအလွန်ကောင်းသည် မဟုတ်သော်လည်း
ရည်မှန်းချက်ထားပြီး ကြိုးစားတဲ့အတွက် အောင်မြင်လိမ့်မည်။ ရည်မှန်းချက်မထားတဲ့ ရာဇဖွားတွေအတွက်
အနာဂတ်မကောင်းနိုင်။ သမိုင်းကိုစိတ်ဝင်စားသလို သူရဲကောင်းများ၊ လူစွမ်းကောင်းများအား အားကျပြီး
သူတို့လိုဖြစ်ချင်စိတ်များ ရှိနေတတ်သည်။ ဂမ္ဘီရပစ္စည်းများကိုလည်း အထူးစိတ်ဝင်စားသည်။
ရှေးရိုးဆန်သည်၊ ရိုးရာဓလေ့ထုံးစံကို လိုက်နာကျင့်သုံးသည်။ အမျိုးဘာသာ သာသနာကို ချစ်မြတ်နိုးသည်။
မိမိသည် ထူးဆန်းသော ဂမ္ဘီရ နှင့်ဆက်နွယ်နေသော ကိစ္စများကို လေ့လာလိုက်စားလိုသည်။
နှမြောတတ်သလို ငွေကြေးကိုစည်းနှင့်ကမ်းနှင့်သုံးသည်။ ဒါပေမဲ့ မိမိလိုချင်တဲ့ ပစ္စည်းဆိုလျှင်တော့
မတန်တဆနှင့်ရောင်းလဲ ဝယ်သည်၊ မနှမြောတော့ပေ။ ဘဝတစ်ဝက်လောက်ထိ ငွေစုဆောင်းလို့
မရတတ်ပေ။ စုလိုက်ကုန်လိုက်ဖြစ်နေမည်။ ငွေနှင့်အလွန်နီးသော ဇာတာပါသည်။ စိတ်ထဲမှာလောဘကြီးပေမဲ့
လက်တွေ့မှာ ရသမျှနှင့် ရောင့်ရဲလွယ်သည်။
မိမိသတိထားရမည်က အိမ်ထောင်ရေးပါ။ သနားလို့အားနာလို့ မယူမိစေနဲ့။ လွယ်လွယ်ဆုံးဖြတ်ပြီး
အိမ်ထောင်မပြုသင့်ပေ။ အိမ်ထောင်ရေးကံ ညံ့လွယ်သည်။ မိမိချစ်မြတ်နိုးရင်တောင် သူ့အကြောင်းသေချာ
လေ့လာပြီးမှ ယူသင့်သည်။ မိဘ လူကြီးတွေကပါ သဘောတူသည့် အိမ်ထောင်ဖက်ဆို အလွန်ကောင်းသည်။
မိမိသည် ဒုက္ခကိုပဲဖြစ်ဖြစ် သုခကိုပဲဖြစ်ဖြစ် မည်သူ့ကိုမှ ထုတ်ဖော်မပြောတတ်ပါ။ သူများကိုဒုက္ခ မပေးပါ၊
ပြဿနာတွေကို မိမိတစ်ယောက်တည်းသာ ခါးစည်းခံလိုသည်၊ ဒါကြောင့်လည်း မိမိကိုကြည့်ရုံနှင့်ပျော်နေလား
စိတ်ဆင်းရဲနေလား မခန့်မှန်းနိုင်ကြပါ။ မိန်းမတွေနဲ့ ပတ်သတ်ပြီး အကူအညီတွေရနိုင်သည်၊ စပ်တူရှယ်ယာ လွန်စွာအကျိုးပေးသည်။</string>

    <string name="atun">

ဖွားဇာတာတွေထဲမှာ အထွန်းဖွားတွေက အလွန်ပဲတည်ကြည်တဲ့ သူတွေပါ။ ကိုယ်ကျင့်သိက္ခာ ကျစေမည့်ကိစ္စ၊
သူများလက်ညိုးထိုးမဲ့ ကိစ္စမျိုး တတ်နိုင်သရွေ့ ရှောင်ကြသူတွေပါပဲ။ အစိုးရဝန်ထမ်းပဲလုပ်လုပ်၊ အပြင်အလုပ်တွေပဲ
လုပ်လုပ် သူများအလုပ်တိုင်းကို မိမိအလုပ်လို သဘောထားပြီး လုပ်ပေးတတ်သူပါ။ မိမိကိုယ်ကျင့်သိက္ခာကို
ထိပါးပြောဆိုလာမယ် ဆိုရင်လဲ အချိန်မဆိုင်းပဲ ဖြေရှင်းတတ်သူပါ။ အလွန်ပဲ စေ့စပ်သေချာတဲ့ သူတွေပါ။
စနစ်ကောင်းတယ်။ အလုပ်ကိုတန်ဖိုးထား မြတ်နိုးတယ်။ အလုပ်နဲ့လက်နဲ့ ပြတ်နေရင် မနေတတ်ဘဲ
တစ်ခုခုရှာပြီး လုပ်နေတတ်သူပါ။ လုပ်စရာမရှိရင် ပျင်းနေတတ်ပြီး တစ်ခုခု လုပ်နေရမှ ကျေနပ်တဲ့သူတွေပါ။
မည်သည့်အလုပ်ကိုမဆို လွယ်လွယ်နဲ့လက်မလျော့တတ်ဘဲ ဖြစ်မြောက်အောင် လုပ်တတ်သူပါ။ အလုပ်ကံ
ကောင်းတတ်ကြတယ်။
မည်သည့်အလုပ်ကိုမဆို ရေရှည်ဇောက်ချပြီး လုပ်ပါက ထွန်းပေါက်ပါလိမ့်မယ်။ လက်ရှိဘဝနဲ့ မတင်းတိမ်ဘဲ
အမြဲတမ်း ဘဝတတ်လမ်းကို ရှာနေတတ်တဲ့အတွက် ဖြည်းဖြည်းချင်းအောင်မြင်မှုတွေ ရလာမှာပါ။ မည်သည့်
ပညာရပ်ကိုမဆို သိလွယ်တတ်လွယ် သူတွေပါ။ မိဘတွေကသာ ပညာရေးကို ထောက်ပံ့ပေးနိုင်မယ်ဆို အလွန်ထူးချွန်
ပါလိမ့်မယ်။ စိတ်ရှည်ကြတယ်။ အပင်ပန်းလည်း ခံနိုင်ကြတယ်။ ဘာလုပ်လုပ် ဂရုတစိုက်ရှိတယ်။ လုပ်သလောက်
အကျိုးဖြစ်ထွန်းပေမဲ့ အောင်မြင်မှုအသီးအပွင့်တွေ အခွင့်အရေးတွေကို အခြားလူတွေက ရသွားကြတာများပါတယ်။
မိမိက အခွင့်အရေးကို ဂရုမစိုက်ပါ။ တာဝန်ကျေပွန်ရင် ကျေနပ်နေတဲ့သူတွေပါ။ လုပ်ချင်တာလုပ်ရရင် ပျော်နေတတ်တဲ့
သူတွေပါ။
သူတစ်ပါး အကျိုးစီးပွားကိုတောင်မှ အကူအညီတောင်းရင် မငြင်းတတ်သူပါ။ စိတ်ကောင်း၊ စေတနာကောင်းသည်၊
ရိုးသားသည်၊ ဒါပေမဲ့ ပွင့်ပွင့်လင်းလင်း ပြောတတ်ကြသည်။ အပြစ်လုပ်ထားရင်လည်း အားမနာတမ်း ပြောတတ်ကြသည်။
ပြောပြီးရင်လည်း မေ့မေ့ပျောက်ပျောက်နဲ့ နေတတ်သူတွေပါ။ ရန်ညိုးမထားတတ်ဘူး။ မိမိက အေးဆေးတည်ငြိမ်စွာ
နေတဲ့အတွက် လူအများက ဘဝင်မြင့်တယ်၊ မာနကြီးတယ် လို့ထင်တတ်ကြပါတယ်။ ကိုယ်ကလဲ ခင်မင်သူများနဲ့သာ
လိုက်ရောညီထွေ နေတတ်ပြီး မခင်မင်သူတွေနဲ့ကတော့ ခပ်ကင်းကင်း နေတတ်ပါတယ်။
ဒါပေမဲ့ မိမိကံက အပေါင်းအသင်းကံညံ့ပါတယ်။ မိမိကစေတနာနဲ့ ပြောဆိုရင်တောင် မိတ်ဆွေတွေက အကောင်းမထင်တတ်ပါ။
မိမိကပဲ အနစ်နာခံ ပေါင်းသင်း နေရတတ်ပါတယ်။ မိမိက ကျွေးလည်းကျွေးရ အဆဲလည်းခံရမယ့် ဇာတာပါ။
မိမိကလဲ အဖော်ခင်တယ်၊ အပေါင်းအသင်းမက်တယ်၊ အပျော်အပါး ပွဲလမ်းသဘင် ဝါသနာထုံတယ်။
ခရီးထွက်ရတာ ဝါသနာပါတယ်။
မိမိဇာတာက သားသမီး အကျိုးပေးကံ အားနည်းတယ်။ အနည်းဆုံး မိဘကိုဒုက္ခပေးမယ့် စုန်းပြူးတစ်ယောက်လောက်တော့
ပါလာတတ်တယ်။ ကိုယ်ကလဲ သားသမီးတွေ ဘာပဲလုပ်လုပ် မျက်စိဆံပင်မွှေး စူးနေတတ်တယ်။ ဘာပဲလုပ်လုပ် အစမှာတော့
မိမိကအလွန်ပဲ စိုးရိမ်တတ်ကြတယ်။ တကယ်လုပ်တဲ့အခါ မိမိအတွက် အခက်အခဲမရှိ အဆင်ပြေသွားတတ်ပါတယ်။
ဇွတ်လုပ်တတ်ပြီး ဝီရိယရှိတဲ့အတွက် အောင်မြင်မှုလမ်းပေါ် ရောက်ပါလိမ့်မယ်။
    </string>
    <string name="binga">
စေတနာကောင်း၊ စိတ်ရင်းကောင်းတဲ့ သူတွေပါပဲ။ ဇွဲလုံ့လ၊ ဝီရိယနဲ့ ပြည့်စုံပြီး ထက်သန်တဲ့စိတ်၊ ပြင်းပြတဲ့ဆန္ဒ၊ ကြိုးစားချင်တဲ့စိတ်တွေ
ရှိကြတယ်။ မဆုတ်မနစ်သော ဇွဲက လမ်းကြောင်းမှန်ပါက အောင်မြင်မှုပန်းတိုင်ကို ရောက်မည်။ ဆုံးဖြတ်ချက်ချပြီးရင် သိကြားမင်းဆင်း၍
ဖျက်တာတောင် ရမည်မဟုတ်ပေ။ မိမိဆုံးဖြတ်ချက်သည် မှားနေရင်တောင်မှ ဆုံဖြတ်ချက် အတိုင်းလုပ်တတ်သည်။ ပြောစရာရှိလျှင်၊ လုပ်စရာရှိလျှင်
ဘွင်းဘွင်းရှင်းရှင်း အားမနာတမ်း ပြောတတ်ခြင်းကြောင့် လူမုန်းများတတ်သည်။ မိမိသည် စကားပြောမတက်ခြင်းကြောင့် လူမုန်းများတတ်သည်၊
ပေါင်းသင်းဆက်ဆံရေး ညံ့သည်ဟုထင်ကြသည်။ အတွင်းစိတ်ရင်း အရမ်းကောင်းသူဆိုတာ မိမိနှင့်ရေရှည်ပေါင်းသင်းသူသာ သိသည်။
သူဘာပြောပြော စေတနာ ဒေါသနှင့် ပြောသည်ဆိုတာ နားလည်လာကြသည်။ ဒါကြောင့်ပဲ မိမိကို ခင်မိသူတွေက မိမိကို မိတ်ဆွေအဖြစ်ကနေ
လက်လွတ်မခံချင်ကြပါ။ မိမိနဲ့ခင်မင်ဖူးသူတွေက မိမိအကြောင်း တသသ ပြောနေတတ်ကြသည်။ မိမိသည် သူစိမ်းများ အားဆွေမျိုးများထက်ပင်
ပို၍ခင်မင်တက်ကြသည်။ ဒါကြောင့်ပဲ မိမိကအခြားသူတွေကို မိမိလိုစိတ်ဖြူသည်ထင်၍ အတွင်းရေးကိစ္စတွေကို ပြောပြတိုင်ပင် အကြံညဏ်တောင်းမိသည်။
ထိုသို့ပြုမူခြင်းသည် အကျိုးမရှိသည့်အပြင် မိမိလျို့ဝှက်ချက်ကို သိသွား၍ မိမိအပေါ် အထင်အမြင်သေး ဟားတိုက်စရာ ဖြစ်လိမ့်မည်။
ဘင်္ဂဖွားများဟာ ကိုယ့်ဒူးကိုယ်ချွန် ကြိုးစားလိုစိတ် ရှိကြသည်။ ဘယ်သူ့ကိုမှ မမှီခိုလိုဘူး။ သူတစ်ပါးရဲ့ လောင်းရိပ်မိနေတာမျိုးကိုလဲ မလိုလားကြပါဘူး။
သူများကို အားကိုးလို့လဲ မရပါဘူး။ ဘယ်အလုပ်ကိစ္စမဆို မိမိကဦးဆောင်ဦးရွက် လုပ်ရမှလဲ ကျေနပ်ကြတယ်။ စီးပွားရေး ဘယ်လိုလုပ်မယ်၊
ငွေကိုဘယ်လို ရှာလိုက်မယ်၊ လို့စိတ်ထဲကတွေးနေတတ်ပေမဲ့ အပြင်ပန်း လက်တွေ့မှာတော့ ရသမျှနှင့် တင်းတိမ်ရောင့်ရဲတတ်သူပါ။
အမှန်တရားကို မြတ်နိုးတတ်သူ တန်ဖိုးထားတတ်သူ ဖြစ်ပြီး ဘယ်အလုပ်ကိုပဲလုပ်လုပ် စေတနာပါပါနဲ့ လုပ်တတ်သူပါပဲ။ စေတနာကောင်းရင်
ကံကောင်းတယ်လို့ ခံယူထားသူပါ။
လူအများက မိမိကို အထင်ကြီးလေးစားပေမဲ့ မိမိကသူတစ်ပါး အထင်ကြီးအောင် ဟိတ်ဟန် မလုပ်တတ်ပါ။ ပတ်ဝန်းကျင်ကို ဂရုမစိုက်တတ်ပေ။
သူတစ်ပါးအကူအညီတောင်း လာတာမျိုးဆိုရင်တော့ စိတ်ပါလက်ပါ ကူညီတတ်တဲ့သူပါပဲ။ မိမိက အငြင်းသန်ပါတယ်။ မှန်တယ်ထင်ရင်တော့
ငြင်းလို့ဆုံးမည် မဟုတ်ပေ။ ဖော်လံဖား မလုပ်တတ်ခြင်း မိမိကြိုးစားမှုတွေကို ဂုဏ်ဖော်၍ မပြောတတ်ခြင်း တွေကြောင့် မိမိဟာ အသိအမှတ်ပြုမခံရခြင်း၊
ချောင်ထိုးခံရခြင်းတွေ မကြာခဏ ကြုံရတတ်ပါတယ်။
ဘင်္ဂဖွားတွေဟာ မည်သူ့ကိုမဆို အဆင့်အတန်းခွဲခြားပြီး ဆက်ဆံလေ့ မရှိပါဘူး။ သူဌေးနဲ့ဆက်ဆံလဲ ဒီအတိုင်းဆိုရင် ဆင်းရဲသားနဲ့ ဆက်ဆံလဲ
ဒီအတိုင်းပါပဲ။ ဘာမှပြောင်းလဲခြင်း မရှိဘဲ အားလုံးကို တစ်သားထဲ ဆက်ဆံတတ်တယ်။
အခွင့်ထူးခံရဖို့ မျက်နှာသာပေးခံရဖို့ ဆိုတဲ့စိတ်နဲ့ အလုပ်မလုပ်တတ်ပါဘူး၊ ပေးအပ်တဲ့တာဝန်နဲ့ ဝတ္တရားကို ကျေပွန်လိုတဲ့စိတ်နဲ့သာ အလုပ်လုပ်တတ်သူပါ။
ငယ်ရွယ်စဉ် ကာလမှာ အဖက်ဖက်က ကံအားနည်းတယ်။ ခြူခြာလွယ်တယ်၊ မိမိကိုမွေးပြီးတော့ မိဘတွေလုပ်ငန်း စီးပွားတိုးတတ်နိုင်သလို အကုန်အကျတွေလဲ
အလွန်များတတ်တယ်။ ပထမအရွယ် ကံအားနည်းတတ်ပြီး ဒုတိယ အရွယ်၊ တတိယ အရွယ် ကံမြင့်တတ်ပါတယ်။ မွေးစကနေ အသက်၁၂ထိ နေအိမ်
အပြောင်းအရွေ့ မြို့အပြောင်းအရွေ့ ကျောင်းအပြောင်းအရွေ့ ဆိုတာတွေ ကြုံရတတ်ပါတယ်။ ဘင်္ဂဖွားတွေဟာ ကံအတက်အကျ များလွန်းတဲ့သူတွေပါပဲ။
သူတစ်ပါးကိုအားကိုးပြီး စပ်တူလုပ်ငန်း မလုပ်ပါနဲ့။ အမှီအခိုကင်းပြီး သူတစ်ပါးလောင်းရိပ်မမိတဲ့ ဘဝနေထိုင်မှုမျိုးက မိမိဘဝကို အောင်မြင်အောင်
တွန်းပို့မှာပါ။ ကိုယ်စွမ်းကိုယ်စကို သိပြီး ဝီရိယရှိရှိ ကြိုးစားရင် အောင်မြင်မယ့် ဖွားဇာတာပါပဲဗျာ။
    </string>
    <string name="adipati">
အဓိပတိဆိုတဲ့ အတိုင်းပဲ သူတို့တွေဟာ ခေါင်းဆောင်လုပ်လိုကြတယ်။ သြဇာပေးလိုကြတယ်။
အကြံပေးချင်ကြတယ်။ သူများနောက်လိုက် မလုပ်လို။ လူ့အောက်ကျို့ သိပ်မခံချင်ကြဘူး။
မိမိသာ ဘယ်အရာကိုမဆို စိတ်ပါလက်ပါလုပ်မယ်ဆိုရင် ထိပ်ဆုံးရောက်နိုင်တဲ့ သူတွေပါ။
လက်တွေ့မှာတော့ စိတ်ကူးများနေတတ်တယ်၊ လေထဲတိုက်အိမ် ဆောက်နေတတ်ကြတယ်။
စီမံကိန်းတွေချ၊ Planတွေချပြီး လက်တွေ့မလုပ်ဖြစ်တတ်ပါ။
မိမိညဏ်ရည် ထက်မြက်သည်။ အတွေးအခေါ်ကောင်းသည်။ သင်ပြရလွယ်သည်။
သူများတစ်နှစ်လောက်သင်ရတဲ့ပညာကို မိမိကတစ်လလောက်သင်တာနဲ့ တတ်မြောက်သည်။
တီထွင်ဖန်တီးလိုစိတ် ပြင်းထန်သည်။ မိမိက ကာယအားမကိုးချင်၊ ညဏ်နသာ စိုက်ထုတ်ချင်သည်။
ကျောပူမခံနိုင်ပေမဲ့ ခေါင်းပူခံနိုင်ကြတယ်။ မိမိကအရာရာ စိတ်ဝင်တစား လေ့လာလိုက်စားတတ်သည်။
အလုပ်တစ်ခုကို ဇောက်ချမလုပ်ချင်ကြပေ။ ပညာရပ်တွေကိုလဲ နည်းနည်းစီ လိုက်စားထားသည်။
ဒါကြောင့်သူတို့မသိတဲ့ ကဏ္ဌမရိှိ၊ အတွင်းကျကျသိသည်လဲ မဟုတ်ပေ။ အပေါ်ယံသာသိသည်။
အဓိပတိဖွားတွေဟာ စကာားပြောကောာင်းကြသည်။ ကိုယ့်ဘက်ပါအောင် စည်းရုံးတတ်သည်။
ပီယဝါစာ စကားတွေနဲ့ လူအများကို ဆွဲဆောင်နိုင်ကြတယ်။ အဓိပတိဖွားတွေဟာ အနုပညာဗီဇပါကြသည်။
စန်းရှိသည်။ အနုပညာ လက်မှုပညာတွေနဲ့ အောင်မြင်တတ်သည်။ စိတ်ရှည်ဇွဲသန်ဖို့တော့ လိုတာပေါ့။
အဓိပတိဖွားတွေက ငွေနဲ့ဝေးတဲ့ဇာတာပါတယ်။ လိုက်လေဝေးလေ ဖြစ်နေတတ်တယ်။
ငွေအစုလိုက်ရမယ်ဆိုပြီး မရဘဲဖြစ်နေတတ်တယ်။ အမွေရရင်တောင် မိမိခွဲတမ်းက နည်းနေတတ်တယ်။
ထီပေါက်ရင် အဖတ်မတင်ပဲ ကုန်သွားတတ်တယ်၊ မိမိရဲ့ပြင်ရမဲ့ အချက်တွေထဲမှာ သနားတတ်တာရော
အားနာတတ်တာရောပါတယ်။ သနားလို့ငွေချေးရင် ဆုံးမှာပဲ။ အားနာလို့ ချေးလိုက်ရင်လဲ
လှူလိုက်တယ်လို့ပဲ သဘောထားရလိမ့်မယ်။ မိမိက သူများငိုပြရင် လွန်စွာသနားတတ်တယ်။
ရှိတာလေးထုတ်ပေးတတ်တယ်။ ငွေအချေး အငှားကြောင့် ဘဝမှာခဏခဏ စိတ်ဆင်းရဲရမည်။
အကြွေးပြန်မရလို့ အကူအညီလာတောင်းတဲ့ သူတွေဟာအဓိပတိဖွားတွေ အများဆုံးဖြစ်နေတာ
တွေ့ရတတ်တယ်။
မိမိကံဇာတာက အောက်လက်ငယ်သား တော်လှန်မဲ့ဇာတာပါ၊ တပည့်မွေးလို့မရဘူး၊
ကိုယ်ကစေတနာနဲ့ တပည့်ကို လိုက်လိုက်ရောရော နေပြီးပညာကုန်သင်ပေးရင် မိမိကိုအာခံလိမ့်မယ်၊
ကိုယ်မွေးတဲ့မျောက်က ကိုယ့်ပြန်ခြောက်တတ်တယ်။ မိမိစေတနာကို နားမလည်ဘူး၊ ပမာမခန့် လုပ်တတ်တယ်။
မိမိစေတနာကို စော်ကားတတ်တယ်။ မိမိဟာ အေးအေးချမ်းချမ်း နေတတ်တဲ့လူစားမျိုးပါ။
ရိုးရိုးသားသားနေမယ်။ ဒါကြောင့်ပဲ မိမိကို ပတ်ဝန်းကျင်က ငွေရှိတယ် ချမ်းသာတယ် ဟုထင်တတ်ကြသည်။
လက်တွေ့မှာတော့ အမြဲတမ်းဘိုင်ကျနေမည်။ ငွေမကြာခဏ ပြတ်နေတတ်သည်။
မိမိက လူမှုရေး၊ နိုင်ငံရေး စိတ်ဝင်စားမည်။ ဒါကြောင့်ပဲ ရပ်ကွက်ကောင်းစားရေးက စပြီးလုပ်နေမိတတ်သည်။
အများအတွက် စေတနာဝန်ထမ်းလုပ်နေ ရတတ်သည်။ ငွေအစုလိုက်ဝင်တတ်သည်။ လူမှုရေး ပရဟိတ
ရပ်ရွားကောင်းစားရေး အတွက်ပဲ ထိုငွေပြန်ကုန်တတ်သည်။ မိမိဘဝမှာ အောင်မြင်လိုရင် ကြိုးစားပါ။
အတ္တနဲ့ပရမျှတစွာ လုပ်ပါ၊ ဇွဲရှိပါ။ ကံ၊ ညဏ်၊ ဝီရိယ သုံးပါးမှာ မိမိကကံကောင်း၊ ညဏ်ကောင်းပြီး
ဝီရိယနည်း နေပါလိမ့်မည်။
    </string>
    <string name="mayana">
မရဏဖွားတွေရဲ့ စိတ်ကကြောက်စရာကောင်းသည်။ အမြဲတမ်း အစွန်းနှစ်ဖက် ရောက်နေတတ်သည်။ အချို့နေရာတွေမှာ
ခြေသုတ်ပုဆိုး မြွေဆွယ်ကျိုးလို သည်းခံတတ်ပေမဲ့ ရက်စက်ပြီဆိုရင်လဲ သူများလိုက်မမှီအောင် ရက်စက်တတ်သူတွေပါ။
မြွေပွေးတစ်ကောင်နှင့် အလားသဏ္ဌာန်တူသည်။ မထိသရွေ့ ဘာမှရန်မပြု ထိမိလိုက်ရင်တော့ အန္တရာယ် အလွန်ရှိတတ်ကြသည်။
ထက်မြက်တယ်၊ စိတ်ဓာတ်ပြင်းထန် ကြတယ်၊ သမာသမတ်ကျတယ်။ အမှန်တရားကို မြတ်နိုးသည်။ ရှေ့နေရှေ့ရပ်ကိစ္စ၊
ကြားဝင်ညှိနိုင်း ဆောင်ရွက်ရာမှာ ထူးချွန်တတ်သည်။
ဆွေမျိုးထက် သူစိမ်းက ပိုအကျိုးပေးသည်။ ဆွေမျိုးတွေ ဒုက္ခပေးတတ်သည်။ သူစိမ်းများကြားတွင် အခြေချနေထိုင်
ရတတ်သလို ဇာတိရဲ့အဝေးမှာ ထွန်းပေါက်အောင်မြင်တတ်တယ်။ တစ်ခါတစ်ရံ ဇွတ်တရွတ် လုပ်တတ်တာမျိုး ရှောင်ပါ။
ကိုယ်က အလုပ်အပေါ် သေချာဂရုစိုက်လုပ်ရင်တောင် သူများတွေက ပေါ့တယ် ဂရုမစိုက်ဘူူး အလုပ်အပေါ် အလေးမထားဘူးလို့
အပြောခံရတတ်တာမျိုးပါ။ မိမိကလဲ အလုပ်တစ်ခုကို အစပိုင်းမှာ စိတ်ပါဝင်စား တတ်သော်လည်း နောက်ပိုင်းမှာ ပျင်းရိသွားတတ်သူပါ။
ကောက်ရိုးမီးလိုပါပဲ၊ အစကတော့ ဟုန်းခနဲပေါ့။ နောက်ပိုင်းတော့ မီးစပင်ရှာလို့ မရတတ်ဘူး။
အဲဒါကြောင့်ပဲ အလုပ်ခဏခဏ ပြောင်းမိနေတတ်တယ်။ မရဏဖွားတွေက နှစ်ရှည်လုပ်ရတဲ့ အလုပ်၊ ကြာရှည်လုပ်ကိုင်ရတဲ့
အလုပ်မျိုးတွေနဲ့ မသင့်လျော်ဘူး။ ဥပမာပေးရရင် နှစ်ရှည်ပင်စိုက်ပျိုးခြင်း၊ ဥယျာဉ်ခြံ၊ Hotel လုပ်ငန်းမျိုးတွေပေါ့။
အခုလုပ် အခုအကျိုးမြတ်ရတဲ့ ပေါ်ပင်အလုပ်မိျိုးတွေနဲ့ပဲ သင့်လျော်ပါတယ်။ မိမိက စိတ်မြန်လက်မြန်ရှိပြီး၊ မြန်မြန်သွက်သွက်နဲ့
လက်တွေ့ကျကျလုပ်ရသော အလုပ်တွေကို သဘောတွေ့ တတ်ကြပါတယ်။ မရဏဖွားတွေက လောကဓံကို ကြံ့ကြံ့ခံ ရင်ဆိုင်နိုင်သူပါ။
ဒုက္ခလောကဓံကို ခါးစည်းခံနိုင်သလို သုခလောကဓံကိုလဲ ခံနိုင်သူပါ။ ငရဲဆိုတာ ငါ့အတွက်တော့ ချွေးထုတ်ခန်းဝင် သလောက်ပါပဲ
လို့ပြောမယ့်သူတွေပါ။ မရဏဖွားတွေက အပြင်ပန်းကကြည့်ရင်တော့ လျှင်မြန်တယ်၊ သွက်လက်တယ်၊ ညဏ်ပြေးတယ်လို့
ထင်ရပေမဲ့ လက်တွေ့မှာတော့ ကိစ္စတစ်ခုကို ဆုံးဖြတ်ချက်ချရာမှာ ချီတုံချတုံ အလွန်ဖြစ်တတ်ပါတယ်။
ငါလုပ်လိုက်တာမှားသွားလားဆိုပြီး စိုးရိမ်စိတ်ကလေး အမြဲဝင်တတ်ပါတယ်။ အားနည်းချက်က အလွန်မေ့တတ်တာပါ။
ပြောထားပြီးမေ့နေပြန်ရော၊ အသက်ကြီးလာရင် အလွန်မေ့တတ်ကြတယ်။ သူတစ်ပါးအလုပ်ပင် ဖြစ်ပါစေ စေတနာပါပါနဲ့
လုပ်ကိုင်ပေးတတ်သူပါပဲ။ မိမိကိုယ်ကို အားကိုးပြီးခိုင်းရင် အားကိုးသလောက် ပြန်လုပ်ပေးတတ်တယ်။ စကားကြီး၊ စကားကျယ်
ပြောတာ၊ အမှန်အတိုင်းပြောတတ်တာတွေက လူမုန်းများသွားတတ်ပါတယ်။ ဘဝတည်ငြိမ်မှု အားနည်းတယ်။ လှိုင်းတံပိုးတွေလို
ဘဝကအတက်အကျ များတယ်။ အပယိကရောဂါလေးတွေ ခဏခဏဖြစ်လွယ်တယ်။ ငယ်ဇာတာ မကောင်းပါ၊ ပင်ပန်းရတတ်တယ်။
စိတ်ဆင်းရဲကိုယ်ဆင်းရဲ ဖြစ်လွယ်တယ်။ အိုဇာတာကတော့ ပထမတန်းစား ကောင်းသူတွေပါ။ မရဏဖွားတွေက မိမိအပူသောကတွေကို
သူများတွေကို လက်ဆင့်မကမ်း တတ်သူပါ။ ဒုက္ခတွေကို တစ်ယောက်တည်း ခါးစည်းခံမယ့်သူတွေပါ။ ရောဂါဖြစ်ရင်တောင်
အိမ်သားတွေကို မပြောပဲ တစ်ယောက်ထဲ ကြိတ်ခံတတ်တာမျိုးပါ။ ဘဝကို အရှုံးမပေးတတ်သူတွေပါပဲ၊ ဘယ်လိုအခက်အခဲ
ကြုံရကြုံရ ရင်ဆိုင်နိုင်တဲ့သူတွေပါ။ ကံကြမ္မာကလည်း အခွင့်ရေးကောင်းတွေ မကြာခဏ ပေးတတ်ပါတယ်။ မိမိကဖမ်းဆုပ်တတ်ဖို့ပဲ
လိုပါတယ်။ ကိုယ့်ကိုကိုယ်ဖျက် သံချေးတက်ဆိုတာမျိုး မဖြစ်အောင် ဂရုစိုက်ပါ။ ကံက အတိုက်အခံတွေ့လေ အောင်မြင်လေပါပဲ။
မင်္ဂလာတရားတော်ထဲက အတ္တသမ္မာ ပဏိဓိ စ  ဆိုတဲ့မင်္ဂလာ တရားတော်နဲ့အညီ မိမိကိုယ်ကို စောင့်ထိန်းနိုင်မယ်ဆိုရင်တော့
အောင်မြင်မှု ဆိုတာကို မလွှဲမသွေ ခံစားရမှာပါ။
    </string>
    <string name="thike">
စိတ်ကူးတွေနဲ့ ဖန်တီးလို့မရ၊ အမြဲတမ်း လက်တွေ့ကျကျပဲ အဆင်ပြေမည်။ စိတ်ကူးစိတ်သန်းတွေနဲ့
ရေရှည်မှန်းပြီး လုပ်သမျှ အဆင်ပြေဖို့မလွယ်၊ ဘဝကိုလက်တွေ့ကျကျ အကောင်အထည် ဖော်နိုင်မှရမည်။
အလုပ်ကိုလဲ အပင်ပန်းခံပြီး လုပ်ရမယ့် ဇာတာပေါ့။ သူများတွေ တစ်နှစ်ထဲကြိုးစားပြီး အောင်မြင်တဲ့အလုပ်ကို
ကိုယ်ကသုံးနှစ်လောက် ကြိုးစားရမည်။ အလုပ်နှင့်လက်နဲ့မပြတ် လုပ်တတ်ပေမဲ့ မကြာခဏ ကြွေးတင်နေတတ်သည်။
လက်ထဲ ငွေပြတ် နေတတ်သည်။ မိမိကစည်းကမ်း ရှိသည်။ ငွေကိုစနစ်တကျ သုံးတတ်သော်လည်း
မိသားစုကြောင့် ကျန်းမာရေးကြောင့် ငွေသုံးရတတ်သည်။
မိမိကိုယ်တိုင်ကလည်း အလုပ်မရှိရင် မနေတတ်။ တစ်ခုခုအမြဲ  လုပ်နေတတ်သည်။ လုပ်သလောက်အလုပ်အကျိုး
မခံစားရတတ်ပေ။ အလုပ်ကံညံ့သည်။ နှစ်ပေါင်းများစွာ လုပ်ပြီး ရာထူးမတိုးတာ လစာမတိုးတာမျိုး ကြုံရတတ်တယ်။
ဘယ်လောက်လုပ်လုပ် အကောင်းပြော မခံရတတ်။ မကြာခဏ စေတနာဝန်ထမ်း လုပ်နေရမည်။
အိတ်စိုက် လုပ်ရမည်။ တာဝန်ကျေပွန်အောင် လုပ်ပေးပေမဲ့ နောက်ကွယ်မှာ အပြစ်ပြောခြင်းခံရမည်၊
မိမိကစိတ်ကောင်း ရှိသည်။ သည်းခံစိတ် ရှိသည်။ လူအများကိုလဲ ခင်တွယ်စိတ် ရှိသည်။ မိမိကဘာမဟုတ်တဲ့
ကိစ္စလေးတွေနဲ့ စိတ်ဆိုးနေတတ်သည်။ ကလေးတစ်ယောက်လို စိတ်ကောက်လိုက် စိတ်ပြေလိုက် မကြာခဏဖြစ်တတ်သည်။
မိမိသည် အပေါင်းအသင်းများသည်။ ဒါပေမဲ့ ရေရှည် လက်မတွဲတတ်။ အပေါင်းအသင်းသစ်တွေနဲ့လဲ အမြဲတွေ့နေတတ်တဲ့
လူစားမျိုးတွေပါပဲ။ အပျိုကြီး၊ လူပျိုကြီးတွေလဲ ဖြစ်လွယ်ကြတယ်။ မိမိသည် လူအပင်ပန်းခံနိုင်ပေမဲ့ စိတ်အပင်ပန်း မခံနိုင်ကြပါ။
ဒါပေမဲ့ ကံကလည်း စိတ်ပင်ပန်းအမြဲခံရမည်။ တစ်ယောက်ထဲဆို အားငယ်နေတတ်သည်။ ဝမ်းနည်းနေတတ်သည်။ မိမိကိုယ်ကို
အားမလို အားမရ ဖြစ်နေတတ်သည်။ အလုပ်တစ်ခုကို မိမိဆုံးဖြတ်ချက်ဖြင့် မဆုံးဖြတ်နိုင်ပါ။ အမြဲသူများဆီက အကြံညဏ်တောင်း
နေရတတ်သည်။
မိမိကပေါင်းသင်းဆက်ဆံရေး ကောင်းပါတယ်။ ခင်အောင်မင်အောင် နေတတ်တယ်။ မိမိက တစ်ပါးသူကို
အထင်ကြီးပြီး အယုံလွယ်တတ်တဲ့ အတွက်အလိမ်ခံရတတ်တယ်။ မိမိက စိတ်အပြောင်းအလဲ မြန်တယ်။
တစ်ခုမပြီးသေးခင် နောက်အသစ်တစ်ခု လုပ်တတ်တယ်။ မိမိက ကံကိုယုကြည်သည်၊ ကောင်းတာလုပ်ရင်
ကောင်းတာဖြစ်မယ်လို့ ခံယူထားသည်။ စိတ်ရှည်ပြီး မည်သည့်အလုပ်ကိုမဆို သေသပ်စွာလုပ်တတ်သည်။
မိမိက အများအထင်ကြီးအောင်လည်း နေတတ်ကြသည်။ နုတ်မှုရေးရာ၊ အနုအပညာ အလုပ်တွေနဲ့ အောင်မြင်တတ်သည်။
သိပ်မရင်းနှီးတဲ့သူဆို မိမိကစကားနည်းတဲ့သူလို ထင်ရပေမဲ့ မိမိကအရမ်းရင်နှီးရင်တော့ စကားကိုကရားရေလွှတ် ပြောတတ်သူပါ။
ချီးကျူးစရာရှိရင်လျှင် အလွန်အကျူး ချီးကျူးတတ်သလို အပြစ်တွေ့ရင်လဲ အားမနာတမ်း ပြောတတ်တဲ့ အကျင့်ရှိသူပါ။
ဘွင်းဘွင်းရှင်းရှင်း ပြောတတ်သည်။ မသွယ်ဝိုက်တတ်ပေ။ မိမိသည် စိတ်ကူးအလွန်ယဉ်သည်။ စိတ်ကူးနဲ့ လေထဲတိုက်အိမ်
ဆောက်နေတတ်သည်။ စိတ်ကူးထားတာ ဖြစ်မလာရင်လဲ လွန်စွာစိတ်ဓာတ်ကျတတ်သည်။ မိမိက ထိုသို့စိတ်ကူးနဲ့ လုပ်မရပါ။
လက်တွေ့လုပ်ပါ။ အလုပ်ထဲကမှ ဘဝအတွက် အဆီအနှစ်တွေကို ထုတ်ယူပါ။ လက်တွေ့ဘဝကနေ အောင်မြင်မှုရှာပါ။
    </string>
    <string name="puti">
အရာရာတိုင်းကို လက်တွေ့မှ ယုံကြည်တတ်ကြသည်။ ယထာဘူတကျမှ လက်ခံတတ်သည်။
အခြားသူများ မြှောက်ပြောတိုင်းလဲ ဘဝင်မမြင့်တတ်သလို ခြောက်ပြောတိုင်းလဲ မကြောက်တတ်ပေ။
စည်းနဲ့ကမ်းနဲ့ နေတတ်သည်။ အောက်သက်ကြေသည်။ ပေးပြီးသားကတိကိုတည်အောင် ထိန်းသည်။
မည်သည့်အလုပ်ကိုမဆို လေးလေးစားစား လုပ်တတ်သည်။ လူအများ၏ အထင်ကြီးခြင်း လေးစားခြင်း
ခံရမည်။ စည်းရုံးရေးကောင်းသည်။ ဒါပေမဲ့မိမိ၏ ကိုယ်စွမ်းကိုယ်စများကို မထုတ်ဖော်နိုင်တဲ့ ပုတိဖွားတွေ
မအောင်မြင်တတ်ပေ။ မိမိအောင်မြင်ဖို့ ပတ်ဝန်းကျင်ကောင်း အသိုင်းအဝိုင်းကောင်းမှ ရသည်။
ဘဝတစ်လျှောက်လုံး ရုန်းကန်လှုပ်ရှား နေရတတ်သည်။ အတတ်အကျ များသည်။ တုန်လှုပ်ဖွယ်ရာ
ဘေးဆိုးများ မမျှော်လင့်ထားသော ပြဿနာများလည်း မကြာခဏ ကြုံတွေ့ရတတ်သည်။
ဒါပေမဲ့ ဒုက္ခတွေကြားက သီသီလေး လွတ်မြောက်တတ်သည်။ အမြဲတမ်းအလကား မနေတတ်၊
တစ်ခုခုလုပ်နေရမှ ကျေနပ်ကြသည်။ အပြင်ပန်းအမြင်မှာ အေးဆေးတည်ငြိမ်သည်ဟု ထင်ရသော်လည်း
စိတ်တိုဒေါသထွက်ပါက အမှန်အမှားမခွဲခြားတတ်တော့ပေ။ ထိန်းသိမ်းနိုင်စွမ်း နည်းကြသည်။
ဘဝတိုက်ပွဲ အမြဲဆင်နွဲနေရမှ ကျေနပ်နေတတ်ကြသည်။
အရာရာ ပြတ်ပြတ်သားသား ဆောင်ရွက်သည်။ တစ်ခါတစ်လေ အားနာတတ်သော်လည်း
အာမနာတာကများသည်။ ရဲတင်းလွန်းခြင်း ဦးဆောင်ရဲခြင်းက လူအများရဲ့သြဘာပေးခြင်း
ခံရတတ်သည်။  မိမိသည် စိတ်ကောင်းစိတ်ဆိုး တစ်လှည့်စီဖြစ်မည်။ သူတော်ကောင်းစိတ်
ဝင်နေရင် သူများထက်ကောင်းတတ်ပြီး စိတ်ဆိုးစိတ်ယုတ် ဝင်လာလျှင် ဘီလူးထက်မိုက်ပြတတ်သည်။
ပုတိဖွားတွေဟာ ငယ်ငယ်ကဖတ်ဖူးတဲ့ ကျေးညီနှောင် ပုံပြင်လိုပါပဲ၊ သူတော်ကောင်းနဲ့နီးလျှင်
သူတော်ကောင်း ဖြစ်သွားတတ်သလို သူယုတ်မာနဲ့နီးရင် သူယုတ်မာ ဖြစ်သွားတတ်ပါတယ်။
ဒါကြောင့် အောင်မြင်နေတဲ့ ပုတိဖွားတွေကို သုတေသနပြုကြည့်တဲ့ အခါမှာ ပတ်ဝန်းကျင်
ကောင်းကောင်းမှာ နေခဲ့ရတာကို တွေ့ရပါတယ်။
မိမိသည် အခွင့်အရေးတွေကို လက်လွတ်မခံတတ်ပဲ ရအောင်ယူတတ်သူပါပဲ။ ဖြောင့်မတ်ရိုးသား သူတွေပါပဲ။
စိတ်အခန့်မသင့်လျှင် ဒေါသထွက်လွယ်သည်။ ဒေါသကြီးတာ ဒေါသထွက်လွယ်တာကို ရှောင်သင့်တယ်၊
အောင်မြင်မှုအတွက် အတားအဆီး ဖြစ်နိုင်လို့ပါပဲ။ နာမည် ကျော်ကြားလွယ်တဲ့ ဇာတာပါပဲ။
ကောင်းတာလုပ်ရင် နာမည်ကောင်းနဲ့ ကျော်ကြားသလို ဆိုးတာလုပ်ရင်လဲ နာမည်ဆိုးကို
ဖုံးဖိထားလို့ မရပါဘူး။
မိမိသည် ငွေနှင့်နီးတဲ့ ဇာတာပါပဲ။ မကြာခဏ ငွေရတတ်သည်။ ငွေကိုစည်းနဲ့ကမ်းနဲ့ သုံးမယ်လို့
ရည်မှန်းထားသော်လည်း လက်တွေ့မှာတော့ လက်ဖွာတတ်သူပါပဲ။ ရှိရင်ရှိသလို သုံးတတ်ပြီး
မရှိရင် ရေသောက်ဗိုက်မှောက် နေတတ်သူပါပဲ။ စုလိုက်ကုန်လိုက်ပါပဲ။ ဘဝမှာ ဒုတိယအရွယ်က
အလွန်းကောင်းမည်။ အောင်မြင်မည်၊ ကျော်ကြားမည်၊ လူအထင်ကြီး ခံရမည်။
မိမိဘဝဟာ မကြာခဏအပြောင်းအလဲ ကြုံရတတ်သည်။ အလုပ်မှာလဲ လက်ငါးချောင်းထက်မနည်း
ပြောင်းလဲလုပ်ကိုင် နေရတတ်သည်။ ပုတိဖွားတွေဟာ မူရင်းစိတ်ထား ဖြူစင်ပေမဲ့ ပတ်ဝန်းကျင်ကြောင့်
အရောင်ပြောင်းသွားတတ်သည်။ အိမ်ထောင်ဘက်ကောင်း ရတတ်သည်။
သားသမီး အကျိုးမခံစား ရတတ်ပေ။
    </string>

    <string-array name="lovelove">
    <item>
        သင်ဟာသူ့ကို အသက်ပေးနိုင်လောက်အောင်ကိုချစ်ပေမယ့် သူ့အတွက်ကတော့ ရည်းစားဟောင်းကပစ်သွားလို့ အသဲကွဲပြီး ခဏတာ လာနားတဲ့ bus ကားမှတ်တိုင်လို ဖြစ်နေတာပါ။
\n\nသင်နဲ့အတူနေတဲ့အချိန်မှာ သူဟာပျော်ရွှင်နေရပေမယ့် အဲဒီပျော်ရွှင်ခြင်းက ဟိုမရောက်ဒီမရောက်နဲ့ ဖြစ်နေတတ်တယ်။
\n\nဘာဖြစ်လို့လဲဆိုတော့ ပွေရှုပ်တတ်တဲ့သူ့အကျင့်က သင့်ထက်သာမယ့်သူကို အမြဲတမ်းရှာဖွေနေလို့ပဲ ဖြစ်တယ်။
\n\nဒါကြောင့် သူ့ရဲ့နောက်ဆုံးအချစ် ဖြစ်ဖို့အခွင့်အလမ်းဟာ မျောက်တစ်ကောင် သစ်ပင်ပေါ်က ပြုတ်ကျတာနဲ့ အတူတူလို ဖြစ်နေတာပါ။
\n\nနောင် bus ကားအသစ်ဟာ သူ့ဆီဆိုက်ကပ်လာခဲ့ရင် သူတစ်ခါတည်းပြေးတက်သွားဖို့ ဝန်လေးမှာမဟုတ်လို သင့်ကိုဘယ်လိုဖြစ်ပြီး ကျန်ခဲ့မှာလဲဆိုပြီး ခေါင်းပြန်စောင်းငဲ့ဖို့တောင် အချိန်ရှိမှာ မဟုတ်ဖူး။\n
    </item>
        <item>
သင်နဲ့သူဟာချစ်တော့ချစ်ကြပါတယ် ဒါပေမယ့် မုန်းတီးမှုနဲ့ပေါက်ဖွားလာတဲ့ ချစ်ခြင်းဖြစ်တယ်။
\n\nတူတူနေခဲ့ရင်လည်း လက်ဝှေ့ပွဲကိုကြည့်နေရသလို နေ့စဉ်ထသတ်မှာအမှန်ပါပဲ အကျင့်တွေကလည်း တစ်ယောက်နဲ့တစ်ယောက် မတူကြပါဘူး။
\n\nတစ်ယောက်ပြင်းလာရင် ကျန်တဲ့တစ်ယောက်ကလည်း အလျှော့ပေးမှာမဟုတ်ဘူး ဒါတောင်မှသင်တို့မှာ သုံးပွင့်ဆိုင်မရှိသေးဘူးနော်။
\n\nတစ်နေ့ကျရင် သူက ခဏလောက်ဝေးဝေး နေကြည့်ကြရအောင်လို့ပြောလာခဲ့ရင် သင်သူ့ကို နားလည်ပေးလိုက်ပါ။
\n\nသူကသင့်ကို မချစ်တာမဟုတ်ပါဘူး တစ်ယောက်ကိုတစ်ယောက် နားလည်နိုင်တဲ့ အချိန်တစ်ခုလောက်တော့ ထားပေးလိုက်ကြပေါ့နော့။
\n

    </item>
        <item>
Yahoo! နောက်ဆုံးတော့လည်း သင်က အစစ်အမှန်ကိုတွေ့တာပဲလေ သင်တို့နှစ်ယောက်ရဲ့တွေ့ဆုံခြင်းဟာ ရေစက်လို့ ခေါ်လို့ရတယ်။
\n\nဘာပဲဖြစ်ဖြစ် တူညီနေတာပဲ။ အကျင့် အကြိုက် ညစ်ပတ်ခြင်း ပေါခြင်း အရူးထခြင်း တွေပေါ့။ ဒါကြောင့်သူ့ကိုတွေ့တဲ့အချိန်ဆို ကိုယ့်ကိုယ်ကို မှန်ကြည့်နေရသလိုပါပဲ။
\n\nသင်တို့အချစ်ဟာ ဘာအရသာမှမရှိပေမယ့် ခိုင်မြဲမှုရှိတာတော့ အမှန်ပဲလေ ကြည့်လိုက်တာနဲ့ နှလုံးသားထိ မြင်ရတယ် ဆိုတာပေါ့၊ အဲ့တစ်ခုတော့ရှိတယ်။
\n\nသင်သတိထားရမှာက ကိုယ့်စိတ်ကိုယ်ပဲ သင့်အတွက်သူဟာ ငြီးငွေ့စရာကောင်းနေတယ် ဒါကြောင့်သင်ဟာ ဒီထက်ပိုကောင်းတဲ့ အချစ်တွေကို ရှာဖွေနေတယ်။
\n\nနောက်ဆုံးတော့လည်း ဘယ်လူမှ သင့်ရဲ့အခုအရသာမရှိတဲ့ ပေါ့ရွှတ်ရွှတ်လူထက်ပိုပြီး ကောင်းမှာမဟုတ်ဘူးဆိုတာသင်သိလိမ့်မယ်။
\n\nမသိနိုင်ဘူးလေ အဲဒီအချိန်ရောက်ခဲ့ရင် ...နှောင်းချင်လည်း နှောင်းသွားမှာပေါ့ :P
\n

    </item>
        <item>
သင်နဲ့သူ့ရဲ့အချစ်ဟာ စေးကပ်ကပ်ကြီးလိုဖြစ်နေတယ် ဘယ်လိုခွာခွာ ခွာလို့မရတဲ့ပုံစံ ဘဝကိုဘယ်လို ဖြတ်သန်းရမှန်းမသိတဲ့ ပုံစံနဲ့တူနေတယ်။
\n\nသူလည်းသင့်အကျင့်တွေဟာသူနဲ့ပေါင်းစပ်လို့ရမလားဆိုတာကို မသေချာသေးဘူး ဖြစ်နေတယ် သင်ကလည်း အိနြေ္ဒရှင်ပီသစွာနဲ့ သူ့ကိုချစ်တယ်လို့ ဖွင့်ပြောဖို့မရဲဘူး ဖြစ်နေတယ်။
\n\nဒါကြောင့်ဟိုဖက်ကိုလည်းမသွား ဒီဖက်ကိုလည်းမရောက် ဖြစ်နေတာပေါ့။
\n\nအကောင်းဆုံးကတော့ သင်တို့နှစ်ယောက် ခေါင်းချင်းဆိုင်ပြီး ပြဿနာကို တူတူဖြေရှင်းကြတာက အကောင်းဆုံးပဲလေ။
\n\nမဟုတ်ရင်တော့ သင်တို့ထဲက တစ်ယောက်မဟုတ် တစ်ယောက်ဟာ အသစ်တွေ့ပြီး သင်တို့ရဲ့ဇာတ်လမ်းလေးက ဇာတ်သိမ်း သွားလိမ့်မယ်နော်။
\n
    </item>
        <item>
သင်နဲ့သူ့ရဲ့အချစ်က သွေးရဲရဲသံရဲရဲအချစ်ပေါ့ ဘာဂိုဏ်း ညာဂိုဏ်းတွေ မာဖီးယားဂိုဏ်းတွေလိုက်ရင်း အသက်လုပြီး ဖြစ်ပေါ်လာတဲ့အချစ်စစ်ပါ။
\n\nသင်တို့ အချစ်လမ်းကြောင်းမှာ ဘယ်လောက်ပဲအန္တရာယ်ရှိပေမယ့် သင်တို့ဟာ တစ်ယောက်နဲ့တစ်ယောက်ကို နားလည်ပြီး နှလုံးသားအစစ်အမှန်နဲ့ ချစ်တာဖြစ်တယ်။
\n\nသင်တို့နှစ်ယောက်ဟာ ခုချိန်မှာ ချစ်သူအဆင့်တွေ မဟုတ်တော့ပါဘူး နှစ်လွာပေါင်းမှ တစ်ရွက်ဆိုပြီး ဖြစ်နေကြပါပြီ အသက်ပေးပြီး ချစ်ကြတဲ့သူတွေ အဆင့်ရောက်နေကြပါပြီ။
\n\nသင်ဟာသူ့ရဲ့နောက်ဆုံးအချစ်မဟုတ်ဘူးလို့ မယုံမသကာၤမဖြစ်ပါနဲ့ ဘာလို့လဲဆိုတော့ သူဟာယုံကြည်နေပါပြီ သင်ဟာ ဘုရားကပေးလာတဲ့ ဖူးစာရှင်အစစ်လို့..။
\n
    </item>
        <item>
ခုချိန်တွေမှာ ဘာစားစား သကြားထည့်ဖို့တောင် မလိုတော့ပါဘူး ဘာလို့လဲဆိုတော့ သင်တို့အချစ်ရဲ့ချိုမြိန်ခြင်းက သကြားရဲ့အချိုဓါတ်ကိုတောင် ဝါးမြိုသွားလို့ဖြစ်တယ်။
\n\nဒါပေမယ့်လည်း ဒီပျော်ရွင်မှုဟာ မပြည့်စုံသေးဘူးလို့ သင်ခံစားရမယ် ရေမြောင်းပုပ်မှာ လရိပ်ကို မြင်ရသလိုပေါ့...။
\n\nသင်ဟာ သင့်ချစ်သူနဲ့ ဒီလိုအမှတ်တရ အချိန်လေးတွေကို ဘယ်လောက်ကြာကြာခံစားရဦးမှာလဲဆိုတာ မသေချာသေးဘူး။
\n\nသို့ပေမယ့်လည်း သင်ဟာခုချိန်မှာ အရမ်းပျော်နေတယ်လို့တော့ ပြောနိုင်တယ်လေ အကယ်လို့ သူပြသနာတစ်ခုခုရှိပြီး သင့်ကိုမသိစေချင်ရင်လည်း သင်က ဘာမှမသိသလိုနေမှာ အသေအချာပဲ။
\n\nသင်ဟာသူ့ရဲ့နောက်ဆုံးအချစ် ဖြစ်ပြီလားလို့ မေးရရင်တော့ သင့်ရဲ့အစွမ်းအစပေါ်မှာ မူတည်ပါတယ် ပြီးတော့ သူရဲ့ခိုင်မာမှုနဲ့လည်း ဆိုင်တယ်လေ သူ့ရဲ့ပြဿနာကို ဖြေရှင်းနိုင်ရဲ့လားဆိုတာပေါ့။
\n
    </item>
        <item>
ဒီတစ်ယောက်က သင့်ကိုအမြင်ရှင်းသွားအောင် လုပ်ပေးနိုင်စွမ်းရှိတယ် အနိမ့်စားလူတစ်ယောက်က ဘယ်လိုလဲဆိုတာပေါ့။
\n\nဘာဖြစ်လို့လဲဆိုတော့ အဲဒီသူနဲ့အတူပါလာတာက တစ်ကိုယ်ကောင်းဆန်စိတ် ကိုယ့်ကိုယ်ကိုအထင်ကြီးမှု အများကြီး အများကြီးပေါ့။
\n\nသင့်ကိုတစ်ခုခုကူညီလိုက်ရင် ကျေးဇူးအတင်ခံချင်တာက အရင်ပေါ့ ကျေးဇူးမမေ့နဲ့ ကျေးဇူးမမေ့နဲ့ ဆိုတာသူ့ပါးစပ်ကပြောလာတဲ့ စကားတွေပေါ့ ပွေလည်းပွေတယ် ကပ်စေးလည်းနှဲတယ် ဆိုးသော အရသာမျိုးစုံနဲ့ ပြည့်နေတဲ့သူပေါ့။
\n\nသင့်နဲ့ရည်းစားလာဖြစ်တာကလည်း အထွေအထူးမဟုတ်ပါဘူး Super Casanova ဆိုတဲ့ဂုဏ်ထူးကြီးကြောင့်ပဲ ဖြစ်တယ်။
\n\nသင်ဟာ ရုပ်မရှိရင် အဲဒီတစ်ယောက်က သင့်ကိုမျက်စောင်းလေးတောင်ထိုး ကြည့်မှာမဟုတ်ဘူး။
\n\nပြီးတော့ သင်မသိသေးတဲ့ သူ့ရဲ့အတွဲပေါင်းများစွာကိုလည်း ဂိုဒေါင်ကြီးထဲထည့်ထားရတဲ့အထိ ဒါကြောင့် သူ့ရဲ့နောက်ဆုံးအချစ် ဖြစ်ခွင့်ကတော့ လုံးဝမမျှော်လင့်နေပါနဲ့တော့နော်။
\n
    </item>
        <item>
သူ့ရဲ့နောက်ဆုံးအချစ်ဖြစ်ဖို့ အခွင့်အရေးဟာ 50% - 50% ပါပဲ။
\n\nသင်တို့အချစ်ဟာကြာပြီး အားလုံးနေရာကျနေပြီလေ တစ်ယောက်အကြောင်းကို တစ်ယောက်သိနေပြီလေ။
\n\nဒါကြောင့် တူတူနေတဲ့အချိန်ဆို စိတ်ချမ်းသာရတယ် အဲဒီစိတ်ချမ်းသာတာက ချိုတာတွေ romantic တာတွေမရှိတဲ့ခံစားချက် သဝန်တိုခြင်း လိုချင်တပ်မက်မှုတွေမရှိတဲ့ အချစ်ဖြစ်နေပါတယ်။
\n\nဒါကြောင့်သင်တို့အချစ်က သကြားပြတ်သွားတဲ့ အချစ်နဲ့တူတယ်လေ သင်တို့နှစ်ယောက်ဟာ တစ်ယောက်ကို တစ်ယောက်သိကြမှာပါ။
\n\nတစ်ယောက်အပေါ် တစ်ယောက်ဘယ်လောက် နားလည်နိုင်စွမ်းရှိတယ်ဆိုတာ သူ့အပြင် သင့်အပေါ်မှာ နောက်ထပ်နားလည်နိုင်မယ့်သူ လည်းရှာလို့တွေ့တော့မှာ မဟုတ်တော့ဘူးလေ။
\n
    </item>
        <item>
အားရိုးရိုး သင်တို့အချစ်ကို နှိုင်းရရင်တော့ နံနက်နေထွက်ချိန်နဲ့ ညနေ နေဝင်ချိန် ကောင်းကင်နဲ့မြေကြီး  သူချမ်းသာနဲ့ သူဆင်းရဲ  နတ်ပန်းနဲ့ ငရဲပန်း စတာတွေပေါ့။
\n\nဒါကြောင့် သင်တို့အချစ်ကို သင်တို့ကိုယ်တိုင်တောင် နားမလည်နိုင်ပဲဖြစ်နေရတယ် နောက်ထပ် ဘာထူးဆန်းစရာတွေ ထပ်လာဦးမလဲဆိုပြီးတော့ သင်တို့နှစ်ယောက်ရဲ့ အချစ်အကြောင်းဟာ ဟာသတစ်ပုဒ်လိုပဲ ဖြစ်နေတယ်။
\n\nသင်တို့နှစ်ဦးကလည်း သိနေတယ်လေ ကြာရှည်လက်တွဲလို့ မရဘူးဆိုတာပေါ့။
\n\nခဏတစ်ဖြုတ်လေး လက်တွဲတာကလည်း ကိုယ့်ဘဝမှာ ရယ်စရာအမှတ်တရ အဖြစ်ထားခဲ့ချင်လို့ပဲဖြစ်တယ်။
\n\nသင်တို့နှစ်ဦးဟာ အလွန်ခြားနားလွန်းလို့ တူတူသွားလို့မရဘူး ဆိုပြီးတော့ပေါ့။
\n\nသင်တို့နှစ်ဦးလမ်းခွဲသွားခဲ့ရင်လည်း သူငယ်ချင်းကောင်းတွေ ဆက်ဖြစ်ဦးမှာပါ။
\n
    </item>
    </string-array>

    <string-array name="normalTarot">
         <item>
\nမည်သည့်လုပ်ငန်းနှင့် အသက်မွေးဝမ်းကြောင်းပြုသူဖြစ်စေ၊ လုပ်ငန်းတိုးတက်မှုမရှိဘဲ၊ ငွေကြေးအကျိုးအမြတ်မရှိဘဲ ဖြစ်နေမည်။\n\n
\nဂုဏ်ဒြပ်ရှိသည့်ပုဂ္ဂိုလ်၊ ဆရာလုပ်လိုသည့်ပုဂ္ဂိုလ်များနှင့် ဆုံရမည်။ ရှောင်နေလိုက်ပါ။ ကောင်းကျိုးပေးမည့်သူများ မဟုတ်ပါ။ သင်အထင်သေးနေသူက သင့်အခက်အခဲကို ကူညီမည်။\n\n
\nသင့်ဘက်မှအမှားတစ်ခုကြောင့် ချစ်သူ၏အမုန်းဒဏ်ကိုခံရမည်။ အချစ်နှင့်အမုန်းကို သင်ကိုယ်တိုင်သိနားလည်လာမည့်အချိန်ဖြစ်သည်။\n\n
\nအိမ်ထောင်ရေးတွင် ကြားခံလူ(မိမိထက်အရာရာပြည့်စုံသူ)ကြောင့် အိမ်ထောင်ရေးဖရိုဖရဲဖြစ်ကိန်းရှိနေသည်။\n\n
ယနေ့အတွက်ဟောပြောချက်\n\n
အလွန်ညံ့ပါသည်။  အေးအေးဆေးဆေး သာနေပါ။\n\n
(ဝ) နှင့် (၇) ဂဏန်းများ အကျိုးပေးမည်။ (၅) နှင့် (၂)ဂဏန်းမကောင်းပါ။</item>

            <item>
\nလုပ်ငန်းအသစ်တစ်ခုကို အစပြုလုပ်ကိုင်ရဦးမည်။ စက်မှုလက်မှုအတတ်ပညာကို လုပ်ကိုင်သူဖြစ်ပါက တီထွင်ကြံဆမှုများ လုပ်ကိုင်နိုင်မည်။ အောင်မြင်မည်။\n\n
\nအမှုအခင်းများနှင့်ရင်ဆိုင်ရနိုင်သည်။ စိတ်ရှုပ်ထွေးမှုများ မကြာခဏကြုံရမည်။ ငွေကြေးတတ်နိုင်ပါက ခရီးတစ်ခု ထွက်လိုက်ပါ။\n\n
\nအချစ်ရေးတွင် အလွန်အဆင်ပြေမည်။ ချစ်သူနှင့်တိုင်ပင်အလုပ်လုပ်ပါ။ ချစ်မရှိသေးပါက ချစ်သူကောင်းတွေ့မည်။ ချစ်သူရှိပြီးပါက အိမ်ထောင်ကျကိန်းရှိသည်။\n\n
\nအိမ်ထောင်ရေးတွင် သာယာချမ်းမြေ့မည်။ အိမ်ထောင်ဖက်၏ အကူအညီကိုရမည်။ သားသမီးရတနာရနိုင်ပါသည်။\n\n
ယနေ့အတွက်ဟောပြောချက်\n\n
အလွန်ညံ့ပါသည်။ လူလိမ်လူညာနှင့်  တွေ့နိုင်သည်။ \n\n
(၁) နှင့် (၈) ဂဏန်းများ အကျိုးပေးမည်။ (၃) နှင့် (၆)ဂဏန်းမကောင်းပါ။</item>

            <item>
\nလုပ်ငန်းတွင် မိမိထက်အခြေအနေမြင့်မားသော အမျိုးသမီးကြီးတစ်ဦး၏အကူအညီများကြောင့် အောင်မြင်မှုများရရှိမည်။ စိတ်ကူးဉာဏ်ပွင့်လင်း၍ အကြံအစည်ကောင်းများပေါ်ပေါက်မည်။\n\n
\nသင့်ဘဝတွင် လူသိမခံဝံ့သော လျှို့ဝှက်ချက်တစ်ခုရှိပါက သတင်းပျံ့နှံ့သွားလိမ့်မည်။ ရင်ဆိုင်ဖြေရှင်းလိုက်ပါ။ သင်သာ အောင်ပွဲခံရမည်။\n\n
\nအချစ်ရေးတွင် အောင်မြင်မည်။ ချစ်သူနှင့်ခရီးသွားခြင်း၊ ချစ်သူထံမှ အဖိုးတန်လက်ဆောင်ရရှိခြင်းများ ကြုံရမည်။\n\n
\nအိမ်ထောင်ရေးအဆင်ပြေမည်။ အိမ်ထောင်ဖက်က အကြံပေးသည့်အတိုင်း ယုံကြည်စွာလုပ်ကိုင်ပါ။ အကျိုးထူးများစွာ ခံစားရမည်။\n\n
ယနေ့အတွက်ဟောပြောချက်\n\n
အလွန်ကောင်းပါသည်။  အမျိုးသမီးကြီးတစ်ဦးက ကူညီမည်။\n\n
(၂) နှင့် (၄) ဂဏန်းများ အကျိုးပေးမည်။ (၇) နှင့် (၉)ဂဏန်းမကောင်းပါ။</item>

            <item>
\nလုပ်ငန်းတွင် ငွေကြေးအများအပြားဝင်မည်။ လုပ်ငန်းသစ်တစ်ခု အစပျိုးရန်အချိန်ဖြစ်သည်။ ငွေကြေးများ ရင်းနှီးမြှုပ်နှံလုပ်ကိုင်ပါ။ နွေဦးရာသီတွင် အကြီးအကျယ်အောင်မြင်မည်။\n\n
\nသူခိုး ခိုးခံရခြင်း၊ လူလိမ်ခံရခြင်းများ ကြုံနိုင်သည်။ အပေါင်းအသင်းများနှင့် အသွားအလာဆင်ခြင်ပါ။\n\n
\nအချစ်ရေးတွင် စန်းပွင့်ချိန်ဖြစ်သည်။ ချစ်သူမရှိသေးက ချစ်သူကောင်းတွေ့မည်။ ချစ်သူရှိပါက လက်ထပ်ဖြစ်လိမ့်မည်။\n\n
\nအိမ်ထောင်ရေးအလွန်ကောင်းပါသည်။ တစ်ဦးနှင့်တစ်ဦး နားလည်မှုအရှိဆုံး အချိန်ဖြစ်မည်။ သာသမီးရတနာရနိုင်သည်။ အကျိုးပေးမည်။\n\n
ယနေ့အတွက်ဟောပြောချက်\n\n
အလွန်ကောင်းပါသည်။ လုပ်သမျှဖြစ်ချိန်တွင် ဖြစ်သမျှလုပ်ပါ။\n\n
(၃) နှင့် (၅) ဂဏန်းများ အကျိုးပေးမည်။ (ဝ) နှင့် (၈)ဂဏန်းမကောင်းပါ။</item>

            <item>
\nယခုလက်ရှိအခြေအနေထက် သာလွန်မြင့်မားသော အနေအထားသို့ရောက်မည်။ လူကြီးတစ်ဦး၏ အကူအညီကိုရမည်။ ငွေကြေးအကုန်အကျများသလို ဝင်ငွေအလွန်ကောင်းနေမည်။\n\n
\nသင့်လုပ်ငန်းတွင်ရှိသော အကြီးအကဲကို ဂရုစိုက်ပါ။ အကူအညီပေးနိုင်သမျှပေးပါ။ သူက သင့်ကိုကူညီပါလိမ့်မည်။\n\n
\nအချစ်ရေးတွင် အလွန်ကောင်းပါသည်။ ချစ်သူနှင့်လက်ထပ်ဖြစ်တော့မည်။ ချစ်သူမရှိသေးက ချစ်သူရတော့မည်။\n\n
\nအိမ်ထောင်ရေးသာယာချမ်းမြေ့မှုရှိမည်။ အိမ်ထောင်ဖက်၏ နားလည်မှုကိုပိုမိုရရှိပါမည်။ ဝေးကွာနေပါက သင့်ထံပြန်လာမည်။\n\n
ယနေ့အတွက်ဟောပြောချက်\n\n
ညံ့ပါသည်။  အထက်လူကြီးက  နှောင့်ယှက်လိမ့်မည်။\n\n
(၂) နှင့် (၄) ဂဏန်းများ အကျိုးပေးမည်။ (၇) နှင့် (၉)ဂဏန်းမကောင်းပါ။</item>

            <item>
\nလုပ်ငန်းဆောင်ရွက်ရာတွင် ကတိသစ္စာတည်ကြည်စွာ လုပ်ဆောင်ပါ။ အကြင်နာတရားထားပါ။ သင့်အတွက် အကျိုးကျေးဇူးခံစားရမည်။\n\n
\nဆရာကောင်းသမားကောင်းနှင့် တွေ့မည်။ ဆရာသမား၏ လမ်းညွှန်ချက်များအတိုင်း လိုက်နာလုပ်ဆောင်ပါ။\n\n
\nအချစ်ရေး၌ ချစ်သူနှင့်အထင်အမြင်လွဲမှားမှုများ ကြုံကြရမည်။ သင့်ချစ်သူ၏ အပြစ်မဟုတ်ပါ။ နားလည်ခွင့်လွှတ်ပေးလိုက်လျှင် အဆင်ပြေသွားမည်။\n\n
\nအိမ်ထောင်ရေး၌ လက်ရှိကြုံတွေ့နေရသောပြဿ     နာများ ပြေလည်လာတော့မည်။ သင့်ဘက်က အမှားမရှိအောင်နေထိုင်ပါ။\n\n
ယနေ့အတွက်ဟောပြောချက်\n\n
အလွန်ကောင်းပါသည်။  ကတိတည်တည်ဖြင့်အလုပ်လုပ်ပါ။\n\n
(၃) နှင့် (၅) ဂဏန်းများ အကျိုးပေးမည်။ (ဝ) နှင့် (၈)ဂဏန်းမကောင်းပါ။</item>

            <item>
\nလုပ်ငန်းတွင် ပြတ်သားစွာဆုံးဖြတ်ချက်ချရမည့်အခြေအနေရှိနေသည်။ ဦးနှောက်ဖြင့် ဆင်ခြင်သုံးသပ်ပြီးမှ ဆုံးဖြတ်ပါ။ စီးပွားရေး ကောင်းနေမည်။\n\n
\nစိတ်ကူးစိတ်သန်းကောင်းများ ထွက်ပေါ်လာမည်။ ပတ်ဝန်းကျင်ကို ဂရုမစိုက်ပါနှင့်။ သင့်စိတ်တိုင်းကျသာလုပ်ဆောင်ပါ။ အောင်မြင်မည်။\n\n
\nအချစ်ရေးတွင် ဝေးကွာနေသောချစ်သူနှင့် ပြန်ဆုံစည်းရမည်။ ချစ်သူမရှိသေးက အချစ်စစ်နှင့်တွေ့မည်။ စိတ်ချမ်းသာရမည်။\n\n
\nအိမ်ထောင်ရေးသာယာမည်။ နှစ်ဦးစလုံးနားလည်မှု အပြည့်အဝရှိနေချိန်ဖြစ်သည်။ အိမ်ထောက်ဖက် အမွေရကိန်းရှိသည်။\n\n
ယနေ့အတွက်ဟောပြောချက်\n\n
ကောင်းပါသည်။ အချိန်ကို အတိအကျမချိန်းဆိုပါနှင့်။\n\n
(၆) နှင့် (၉) ဂဏန်းများ အကျိုးပေးမည်။ (၁) နှင့် (၄)ဂဏန်းမကောင်းပါ။</item>

            <item>
\nလုပ်ငန်းတွင် အခက်အခဲအားလုံးဖြေရှင်းနိုင်ပြီး အောင်မြင်မှုများရနေမည်။ အလုပ်ကိစ္စဖြင့်ခရီးထွက်ရလျှင် အကြီးအကျယ်အောင်မြင်မည်။\n\n
\nကိုယ့်ကိုယ်ကို ယုံကြည်စိတ်ချစွာလုပ်ကိုင်ပါ။ သင်လုပ်သမျှ အောင်မြင်မည်။ မမျှော်လင့်ဘဲ သတင်းကောင်းများကြားရမည်။\n\n
\nအချစ်ရေးစန်းပွင့်နေချိန်ဖြစ်သည်။ သင့်ကိုချစ်နေသူမှာ နှစ်ဦးမကရှိနေပါမည်။ သင့်ဘက်က စိတ်တိုင်းကျရွေးချယ်နိုင်သည့်အချိန်ဖြစ်ပါသည်။\n\n
\nအိမ်ထောင်ရေးတွင်သာယာချောမွေ့မည်။ ငွေကြေးကိစ္စ၊ သားသမီးကိစ္စ အားလုံးအဆင်ပြေပါမည်။ ဘုရားဖူးခရီးရှည်ထွက်လျှင် ပိုကောင်းသည်။\n\n
ယနေ့အတွက်ဟောပြောချက်\n\n
ညံ့ပါသည်။ အရေးကြီးကိစ္စကို ယနေ့မလုပ်ပါနှင့်။\n\n
(ဝ) နှင့် (၇) ဂဏန်းများ အကျိုးပေးမည်။ (၂) နှင့် (၅)ဂဏန်းမကောင်းပါ။</item>

            <item>
\nလုပ်ငန်းဆောင်ရွက်ရာတွင် ရဲရင့်ပြတ်သားခွန်အားများကြောင့် ပြိုင်ဘက်များကို အနိုင်ယူနိုင်မည်။ မှန်ကန်သည့်ဘက်မှ ထာဝရရပ်တည်ပါ။\n\n
\nမိတ်ဆွေများပြားမည်။ လူချစ်လူခင်ပေါမည်။ မိသားစုနှင့်အသိုင်းအဝိုင်းတွင် ခေါင်းဆောင်တစ်ယောက်ဖြစ်မည်။ ဝင်ငွေကောင်းမည်။\n\n
\nအချစ်ရေးညံ့ပါသည်။ ကြားလူနှောက်၍ ပြဿ နာတက်မည်။ ချစ်သူမရှိသေးပါက အချစ်ရေးကိစ္စကို မစဉ်းစားပါနဲ့ဦး။\n\n
\nအိမ်ထောင်ရေးမှာ စကားအပြောအဆိုမှား၍ ပြဿနာတက်နိုင်သည်။ အိမ်ထောင်ဖက်ကို အရာရာဖွင့်ဟတိုင်ပင်ခြင်း မပြုပါနှင့်။\n\n
ယနေ့အတွက်ဟောပြောချက်\n\n
ညံ့ပါသည်။ သူတစ်ပါးနှောက်ယှက်ခြင်း ခံရမည်။\n\n
(၁) နှင့် (၈) ဂဏန်းများ အကျိုးပေးမည်။ (၃) နှင့် (၆)ဂဏန်းမကောင်းပါ။</item>

            <item>
\nလုပ်ငန်းများကောင်းမည်။ ယခုထက်ပို၍ဂရုစိုက်လုပ်လျှင် အောင်မြင်မှုအကြီးအကျယ် ရနိုင်ပါသည်။ လုပ်ငန်းအတွေ့အကြုံများလေ အောင်မြင်လေဖြစ်မည်။\n\n
\nသင့်လုပ်ရပ်ကို လူအများက ဂရုတစိုက်စောင့်ကြည့်နေကြသည်။ သင်၏ထိုးထွင်းဉာဏ်နှင့်တီထွင်မှုကို လေးစားနေကြသည်။ ငွေကြေးများဝင်မည်။\n\n
\nအချစ်ရေးမှာ သာယာမည်။ အချစ်ရေးတွင် နှလုံးသားထက် ဦးနှောက်ကိုပို၍ ဦးစားပေးသင့်သည်။\n\n
\nအိမ်ထောင်ရေးသာယာမည်။ အိမ်ထောင်ရေးသုခကို အပြည့်အဝခံစားနေရချိန်ဖြစ်သည်။ အိမ်ထောင်ဖက်နှင့် ကွဲနေပါက ပြန်လည်သင့်မြတ်မည်။\n\n
ယနေ့အတွက်ဟောပြောချက်\n\n
ကောင်းပါသည်။ သင့်ကို ကူညီမည့်သူရှိသည်။\n\n
(၆) နှင့် (၉) ဂဏန်းများ အကျိုးပေးမည်။ (၁) နှင့် (၄)ဂဏန်းမကောင်းပါ။</item>

            <item>
\nကြီးမားသော လုပ်ငန်းအပြောင်းအလဲတစ်ခုပေါ်ပေါက်မည်။ ပြောင်းသာပြောင်းလိုက်ပါ။ သင့်ဘဝအတွက် သိပ်ကောင်းသွားမည်။\n\n
\nပြဿနာများပေါ်ပေါက်မည်။ ကြံ့ကြံ့ခိုင်ရပ်တည်နိုင်ရန် ကြိုးစားပါ။ သင်လုပ်ခဲ့မိသည့် အပြစ်များအတွက် ရှင်းလင်းပေးဆပ်နိုင်သမျှကြိုးစားပေးဆပ်ပါ။\n\n
\nအချစ်ရေးတွင် ထူးထူးခြားခြား ကံကောင်းနေမည်။ ချစ်သူ၏အောင်မြင်မှုများကို တွေ့ရမည်။ လက်ထပ်မင်္ဂလာပွဲကျင်းပနိုင်လျှင် ကောင်းပါမည်။\n\n
\nအိမ်ထောင်ရေးအလွန်သာယာမည်။ သားသမီးရတနာ ရနိုင်သည်။ အကျိုးပေးမည့် ရတနာလေးဖြစ်သည်။\n\n
ယနေ့အတွက်ဟောပြောချက်\n\n
ကောင်းပါသည်။  ထင်သလောက်တော့ မရနိုင်ပါ။\n\n
(၁) နှင့် (၈) ဂဏန်းများ အကျိုးပေးမည်။ (၃) နှင့် (၆)ဂဏန်းမကောင်းပါ။</item>

            <item>
\nလုပ်ငန်းတွင် လုပ်ငန်းသစ်များပေါ်မည်။ သင်တစ်ဦးတည်းနှင့် လုပ်ဆောင်၍မအောင်မြင်နိုင်ပါ။ မိတ်ဆွေများ၏ အကူအညီဖြင့်လုပ်ဆောင်သင့်သည်။ သင့်အတွက် အခွင့်အရေးကောင်းများရမည်။\n\n
\nလူအများနှင့် အဆင်ပြေစွာ နေထိုင်နိုင်မည်။ မည်သည့်ကိစ္စမဆို မှန်သည့်ဘက်က ရဲရဲဝံ့ဝံ့ရပ်တည်ပါ။ အကျိုးထူးပါမည်။\n\n
\nအချစ်ရေးတွင် ဆုံးဖြတ်ချက်တစ်ခု ရရှိမည့်အချိန်ဖြစ်သည်။ ဖွင့်ဟမပြောရသေးပါက ရဲရဲသာဖွင့်ပြောလိုက်ပါ။ ချစ်သူရှိပြီးပါက အဖိုးတန်လက်ဆောင်ရမည်။\n\n
\nအိမ်ထောင်ရေးအဆင်ပြေပါသည်။ အိမ်ထောင်ဖက်က သင့်ကို အထူးကူညီလိမ့်မည်။ အိမ်ထောင်ဖက်အမွေများစွာရမည်။\n\n
ယနေ့အတွက်ဟောပြောချက်\n\n
ကောင်းပါသည်။ မှန်ကန်မှုကို ဂရုစိုက်ပါ။\n\n
(၂) နှင့် (၄) ဂဏန်းများ အကျိုးပေးမည်။ (၇) နှင့် (၉)ဂဏန်းမကောင်းပါ။</item>

            <item>
\nလုပ်ငန်းများအဆင်မပြေဖြစ်နိုင်သည်။ လုပ်ငန်းသစ်မတိုးချဲ့ပါနှင့်။ အလုပ်ကိုသာ ကြိုးစားပါ။ အောင်မြင်မှုများရလာမည်။\n\n
\nသင်ဘက်က မှန်ကန်စွာလုပ်ဆောင်သော ကိစ္စတစ်ခုကြောင့် ပတ်ဝန်းကျင်၏အထင်မှားခြင်းကို ခံရမည်။ အချိန်တန်လျှင် အဖြစ်မှန်ပေါ်ပေါက်ပြီး သင့်အတွက် အကျိုးထူးခံစားရမည်။\n\n
\nအချစ်ရေးတွင် ချစ်သူနှင့် ယာယီကွဲနိုင်သည်။ စေ့စပ်ပြေငြိမ်း၍မရခဲ့သော် သင့်အပေါ်မကောင်းသောချစ်သူသစ်နှင့် တွေ့လိမ့်မည်။\n\n
\nအိမ်ထောင်ရေးညံ့သည်။ ပတ်ဝန်းကျင်၏ပယောဂကြောင့် အေးတိအေးစက်ဖြစ်နေမည်။ အဆင်ပြေအောင် သင့်ဘက်ကကြိုးစားရပါမည်။ \n\n
ယနေ့အတွက်ဟောပြောချက်\n\n
ညံ့ပါသည်။ လုပ်ငန်းများ မပြီးပြတ်နိုင်ပါ။\n\n
(၃) နှင့် (၅) ဂဏန်းများ အကျိုးပေးမည်။ (ဝ) နှင့် (၈)ဂဏန်းမကောင်းပါ။</item>

            <item>
\nလုပ်ငန်းအကြံအစည်သစ်များဖြစ်ပေါ်နေ၍ လုပ်ငန်းဟောင်းတွင် စိတ်မဝင်စားဘဲဖြစ်နေလိမ့်မည်။ မူလလုပ်ငန်းနှင့် လုံးဝကွဲပြားသောလုပ်ငန်းသစ်တစ်ခုကို လုပ်ကိုင်ရတော့မည်။\n\n
\nမိမိအကျိုးစီးပွားကို မစဉ်းစားဘဲ ထင်ရာမြင်ရာလျှောက်လုပ်နေသဖြင့် ပတ်ဝန်းကျင်၏အပြစ်တင်ခြင်းခံရသည်။ စိတ်ကို တည်ငြိမ်အောင်ကြိုးစားပါ။\n\n
\nအချစ်ရေးအလွန်ညံ့နေသည်။ ချစ်ရသူနှင့်အနေဝေးကွာမည်။ ဝေးနေသောချစ်သူနှင့် ကွဲကွာကိန်းရှိနေသည်။\n\n
\nအိမ်ထောင်ရေးညံ့သည်။ အိမ်ထောင်ဖက်၏ စာရိတ္တကြောင့် စိတ်ဆင်းရဲနေရမည်။ သည်းမခံနိုင်ပါက အိမ်ထောင်ကွဲကိန်းရှိနေသည်။\n\n
ယနေ့အတွက်ဟောပြောချက်\n\n
အလွန်ညံ့ပါသည်။ လုပ်ငန်းကိစ္စ ဆုံးရှုံးသွားနိုင်သည်။\n\n
(၂) နှင့် (၄) ဂဏန်းများ အကျိုးပေးမည်။ (၇) နှင့် (၉)ဂဏန်းမကောင်းပါ။</item>

            <item>
\nလုပ်ငန်းတွင် အစုစပ်လုပ်ကိုင်လျှင်ပိုကောင်းသည်။ စိတ်တူသဘောတူဖြစ်သူကိုရှာပြီး အစုစပ်လုပ်ကိုင်ပါက အောင်မြင်မှုအကြီးအကျယ်ရရှိနိုင်သည်။\n\n
\nလူအများနှင့် လိုက်လျောညီထွေဖြစ်အောင် နေထိူင်တတ်ခြင်း၊ စိတ်သဘောထားဖြူစင်ခြင်းတို့ကြောင့် အပေါင်းအသင်းကောင်းများရမည်။\n\n
\nအချစ်ရေးကောင်းသည်။ ချစ်ရသူနှင့် လက်ထပ်ဖြစ်လိမ့်မည်။ ချစ်သူမရှိပါက ချစ်သူကောင်းနှင့်ဆုံရမည်။\n\n
\nအိမ်ထောင်ရေးကောင်းပါသည်။ အိမ်ထောင်ဖက်နှင့် အဓိဌာန်ဘုရားဖူးထွက်ဖြစ်က ပိုကောင်းသည်။ သားသမီးရတနာ ရကိန်းရှိသည်။\n\n
ယနေ့အတွက် ဟောပြောချက်\n\n
ကောင်းပါသည်။ သင့်ကိစ္စ မုချအောင်မြင်ပါမည်။\n\n
(၃) နှင့် (၅) ဂဏန်းများ အကျိုးပေးမည်။ (ဝ) နှင့် (၈)ဂဏန်းမကောင်းပါ။</item>

            <item>
\nလုပ်ငန်းတွင် မတော်လောဘဖြင့် အခွင့်အာဏာရသမျှကို သုံး၍လုပ်ကိုင်နေသောကြောင့် အခက်အခဲအရှုပ်အထွေးများနှင့် ကြုံရမည်။ အမှုအခင်းဖြစ်မည်။\n\n
\nလိုအင်ဆန္ဒများမပြည့်ဝ၍ သင့်စိတ်အခြေအနေသည် ဇီဇာကြောင်သူတစ်ဦးဖြစ်သွားမည်။ အပေါင်းအသင်းများက ဝိုင်းပယ်ကြလိမ့်မည်။\n\n
\nအချစ်ရေးတွင် ညံ့ပါသည်။ နှစ်ဖက်မိဘများ၏ပယောဂကြောင့် အဆင်မပြေဖြစ်ရမည်။ အပြန်အလှန်အထင်မှားမှုများ ဖြစ်ပေါ်နေမည်။\n\n
\nအိမ်ထောင်ရေးညံ့သည်။ အိမ်ထောင်ဖက်၏တစ်ကိုယ်ကောင်းဆန်မှုကြောင့် အိမ်ထောင်သည်ဘဝကိုစိတ်ကုန်နေပေပြီ။\n\n
ယနေ့အတွက်ဟောပြောချက်\n\n
အလွန်ညံ့ပါသည်။ မအောင်မြင်နိုင်ပါ။ အစီအစဉ် ပျက်မည်။\n\n
(၆) နှင့် (၉) ဂဏန်းများ အကျိုးပေးမည်။ (၁) နှင့် (၄)ဂဏန်းမကောင်းပါ။</item>

            <item>
\nလုပ်ငန်းဟောင်း ပျက်စီးမည်။ စိတ်ဓာတ်မကြံ့ခိုင်သူအတွက် အဆုံးအရှုံးဆက်ကြုံမည်။ လောကဓံကိုရဲရဲရင်ဆိုင်နိုင်သူအတွက် အောင်မြင်ကြီးကျယ်သောလုပ်ငန်းအသစ်တစ်ခု ရရှိမည်။\n\n
\nပတ်ဝန်းကျင်တွင် သူတစ်ပါး၏အထင်အမြင်သေးခံရမည်။ ဂရုမစိုက်ပါနှင့်။ မကြာမီ သင်သည် အောင်မြင်သောလူသားတစ်ယောက်ဖြစ်လာတော့မည်။\n\n
\nအချစ်ရေးအလွန်ညံ့ပါသည်။ ချစ်သူ၏စွန့်ပစ်ခြင်း ခံရမည်။ သို့သော ဘဝအတွက် အမှန်တကယ်ထိုက်တန်သည့် အဖော်ကောင်းနှင့်ဆုံမည်။\n\n
\nအိမ်ထောင်ရေးတွင် အထင်အမြင်လွဲမှားမှုများပေါ်ပေါက်နေမည်။ သည်းမခံနိုင်ပါက အိမ်ထောင်ကွဲကိန်းရှိသည်။\n\n
ယနေ့အတွက်ဟောပြောချက်\n\n
အလွန်ညံ့ပါသည်။ အကြံအစည်များ ပျက်စီးသွားမည်။\n\n
(ဝ) နှင့် (၇) ဂဏန်းများ အကျိုးပေးမည်။ (၂) နှင့် (၅)ဂဏန်းမကောင်းပါ။</item>

            <item>
\nလုပ်ငန်းတွင် သင်၏ထိုးထွင်းဉာဏ်၊ ဆင်ခြင်ဉာဏ်ကြောင့် အောင်မြင်မှုများရမည်။ သင်၏ရည်မှန်းချက်များ သင်ထင်ထားသည်ထက်ပို၍အခြေအနေကောင်းမည်ယာ အောင်မြင်မည်။\n\n
\nဘာသာရေးကို အလေးထားဆောင်ရွက်ပါ။ စိတ်ကောင်းမွေးပါ။ အာရောဂျံ၊ ပရမံ၊ လာဘံ လာဘ်ကြီးများရမည်။\n\n
\nအချစ်ရေးကို သင်ကိုယ်တိုင်အလေးမထားသောကြောင့် သင့်ချစ်သူဖက်မှလည်း အေးစက်စက်ဖြစ်လာတော့မည်။ လမ်းခွဲမလား၊ ဆက်တွဲမလား သင့်ဘက်က စဉ်းစားရန်သာဖြစ်သည်။\n\n
\nအိမ်ထောင်ရေးမကောင်းပါ။ အိမ်ထောင်ဖက်နှင့် ဝေးကွာနေရမည်။ သို့မဟုတ်က အိမ်ထောင်ဖက်၏ကျန်းမာရေး ညံ့ဖျင်းနေလိမ့်မည်။\n\n
ယနေ့အတွက်ဟောပြောချက်\n\n
အလွန်ကောင်းပါသည်။ ထူးထူးခြားခြား အောင်မြင်မည်။\n\n
(၁) နှင့် (၈) ဂဏန်းများ အကျိုးပေးမည်။ (၃) နှင့် (၆)ဂဏန်းမကောင်းပါ။</item>

            <item>
\nလုပ်ငန်းတွင် ဂရုစိုက်ပါ။ အလိမ်အညာနှင့်ကြုံလျှင် သင့်မနောအာရုံကကြိုတင်အသိပေးလိမ့်မည်။ အခက်အခဲတွေ့ကြုံလျှင် နောက်မဆုတ်ဘဲ ဆက်လက်ရင်ဆိုင်အောင်ပွဲဝင်လိုက်ပါ။\n\n
\nလူတိုင်းကိုသံသယဖြင့် ဆက်ဆံနေ၍ လူမုန်းများမည်။ဂရုမစိုက်ပါနှင့်။ သင့်ဘက်ကမှန်ကြောင်း နောက်ဆုံးမှာ နားလည်လာကြပါမည်။ \n\n
\nအချစ်ရေး ကံခေနေမည်။ ကြားလူတစ်ယောက်က အနှောင့်အယှက်ပေး၍ ချစ်သူ၏စိမ်းကားခြင်းကို ခံရမည်။ ခွဲခွာရကိန်းပင်ရှိသည်။\n\n
\nအိမ်ထောင်ရေးညံ့မည်။ ဘေးပယောဂကြောင့် အိမ်ထောင်ဖက်နှင့် ခွဲနေရမည်။ နားလည်မှုမထားနိုင်က ကွဲနိုင်သည်။\n\n
ယနေ့အတွက်ဟောပြောချက်\n\n
ညံ့ပါသည်။ ဆက်လုပ်လျှင်ရှုံးမည်။\n\n
(၆) နှင့် (၉) ဂဏန်းများ အကျိုးပေးမည်။ (၁) နှင့် (၄)ဂဏန်းမကောင်းပါ။</item>

            <item>
\nလုပ်ငန်းအဆင်ပြေမည်။ အလုပ်ကို စိတ်ချမ်းသာစွာလုပ်ဆောင်နိုင်ပြီး သင့်လုပ်ရပ်ကြောင့် ထင်ပေါ်ကျော်ကြားမှုရှိမည်။\n\n
\nသင့်ဘဝကို သင်ကိုယ်တိုင်ကျေနပ်ပီတိဖြစ်နေမည့် အချိန်ဖြစ်သည်။ မိတ်ကောင်းဆွေကောင်းများနှင့် ခရီးသွားရမည်။\n\n
\nအချစ်ရေးတွင် အလွန်စန်းပွင့်မည်။ ချစ်သူဝိုင်းဝိုင်းလည်နေချိန်ဖြစ်သည်။ ချစ်သူရှိပြီးပါက သစ္စာစောင့်စည်းနေထိုင်ပါ။\n\n
\nအိမ်ထောင်ရေး သာယာမည်။ အိမ်ထောင်ဖက်နာမည်နှင်ထီထိုးပါ။ အိမ်ထောင်ဖက်ပူဆာသမျှ လိုက်လျောပါ။ ငွေအကြီးအကျယ်ဝင်မည်။\n\n
ယနေ့အတွက်ဟောပြောချက်\n\n
အလွန်ကောင်းပါသည်။ လုပ်ငန်းအောင်မြင်မှုရမည်။\n\n
(၁) နှင့် (၈) ဂဏန်းများ အကျိုးပေးမည်။ (၃) နှင့် (၆)ဂဏန်းမကောင်းပါ။</item>

            <item>
\nလုပ်ငန်းတွင် အခွင့်အရေးများစွာ ပေါ်ပေါက်မည်။ အချိန်မဆွဲပါနှင့်။ အတွေ့အကြုံကိုအခြေခံ၍ လမ်းကြောင်းတစ်ခုကို ရွေးချယ်လုပ်ကိုင်လိုက်ပါ။ အောင်မြင်ပါမည်။\n\n
\nအပေါင်းအသင်းပေါများမည်။ မိတ်ဆွေအပေါင်းအသင်းများက သင့်ထံတွင် တပည့်ခံကြလိမ့်မည်။ သင်စိတ်ချမ်းသာရမည့်အချိန်ဖြစ်သည်။\n\n
\nအချစ်ရေးတွင် အချစ်စိတ်များရှင်သန်နိုးကြားနေမည်။ ချစ်သူကို ဆုံးဖြတ်ရွေးချယ်ရာ၌သိပ်မြန်သလို တုန့်ပြန်မှုကိုလည်း အမြန်ဆုံးရရှိမည်။\n\n
\nအိမ်ထောင်ရေးသာယာမည်။ နှစ်ဦးစလုံးနားလည်မှုရှိနေမည်။ အမျိုးသမီးဖြစ်က ကိုယ်ဝန်ဆောင်ရပြီး အမြွာပင်မွေးနိုင်သည်။\n\n
ယနေ့အတွက်ဟောပြောချက်\n\n
အလွန်ကောင်းပါသည်။ ညံ့နေရာမှ အကောင်းဆုံးဖြစ်မည်။\n\n
(၂) နှင့် (၄) ဂဏန်းများ အကျိုးပေးမည်။ (၇) နှင့် (၉)ဂဏန်းမကောင်းပါ။</item>

            <item>
\nလုပ်ငန်းဟောင်းများကို စွန့်ပစ်၍ လုပ်ငန်းသစ်လုပ်ကိုင်ရန်အချိန်တန်ပြီ။ သင်လုပ်သမျှအောင်မြင်နေမည့် အချိန်ဖြစ်သည်။ အလှူအတန်း အကြိမ်ကြိမ်လုပ်ပါ။\n\n
\nလူချစ်လူခင်ပေါမည်။ မိတ်ဆွေကောင်းများရမည်။ ငွေကြေးကြွယ်ဝမည်။ ခရီးထွက်ဖြစ်လျှင် အကောင်းဆုံးဖြစ်သည်။\n\n
\nအချစ်ရေးတွင် ကံအကောင်းဆုံးဖြစ်မည်။ ပြိုင်ဘက်ရှိလျှင်လည်း ဂရုမစိုက်ပါနှင့်။ သင်သာ အနိုင်ရပါမည်။ အချစ်စစ်အချစ်မှန်ကို ပိုင်ဆိုင်ရမည်။\n\n
\nအိမ်ထောင်ရေး သာယာမည်။ အိမ်ထောင်ဖက်နှင့်ခွဲနေရပါက ပြန်ပေါင်းရမည်။ အတူနေပါက အပျော်ခရီးထွက်ရမည်။ သားသမီးရတနာ ရမည်။\n\n
ယနေ့အတွက် ဟောပြောချက်\n\n
အလွန်ကောင်းပါသည်။ သင်ဆန္ဒရှိသမျှ ဖြစ်ရပါမည်။\n\n
(၃) နှင့် (၅) ဂဏန်းများ အကျိုးပေးမည်။ (ဝ) နှင့် (၈)ဂဏန်းမကောင်းပါ။</item>


    </string-array>

    <string-array name="turnTarot">
             <item>
\nသင့်စိတ်ကူး၌ပေါ်လာသောအလုပ်ကို ထလုပ်လိုက်ပါ။ အောင်မြင်မှုများစွာရပါမည်။ ငွေကြေးအမြောက်အမြားရရှိပါမည်။\n\n
\nဆရာသမားအသစ်များနှင့် တွေ့ရမည်။ သင့်ကိုစောင့်ရှောက်ကူညီကြလိမ့်မည်။ သင်ယုံကြည်လေးစားနေသူများက သင့်ကိုအယုံသွင်းပြီး လိမ်တော့မည်။\n\n
\nချစ်သူက သင့်အပေါ်နှစ်ဆတိုး၍ အချစ်ပိုလာပါလိမ့်မည်။ ချစ်သူမရှိသေးသောသူများအတွက်လည်း ချစ်သူကောင်းရပါလိမ့်မည်။\n\n
\nအိမ်ထောင်ရေးအဆင်ပြေမည်။ အိမ်ထောင်ဖက်အပေါ် ကြင်နာစိတ်များ၊ အလေးအနက်စိတ်များ ဖြစ်ပေါ်လာမည်။\n\n
ယနေ့အတွက်ဟောပြောချက်\n\n
အလွန်ကောင်းပါသည်။ လုပ်ချင်သမျှ လုပ်လိုက်ပါ။\n\n
(၅)  နှင့် (၂) ဂဏန်းများအကျိုးပေးမည်။  (ဝ)  နှင့်  (၇)ဂဏန်းမကောင်းပါ။</item>

            <item>
\nလုပ်ငန်းများရှုပ်ထွေးနေမည်။ ဘယ်အလုပ်ကိုမှ စွဲစွဲမြဲမြဲလုပ်ချင်စိတ်မရှိဘဲ ဖြစ်နေမည်။ စိတ်လေနေသော အချိန်ဖြစ်မည်။\n\n
\nမည်သူ့ကိုမျှ မယုံကြည်ပါနှင့်။ မိမိကိုယ်သာ အားကိုးရာဖြစ်သည်။ ကိုယ်တိုင်ကြိုးစားလုပ်မှသာ အောင်မြင်မှု အသင့်အတင့်ရနိုင်ပါမည်။\n\n
\nအချစ်ရေးတွင် ကံခေနေသောအချိန်ဖြစ်သည်။ ချစ်သူ၏ပစ်ပယ်မှုကို ခံနေရမည်။ ပြေလည်အောင်ကြိုးစားလျှင် ပို၍ပြဿ     နာဖြစ်လိမ့်မည်။ အိမ်ထောင်မပြုပါနှင့်။ \n\n
\nအိမ်ထောင်ဖက်၏ အသုံးမကျမှုကြောင့် ရွှေငွေအပျောက်အရှဖြစ်မည်။ ဆုံးရှူံ းမှုများ ကြုံရမည်။\n\n
ယနေ့အတွက်ဟောပြောချက်\n\n
ကောင်းပါသည်။ မထင်မှတ်သော အခွင့်အရေးရနိုင်သည်။\n\n
(၃)  နှင့် (၆) ဂဏန်းများအကျိုးပေးမည်။  (၁)  နှင့်  (၈)ဂဏန်းမကောင်းပါ။</item>

            <item>
\nလုပ်ငန်းထဲတွင် သင့်အပေါ်အကောက်ကြံမည့်သူတစ်ဦး ရှိနေသည်။ မမြင်နိူင်သော အခက်အခဲအတားအဆီးများကို ရင်ဆိုင်နေရပါလိမ့်မည်။ လုပ်ငန်းများ နှောင့်နှေးကြန့်ကြာနေမည်။\n\n
\nပြောမှားဆိုမှား စကားရှုပ်၍ ပြဿ     နာကြုံနိုင်သည်။ စကားကိုလိုအပ်သလောက်သာပြောပါ။ အနေအထိုင်သိုသိပ်ပါ။ \n\n
\nအချစ်ရေးတွင် အဆင်မပြေဖြစ်မည်။ ချစ်သူနှင့် ခွဲခွာနေရမည်။ ချစ်သူနှင့် ငွေရေးကြေးရေးကိစ္စများတွင် မပတ်သက်ပါနှင့်။\n\n
\nအိမ်ထောင်ရေးတွင် အဖုအထစ်ရှိသည်။ အိမ်ထောင်ဖက်က ပူဆာမည်။ အလိုမလိုက်ပါနှင့်။ လိုက်လျောမိက ငွေကြေးပြဿ     နာကြုံလိမ့်မည်။ \n\n
ယနေ့အတွက်ဟောပြောချက်\n\n
အလွန်ညံ့ပါသည်။ မိန်းမများနှင့် ကင်းအောင်နေပါ။\n\n
(၇)  နှင့် (၉) ဂဏန်းများအကျိုးပေးမည်။  (၂)  နှင့်  (၄)ဂဏန်းမကောင်းပါ။</item>

            <item>
\nအလုပ်ကို ပုံမှန်သာလုပ်ပါ။ လုပ်ငန်းသစ်ထပ်လုပ်လျှင် အရှုံးပေါ်မည်။ ငွေကြေးအရှုပ်အရှင်းကြုံနိုင်သည်။ ဆင်ခြင်တုံတရားထားပါ။\n\n
\nအမှုအခင်းဖြစ်မည်။ ငွေကြေးနဲ့ပတ်သက်သော အမှုမျိုးဖြစ်သည်။ အမှုနိုင်မည်။ သင့်ငွေများပြန်ရမည်။ သို့သော်လည်း သိက္ခာကျစရာဖြစ်ရမည်။\n\n
\nအချစ်ရေးကိစ္စကို စိတ်မဝင်စားနိုင်ဘဲ ဖြစ်နေမည်။ ချစ်သူနှင့်ငွေကြေးကိစ္စအရှုပ်အရှင်းဖြစ်၍ စိတ်ညစ်ရမည်။\n\n
\nအိမ်ထောင်ရေးတွင် အဖုအထစ်များရှိနေမည်။ နားလည်မှု လွဲလိမ့်မည်။ ကိုယ်ဝန်ဆောင်နေပါက ကျန်းမာရေးကို ဂရုစိုက်ပါ။\n\n
ယနေ့အတွက်ဟောပြောချက်\n\n
ညံ့ပါသည်။ အပြောင်းအလဲမလုပ်ပါနှင့်။\n\n
(ဝ)  နှင့် (၈) ဂဏန်းများအကျိုးပေးမည်။  (၃)  နှင့်  (၅)ဂဏန်းမကောင်းပါ။</item>

            <item>
\nလုပ်ငန်းများမဆုံးရှုံးအောင်ကြိုးစားနေရသော အချိန်ကာလဖြစ်သည်။ ရည်မှန်းချက်ကြီးမားစွာထား၍ အလုပ်လုပ်ကိုသော်လည်း အဆင်မပြေမှုများဖြင့်သာ ကြုံဆုံနေရမည်ဖြစ်သည်။\n\n
\nသင့်ထက်ဩဇာအာဏာရှိသူက သင့်ကို မတရားအနိုင်အထက်ပြူခြင်းကို ခံရနိုင်သည်။ သူ့ကို မေတ္တာပို့ပေးပါ။\n\n
\nအချစ်ရေးတွင် နှစ်ဖက်မိဘများကြောင့် ချစ်သူနှင့်ကွဲရကိန်းကြုံနိုင်သည်။ လက်ထပ်ရန်စီစဉ်ထားပါက အစီအစဉ်ပျက်မည်။\n\n
\nအိမ်ထောင်ရေးတွင် မိဘများကြောင့် အထစ်အငေါ့များစွာ ကြုံနေမည်။ မိဘများအိမ်တွင်နေရပါက အိမ်ခွဲနေဖို့ ကြိုးစားပါ။\n\n
ယနေ့အတွက်ဟောပြောချက်\n\n
ကောင်းပါသည်။ လူကြီးများ၏  အကူအညီကို ရယူပါ။\n\n
(၇)  နှင့် (၉) ဂဏန်းများအကျိုးပေးမည်။  (၂)  နှင့်  (၄)ဂဏန်းမကောင်းပါ။</item>

            <item>
\nစီးပွားရေးလုပ်ရာတွင် သင်၏အကျင့်စရိုက်ကို ကောင်းနိုင်သမျှကောင်းအောင် ကြိုးစားပါ။ ယခုအချိန်မှမပြု ပြင်လျှင် သင့်ဘဝတစ်ခုလုံး ရေစုန်မျောလိမ့်မည်။\n\n
\nတကိုယ်ကောင်းဆန်စွာ ကျင့်ကြံနေထိုင်မှုကြောင့် သင့်ပတ်ဝန်းကျင်က သင့်အပေါ်ဆိုးဆိုးရွားရွားတုန့်ပြန်ကြလိမ့်မည်။\n\n
\nအချစ်ရေးတွင် လတ်တလောအဆင်ပြေနေမည်။ သင်နှင့်သင့်ချစ်သူနှစ်ဦး၌ အသစ်တစ်ယောက်ပြောင်းလိုသူတစ်ဦး ရှိနေပြီ။\n\n
\nအိမ်ထောင်ရေးအဆင်ပြေသယောင်ရှိသော်လည်း အဖုအထစ်များစွာရှိနေသည်။ ညှိနှိုင်း၍ မရခဲ့လျှင် အိမ်ထောင်ပျက်ကိန်းရှိသည်။\n\n
ယနေ့အတွက်ဟောပြောချက်\n\n
အလွန်ညံ့ပါသည်။  ကတိပျက်၍ ဒုက္ခတွေ့နိုင်သည်။\n\n
(ဝ)  နှင့် (၈) ဂဏန်းများအကျိုးပေးမည်။  (၃)  နှင့်  (၅)ဂဏန်းမကောင်းပါ။</item>

            <item>
\nလုပ်ငန်းကို အာရုံစူးစိုက်လုပ်ဆောင်ပါ။ တာဝန်ဝတ္တရားများကျေပွန်ပါ။ ငွေကြေးအလေအလွင့်များ၍ အပျောက်အရှရှိမည်။\n\n
\nအတွေးအခေါ်လွဲချော်နေသည်။ မိတ်ဆွေအပေါင်းအသင်းများ၏ အကူအညီရယူပါ။ မိတ်ဆွေကောင်းများ၏ အကြံဉာဏ်ဖြင့် အခက်အခဲများကို ကျော်ဖြတ်နိုင်သည်။\n\n
\nအချစ်ရေးတွင် ညံ့ပါသည်။ ချစ်သူ၏ပူဆာတောင်းဆိုမှုများကို မလိုက်လျောနိုင်၍ ပြဿ     နာကြုံရမည်။ လမ်းခွဲသည်အထိ ဖြစ်နိုင်သည်။\n\n
\nအိမ်ထောင်ရေးညံ့ပါသည်။ အိမ်ထောင်ဖက်နှင့် ငွေကြေးကိစ္စ အချင်းများရသည်။ စိတ်သဘောထားချင်းမတိုက်ဆိုင်၍ အိမ်ထောင်ပျက်ကိန်းရှိသည်။\n\n
ယနေ့အတွက်ဟောပြောချက်\n\n
ညံ့ပါသည်။  ချိန်းဆိုထားသူနှင့်  လွဲလိမ့်မည်။\n\n
(၁)  နှင့် (၄) ဂဏန်းများအကျိုးပေးမည်။  (၆)  နှင့်  (၉)ဂဏန်းမကောင်းပါ။</item>

            <item>
\nလုပ်ငန်းတွင် အခက်အခဲများတွေ့မည်။ ဉာဏ်ကိုလွာသုံး၍ ဖြေရှင်းနိုင်မှသာ အဆင်ပြေမည်။ ခရီးထွက်ရမည့် ကိစ္စမျိုးကို ရှောင်ကြဉ်ပါ။\n\n
\nမိတ်ဆွေများ၏ အကြံဉာဏ်နှင့် အကူအညီကိုတောင်းခံပြီးမှ အလုပ်လုပ်ပါ။ တစ်ဦးတည်းဆုံးဖြတ်ချက် မချပါနှင့်။ သတင်းဆိုးတစ်ခုခုကြားရလျှင် အနေအထိုင်ဆင်ခြင်လိုက်ပါ။\n\n
\nအချစ်ရေးတွင် ကံဆိုးမည်။ မျက်နှာများသူအဖြစ် စွပ်စွဲခြင်းခံရမည်။ ရှင်းပြ၍လည်း မပြေလည်နိုင်ပါ။\n\n
\nအိမ်ထောင်ရေးတွင် အခက်အခဲများတွေ့ကြုံရမည်။ သားသမီးကြောင့် စိတ်ရှုပ်ရသလို ငွေကြေးအခက်အခဲကြောင့် စိတ်ညစ်ရမည်။\n\n
ယနေ့အတွက်ဟောပြောချက်\n\n
ကောင်းပါသည်။ ရဲရဲတင်းတင်းသာဆောင်ရွက်ပါ။\n\n
(၂)  နှင့် (၅) ဂဏန်းများအကျိုးပေးမည်။  (ဝ)  နှင့်  (၇)ဂဏန်းမကောင်းပါ။</item>

            <item>
\nလုပ်ငန်းဆောင်ရွက်ရာတွင် ပြတ်သားမှုမရှိဘဲတွေဝေနေမည်။ သင်၏မပြတ်သားမှုကြောင့် အရှုံးနှင့်ရင်ဆိုင်ရတတ်သည်။ ဆုံးဖြတ်ချက်ကို ရဲရဲတင်းတင်းချပါ။\n\n
\nတစ်ယောက်တည်းအထီးကျန်နေလိုစိတ်ကြောင့် အပေါင်းအသင်းနည်းနေမည်။ မိမိ၏အတ္တကို ပယ်ဖျောက်၍လူတောသူတောတိုးနိုင်ရန် ကြိုးစားပါ။\n\n
\nအချစ်ရေးကောင်းသည်။ အောင်သွယ်ကောင်းနှင့်တွေ့မည်။ ဘဝအတွက်လက်တွဲရမည့် အဖော်မွန်ကို ရှာဖို့အချိန်တန်ပြီ။\n\n
\nအိမ်ထောင်ရေးမှာ သာယာမည်။ အိမ်ထောင်ဖက်၏နားလည်မှုရှိခြင်းကို ခံစားပျော်ရွှင်ရမည်။ အိမ်ထောင်ဖက်ထံမှ ငွေကြေးအများအပြားရမည်။\n\n
ယနေ့အတွက်ဟောပြောချက်\n\n
ကောင်းပါသည်။ သူတစ်ပါး၏အကူအညီရမည်။\n\n
(၃)  နှင့် (၆) ဂဏန်းများအကျိုးပေးမည်။  (၁)  နှင့်  (၈)ဂဏန်းမကောင်းပါ။</item>

            <item>
\nလုပ်ငန်းကျဆင်းနေမည်။ ဝါရင့်ပုဂ္ဂိုလ်များ၏ အကြံပေးစကားကိုလက်မခံဘဲ လုပ်ချင်ရာလုပ်နေသောကြောင့် အခက်ကြုံရမည်။ သိပ်ခေါင်းမမာပါနှင့်။\n\n
\nသင်၏အတ္တကြီးသောလုပ်ရပ်၊ တစ်ကိုယ်ကောင်းဆန်သောစိတ်ဓာတ်တို့ကြောင့် သင့်ကိုပတ်ဝန်းကျင်က ဥပေက္ခာပြုထားခြင်း ခံရမည်။ ငွေကြေးအကုန်အကျများမည်။\n\n
\nအချစ်ရေးတွင် သင်ကိုယ်တိုင်စိတ်မပါသလို ချစ်သူလည်းစိတ်ကုန်နေမည်။ အချစ်စိတ်များ လျော့ပါးနေချိန်ဖြစ်သည်။\n\n
\nအိမ်ထောင်ရေးတွင် သံသာများကြောင့် ပြဿ     နာများဆက်တိုက်ပေါ်မည်။ သည်းခံနေပါ။ သည်းမခံပါက အိမ်ထောင်ပျက်ကိန်းရှိသည်။\n\n
ယနေ့အတွက်ဟောပြောချက်\n\n
ညံ့ပါသည်။  အနှောင့်အယှက် ရှိနေပါသည်။\n\n
(၁)  နှင့် (၄) ဂဏန်းများအကျိုးပေးမည်။  (၆)  နှင့်  (၉)ဂဏန်းမကောင်းပါ။</item>

            <item>
\nအဆင်မပြေဖြစ်နေသောအခြေအနေမှ ရုတ်တရက်အကောင်းဖက်သို့ရောက်လာမည်။ အံ့ဩလောက်သော အောင်မြင်မှုများ ကြုံရမည်။\n\n
\nသင်ပြုခဲ့ဖူးသောမကောင်းမှုများအတွက် သင်ကိုယ်တိုင်ဒဏ်ခံနေရချိန်ဖြစ်သည်။ ကုသိုလ်ကောင်းမှုများ ပြုလုပ်ပေးပါ။\n\n
\nချစ်သူနှင့်ကွေကွင်းခြင်း ဒုက္ခကိုခံစားနေရမည်။ ဘေးပြောစကားများကြောင့် ချစ်သူနှင့်အထင်လွဲရမည်။ လက်ထပ်ရန်အစီအစဉ်ရှိက ခေတ္တဆိုင်းငံထားသင့်သည်။\n\n
\nအိမ်ထောင်ရေးညံ့သည်။ အိမ်ထောင်ဖက်နှင့် အထင်အမြင်လွဲမှားမှုများကြုံရမည်။ အိမ်ထောင်ဖက်အတွက် (သို့မဟုတ်) သားသမီးအတွက် ရင်မအေးစရာကြုံရမည်။\n\n
ယနေ့အတွက်ဟောပြောချက်\n\n
ညံ့ပါသည်။ တရားကို  နှလုံးသွင်း၍  နေထိုင်ပါ။\n\n
(၃)  နှင့် (၆) ဂဏန်းများအကျိုးပေးမည်။  (၁)  နှင့်  (၈)ဂဏန်းမကောင်းပါ။</item>

            <item>
\nလုပ်ငန်းတွင် သူတစ်ပါးကပေးသည့် အကြံဉာဏ်များကို လုံးဝလက်မခံပါနှင့်။ သင်ယုံကြည်သည့်အတိုင်း လုပ်ကိုင်ပါက အောင်မြင်နိုင်ပါသည်။\n\n
\nအပေါင်းအသင်း မှားမည်။ အစုစပ်လုပ်ငန်းများကို ယခုရက်ပိုင်းအတွင်း လုံးဝမလုပ်သင့်သေးပါ။ လုပ်ထားပြီးသားလုပ်ငန်းများတွင်လည်း ငွေကိုထပ်မံမမြှပ်နှံပါနှင့်။\n\n
\nအချစ်ရေးညံ့ပါသည်။ ချစ်သူ၏ အထင်လွဲခြင်းခံရမည်။ ယာယီသာဖြစ်၍ သည်းခံနိုင်ကအကျိုးရှိပါသည်။ ကြာရှည်တော့မြဲမည် မဟုတ်ပါ။\n\n
\nအိမ်ထောင်ရေးညံ့ပါသည်။ အိမ်ထောင်ဖက်၏ ငွေအသုံးအစွဲကြီးမှုကြောင့် အိမ်ထောင်ဖက်ကို စိတ်ကုန်သလိုဖြစ်မည်။\n\n
ယနေ့အတွက်ဟောပြောချက်\n\n
ညံ့ပါသည်။  အလုပ်ကို  နှစ်ဆတိုး၍ကြိုးစားပါ။\n\n
(၇)  နှင့် (၉) ဂဏန်းများအကျိုးပေးမည်။  (၂)  နှင့်  (၄)ဂဏန်းမကောင်းပါ။</item>

            <item>
\nစွန့်စားလုပ်ကိုင်လိုစိတ်များနေမည်။ စွန့်စားရန် မသင့်ပါ။ ထိန်းထိန်းသိမ်းသိမ်းလုပ်ကိုင်ပါက အဆင်ပြေနိုင်ပါသည်။\n\n
\nတစ်ကိုယ်ကောင်းဆန်စွာလုပ်ကိုင်မှုကြောင့် သင့်၏လုပ်ငန်းများနှောင့်နှေးနေခြင်းဖြစ်သည်။ အတ္တဟိတ၊ ပရဟိတမျှတစွာ လုပ်ဆောင်ပါ။ အကျိုးထူးပါမည်။\n\n
\nအချစ်ရေးတွင် အလွန်စန်းပွင့်နေသောအချိန်ဖြစ်သည်။ ချစ်သူ ဝိုင်းဝိုင်းလည်နေမည်။ မမျှော်လင့်ဘဲ အိမ်ထောင်ကျသွားနိုင်ကိန်းရှိသည်။ \n\n
\nအိမ်ထောင်ရေးအဆင်ပြေပါမည်။ အိမ်ထောင်ဖက်ဖြစ်သူထံမှ ထူးထူးခြားခြားအကူအညီများစွာရလိမ့်မည်။ ကံကောင်းနေချိန်ဖြစ်သည်။\n\n
ယနေ့အတွက်ဟောပြောချက်\n\n
ကောင်းပါသည်။  လုပ်ချင်သလိုလုပ်ပါ။  အောင်မြင်မည်။\n\n
(ဝ)  နှင့် (၈) ဂဏန်းများအကျိုးပေးမည်။  (၃)  နှင့်  (၅)ဂဏန်းမကောင်းပါ။</item>

            <item>
\nလုပ်ငန်းတွင် လက်ရှိအလုပ်မှဖယ်ထုတ်ခြင်းခံရမည်။ အဆင်မပြေသောအလုပ်ခွင်သစ်တစ်ခုတွင် ယာယီအလုပ်လုပ်နေရမည်။ စိတ်ဓာတ်မကျပါနှင့်။ သင့်အတွက် ကောင်းပါသည်။\n\n
\nမိတ်ဆွေကောင်းတစ်ယောက်ကို ဆုံးရှုံးရလိမ့်မည်။ ပတ်ဝန်းကျင်နှင့်အဆင်ပြေပြေနေထိုင်နိုင်မည်။ မိတ်ဆွေအသစ်များတိုးပွားသည်။\n\n
\nအချစ်ရေး ကောင်းပါသည်။ ခွဲခွာနေသောချစ်သူနှင့် ပြန်ဆုံရမည်။ လက်ထပ်ရကိန်းရှိသည်။\n\n
\nအိမ်ထောင်ရေးတွင် အိမ်ထောင်ဖက်၏ ကောင်းသတင်းများကြောင့် သင့်ဂုဏ်သိက္ခာတက်စေမည်။ သားသမီးရတနာ ရကိန်းရှိသည်။\n\n
ယနေ့အတွက်ဟောပြောချက်\n\n
အလွန်ကောင်းပါသည်။ လုပ်ငန်းများ အောင်မြင်မည်။\n\n
(၇)  နှင့် (၉) ဂဏန်းများအကျိုးပေးမည်။  (၂)  နှင့်  (၄)ဂဏန်းမကောင်းပါ။</item>

            <item>
\nလုပ်ငန်းတွင် ပြဿနာများ ကြုံမည်။ အစုစပ်လုပ်ငန်းဖြစ်ပါက အမှုအခင်းပင်ဖြစ်တတ်သည်။ ကိုယ်ပိုင်လုပ်ငန်းဖြစ်က လက်အောက်ခံများနှင့် ငွေကြေးအရှုပ်အထွေးဖြစ်မည်။\n\n
\nမိတ်ဆွေကောင်းရှားပါမည်။ မိတ်ဆွေများ၏ အကောက်ကြံမှုကို ခံရနိုင်သည်။ သတိထား၍ပေါင်းသင်းပါ။ သူတစ်ပါးကို သိပ်အယုံမလွယ်ပါနှင့်။\n\n
\nအချစ်ရေးတွင် ချစ်သူနှင့်ဝေးရမည်။ ယာယီဝေးရလျှင်ပင် ကံကောင်းသည်ဟု မှတ်ပါ။ အချစ်သစ်ရှာလျှင်လည်း အချစ်စစ်အချစ်မှန် မရနိုင်ပါ။\n\n
\nအိမ်ထောင်ရေး ညံ့ပါသည်။ စာရိတ္တပျက်ယွင်းမှုပြဿ     နာကြောင့် ဖရိုဖရဲဖြစ်နိုင်သည်။ မဆင်ခြင်က အိမ်ထောင်ကွဲမည်။\n\n
ယနေ့အတွက်ဟောပြောချက်\n\n
ညံ့ပါသည်။  ယနေ့အောင်မြင်ရန် မလွယ်ကူပါ။\n\n
(ဝ)  နှင့် (၈) ဂဏန်းများအကျိုးပေးမည်။  (၃)  နှင့်  (၅)ဂဏန်းမကောင်းပါ။</item>

            <item>
\nလုပ်ငန်းတွင်ကြုံတွေ့နေရသော အခက်အခဲများကို ကျော်ဖြတ်နိုင်သည့်လမ်းစကို တွေ့နေပြီဖြစ်သည်။ ဆက်သာလုပ်ပါ။ အောင်မြင်မှု ကိုအမိအရဆုပ်ကိုင်နိုင်တော့မည်။\n\n
\nမကောင်းသောအကျင့်စရိုက်များ၊ အစွဲအလန်းများကို သင်ကိုယ်တိုင်က လိုလိုလားလားပြု ပြင်နေချိန်ဖြစ်သည်။ မိတ်ဆွေကောင်းများတွေ့တော့မည်။\n\n
\nအချစ်ရေးတွင် အနှောင့်အယှက်များ ကင်းဝေးနေမည်။ နားလည်မှုရှိသော ချစ်သူနှင့်တွေ့ရမည်။\n\n
\nအိမ်ထောင်ရေးကောင်းပါသည်။ အိမ်ထောင်ရေးသုခအပြည့်အဝ ခံစားနေရသောအချိန်ဖြစ်ပါသည်။ အိမ်ထောင်ဖက်ထံမှ သတင်းကောင်းကြားရမည်။\n\n
ယနေ့အတွက်ဟောပြောချက်\n\n
အလွန်ကောင်းပါသည်။ အရေးကြီးသော ကိစ္စကို ယနေ့လုပ်လိုက်ပါ။\n\n
(၁)  နှင့် (၄) ဂဏန်းများအကျိုးပေးမည်။  (၆)  နှင့်  (၉)ဂဏန်းမကောင်းပါ။</item>

            <item>
\nလုပ်ငန်းတွင်ပြဿ နာဖြစ်မည်။ မှားယွင်း၍စွပ်စွဲခံရတတ်သည်။ ကံမကောင်းလျှင်အချုပ်အနှောင်ပါခံရနိုင်သည်။ ကတိသစ္စာတည်ကြည်စွာအလုပ်လုပ်၍ အခက်အခဲများကို ကျော်လွှားပါ။\n\n
\nသင့်ပတ်ဝန်းကျင်က သင့်ကိုတလေးတစားဖြစ်နေကြလိမ့်မည်။ ဘဝင်မမြင့်ပါနှင့်။ လူလိမ်ခံရနိုင်သည်။ အမှုအခင်းဖြစ်သည်အထိ လိမ်ညာခြင်းခံရနိုင်သည်။\n\n
\nအချစ်ရေးကောင်းသည်။ ငွေကြေးသုံးစွဲနိုင်သဖြင့် ချစ်သူခင်သူဝိုင်းဝိုင်းလည်နေမည်။ ချစ်သူအပေါ် သစ္စာမပျက်ဘဲနေပါ။ ချစ်သူက သင့်ကို သစ္စာရှိပါသည်။\n\n
\nအိမ်ထောင်ရေးကောင်းပါသည်။ အိမ်ထောင်ဖက်မှ ငွေကြေးအမြောက်အမြားရမည်။ သားသမီးရတနာ ရနိုင်ပါသည်။\n\n
ယနေ့အတွက်ဟောပြောချက်\n\n
အလွန်ကောင်းပါသည်။  အကြံအစည်ကို  စတင်လုပ်ဆောင်ပါ။\n\n
(၂)  နှင့် (၅) ဂဏန်းများအကျိုးပေးမည်။  (ဝ)  နှင့်  (၇)ဂဏန်းမကောင်းပါ။</item>

            <item>
\nလုပ်ငန်းတွင် သင်၏အဆိုးမြင်ဝါဒနှင့်အတ္တကြီးများခြင်းများကြောင့် အဆုံးအရှုံးနှင့် ရင်ဆိုင်ရမည်။ အောင်မြင်မှုအတွက် ကြိုးစားရန် အခွင့်အရေးကို စောင့်ကြည့်နေပါ။\n\n
\nအနာဂတ်အတွက် တောက်ပနေသောမျှော်လင့်ချက်များ ပျက်စီးနိုင်သည်။ အပေါင်းအသင်းနည်းမည်။ အလှူအတန်းပေးပါ။\n\n
\nအချစ်ရေးသင့်ရုံသာရှိသည်။ အယူအဆမတူသည့်ကိစ္စမျိုးကို သင့်ချစ်သူနှင့် လုံးဝမဆွေးနွေးဘဲ လိုက်လျောညီထွေနေနိူင်ပါက ပိုကောင်းသည်။\n\n
\nအိမ်ထောင်ဖက်နှင့် စကားများရမည်။ သင်လုပ်သမျှကိုသူကအကောင်းမမြင်နိုင်သလို သင်ကလည်း သူလုပ်သမျှကို အကောင်းမမြင်နိုင်ဘဲဖြစ်နေမည်။\n\n
ယနေ့အတွက်ဟောပြောချက်\n\n
အလွန်ညံ့ပါသည်။  အရေးကြီးကိစ္စ  ရက်ရွှေ့လိုက်ပါ။\n\n
(၃)  နှင့် (၆) ဂဏန်းများအကျိုးပေးမည်။  (၁)  နှင့်  (၈)ဂဏန်းမကောင်းပါ။</item>

            <item>
\nလုပ်ငန်းတွင်မမြင်နိုင်သော အန္တရာယ်များ ပတ်ချာဝိုင်းနေသည်။ အမြဲသတိဝိရိယဖြင့် နေထိုင်လုပ်ကိုင်ပါ။ ဆင်းရဲသားများကို အလှူအတန်းပေးပါ။\n\n
\nသင့်မိတ်ဆွေများထဲမှ သင့်အားဒုက္ခပေးရန် ကြံစည်နေသူရှိသည်ဖြစ်ရာ အပေါင်းအသင်းများကို ဂရုစိုက်ပေါင်းသင်းပါ။ အမှုအခင်းကြုံနိုင်သည်။\n\n
\nအချစ်ရေးအလွန်ကောင်းပါသည်။ ချစ်သူနှင့် လက်ထပ်ရကိန်းရှိပါသည်။ ငွေကြေးများစွာရမည်။ ချစ်သူမရှိသေးပါက ချစ်သူနှစ်ဦးနှင့်ဆုံရမည်။ သေချာစဉ်းစားရွေးချယ်ပါ။\n\n
\nအိမ်ထောင်ရေး အဆင်ပြေမည်။ သင့်စေတနာကို အိမ်ထောင်ဖက်ကနားလည်ပြီး အကြင်နာပိုလာမည်။\n\n
ယနေ့အတွက်ဟောပြောချက်\n\n
ကောင်းပါသည်။ လုပ်စရာရှိတာ ရဲရဲသာဆက်လုပ်ပါ။\n\n
(၁)  နှင့် (၄) ဂဏန်းများအကျိုးပေးမည်။  (၆)  နှင့်  (၉)ဂဏန်းမကောင်းပါ။</item>


            <item>
\nလုပ်ငန်းတွင် အနှောင့်အယှက်အနည်းငယ်ကြုံရမည်။ လုပ်ငန်းနှောင့်နှေးနေမည်။ ကတိသစ္စာတည်ကြည်စွာ လုပ်ဆောင်ပါက အခက်အခဲများပြေပျောက်မည်။\n\n
\nမိတ်ဆွေများကြောင့် စိတ်အနှောင့်အယှက်များဖြစ်ရမည်။ ငွေမချေးပါနှင့်။ အမှုအခင်းဖြစ်ကိန်းရှိသည်။\n\n
\nအချစ်ရေးတွင် အနှောင့်အယှက်များကြုံတွေ့မည်။ ချစ်သူကြောင့် စိတ်ဆင်းရဲနေရမည်။ နားလည်မှုထားနိုင်လျှင် ကောင်းပါသည်။\n\n
\nအိမ်ထောင်ရေးတွင် အိမ်ထောင်ဖက်က ပြုလုပ်သောအမှားတစ်ခုကြောင့် သင့်အနေနှင့်ခွင့်မလွှတ်နိုင်ဖြစ်ကာ အဆင်မပြေဖြစ်နေမည်။ ကျေအေးနိုင်လျှင် ပိုကောင်းပါသည်။\n\n
ယနေ့အတွက်ဟောပြောချက်\n\n
ညံ့ပါသည်။  အောင်မြင်ရန်  ခက်ခဲပါသည်။\n\n
(၃)  နှင့် (၆) ဂဏန်းများအကျိုးပေးမည်။  (၁)  နှင့်  (၈)ဂဏန်းမကောင်းပါ။</item>

            <item>
\nအခွင့်အရေးများကို ဂရုမစိုက်ဘဲနေခြင်း၊ ဆုံးဖြတ်ချက်မပြတ်သားခြင်းများကြောင့် အောင်မြင်မှုနှင့်ဝေးရလိမ့်မည်။ လက်ရှိအခြေအနေကိုပင် ရောင့်ရဲတင်းတိမ်စိတ်ပေါ်နေမည်။\n\n
\nမိတ်ကောင်းဆွေကောင်းများ၏ အကြံဉာဏ်ကောင်းများကို လက်မခံဘဲငြင်းပယ်သောကြောင့် မိတ်ဆွေကောင်းနည်းမည်။ ကျန်းမာရေးအတွက် စိုးရိမ်စိတ်လွန်ကဲနေမည်။ စိတ်မပူပါနှင့်။\n\n
\nအချစ်ရေးသာယာမည်။ ချစ်သူနှင့်လက်ထပ်ရန် အခွင့်ကောင်းပေါ်မည်။ ချစ်သူမရှိသေးပါက ချစ်သူကောင်းနှင့်တွေ့မည်။\n\n
\nအိမ်ထောင်ရေးညံ့သည်။ ဆက်ဆံရေးမှာ အေးတိအေးစက်ဖြစ်နေမည်။ အိမ်ထောင်ဖက်နှင့်တွဲ၍ အလှူဒါနပြုလုပ်လိုက်ပါ။ ကောင်းသွားပါမည်။\n\n
ယနေ့အတွက်ဟောပြောချက်\n\n
ညံ့ပါသည်။  မဖြစ်မနေလုပ်ရမည့် အလုပ်ကိုလုပ်ပါ။\n\n
(၇)  နှင့် (၉) ဂဏန်းများအကျိုးပေးမည်။  (၂)  နှင့်  (၄)ဂဏန်းမကောင်းပါ။</item>

            <item>
\nလုပ်ငန်းတွင် အောင်မြင်မှုအခွင့်အရေးများစွာရှိသော်လည်း အောင်မြင်မှုတံခါးကိုဖွင့်ရန် သော့မရှိဘဲဖြစ်နေမည်။ သမာဓိရှိရှိနေထိုင်ကျင့်ကြံပါက အောင်မြင်နိုင်ပါသည်။\n\n
\nပစ္စည်းဥစ္စာအတွက် သောကရောက်ရမည်။ နေရာအနှံ့ရှိနေသော ပိုင်ဆိုင်မှုများကို ပြန်လည်စုစည်းပါ။ လူလိမ်ခံရမည်။ အမှုအခင်းကြုံမည်။\n\n
\nအချစ်ရေးတွင်ကောင်းပါသည်။ ချစ်ရေးဆိုရန်ရှိက ချစ်ရေးဆိုလိုက်ပါ။ လက်ထပ်ခွင့်တောင်းပါ။ အောင်မြင်မည်။\n\n
\nအိမ်ထောင်ရေးအဆင်ပြေသော်လည်း အိမ်ထောင်ဖက်၏ ကျန်းမာရေးညံ့ဖျင်းမှု၊ ငွေကြေးမပြည့်စုံမှုကြောင့် စိတ်ဆင်းရဲနေရမည်။\n\n
ယနေ့အတွက် ဟောပြောချက်\n\n
ညံ့ပါသည်။ အောင်မြင်ရန်  အခွင့်အလမ်းနည်းသည်။\n\n
(ဝ)  နှင့် (၈) ဂဏန်းများအကျိုးပေးမည်။  (၃)  နှင့်  (၅)ဂဏန်းမကောင်းပါ။</item>
    </string-array>


        <string-array name="cardInformation">
                <item>The Fool/CARD - 0/( အရူး )</item>
                <item>The Magician/CARD - I/( မှော်ဆရာ )</item>
                <item>The High Priestess/CARD - II/( သီလရှင်ဂိုဏ်းချုပ်ကြီး )</item>
                <item>The Empress/CARD - III/( ဧကရီဘုရင်မ )</item>
                <item>The Emperor/CARD - IV/( ဧကရာဇ်ဘုရင် )</item>
                <item>The Hierophant/CARD - V/( ဂိုဏ်းချုပ်ဘုန်းတော်ကြီး )</item>
                <item>The Lovers/CARD - VI/( ချစ်သူများ )</item>
                <item>The Chariot/CARD - VII/( စစ်ရထား )</item>
                <item>Strength/CARD - VIII/( ခွန်အား )</item>
                <item>The Hermit/CARD - IX/( ရသေ့ )</item>
                <item>Wheel Of Fortune/CARD - X/( ကံကြမ္မာလှည်းဘီး )</item>
                <item>Justice/CARD - XI/( တရားသူကြီး )</item>
                <item>The Hanged Man/CARD - XII/( ဇောက်ထိုးဆွဲခံရသူ )</item>
                <item>Death/CARD - XIII/( သေခြင်းတရား )</item>
                <item>Temperance/CARD - XIV/( စောင့်ထိန်းခြင်း )</item>
                <item>The Devil/CARD - XV/( မကောင်းဆိုးဝါး )</item>
                <item>The Tower/CARD - XVI/( မျှော်စင် )</item>
                <item>The Star/CARD - XVII/( ကြယ် )</item>
                <item>The Moon/CARD - XVIII/( လမင်း )</item>
                <item>The Sun/CARD - XIX/( နေမင်း )</item>
                <item>Judgement/CARD - XX/( တရားမျှတခြင်း )</item>
                <item>The World/CARD - XXI/( ကမ္ဘာလောက )</item>
        </string-array>

    <string-array name="question">
        <item>ဇနီးမောင်နှံ၌ သားသမီးရကိန်းနှင့် ပတ်သတ်သော အဟော။</item>
        <item>ဤကိုယ်ဝန်မှ ယောကျ်ားလေးမွေးမည်လော ၊မိန်းခလေးမွေးမည်လော အဟော။</item>
        <item>ဤကိုယ်ဝန်ကို မွေးဖွားသည့်အခါ ရိုးရိုးမွေးမည်လော၊ ခွဲစိတ်ရမည်လော အဟော။</item>
        <item>မွေးဖွားလာသည့်ကလေးမှာ လူဝင်စား ဟုတ်မဟုတ်နှင့် ဆိုင်သော အဟော။</item>
        <item>မွေးဖွားလာမည့်ကလေးသည် မိဘအားအကျိုးပေး ၊မပေးနှင့်ဆိုင်သော အဟော။</item>
        <item>မွေးဖွားလာမည့်ကလေးသည် ပညာသင်ကြားရာ၌ ထူးချွန်မည်လော၊ မထူးချွန်မည်လော အဟော။</item>
        <item>ရောဂါဖြစ်ခြင်းနှင့် ပတ်သတ်သော အဟော။</item>
        <item>ယခုသုံးစွဲနေသော ဆေးဝါးဓာတ်စာတို့မှာ ရောဂါပျောက်ရန် အထောက်အကူဖြစ် ၊မဖြစ်နှင့်ဆိုင်သော အဟော။</item>
        <item>ခွဲစိတ်ကုသမှုအတွက် အန္တရာယ်ရှိမရှိနှင့် ဆိုင်သော အဟော။</item>
        <item>အကြွေးအမြန်ဆပ်နိုင်ခြင်းရှိ ၊မရှိနှင့်ဆိုင်သော အဟော။</item>
        <item>တရားရုံး၌ ရင်ဆိုင်နေသောအမှု နိုင်ခြင်း၊ မနိုင်ခြင်းနှင့်ပတ်သတ်သော အဟော။</item>
        <item>ကိုယ်ပိုင်ပစ္စည်းတစ်ခု ဆုံးရှုံးရခြင်းရှိ၊ မရှိနှင့်ဆိုင်သော အဟော။</item>
        <item>ရန်သူ၊ရန်ဘက်က အတိုက်အခံလုပ်ခြင်းနှင့် ပတ်သတ်သော အဟော။</item>
        <item>အဝေးရောက်နေသူ၏ ကောင်းခြင်းဆိုးခြင်းနှင့် ဆိုင်သော အဟော။</item>
        <item>မကြာမီအိမ်ထောင်ကျခြင်း ၊မကျခြင်းနှင့်ဆိုင်သော အဟော။</item>
        <item>သင်၏အိမ်ထောင်ဖက်သည် အကျိုးပေးခြင်း၊ မပေးခြင်းနှင့်ဆိုင်သော အဟော။</item>
        <item>ယခုအသက်ပိုင်း၌ စီးပွားရေးလာဘ်ရွှင်ခြင်းရှိ ၊မရှိနှင့်ဆိုင်သော အဟော။</item>
        <item>မမျှော်လင့်သောငွေကြေး၊ ထီပေါက်ခြင်းနှင့်ဆိုင်သော အဟော။</item>
        <item>နေထိုင်ရန်အိမ်ရှာနေသည်။ ကောင်းသောနေရာထိုင်ခင်း ရ၊မရနှင့်ဆိုင်သော အဟော။</item>
        <item>အိမ်နှင့်အချင်းများနေသည်။ မိမိဆက်၍နေထိုင်ရမည်၊ မနေထိုင်ရမည်ဆိုသော အဟော။</item>
        <item>အိမ်ကောင်းရာကောင်း နေထိုင်ရမည့်ကံပါ၊ မပါနှင့်ဆိုင်သော အဟော။</item>
        <item>မိမိဆိုင်(သို့) အလုပ်လုပ်သောနေရာမှာ တည်မြဲ၏လော၊ မမြဲ၏လောနှင့်ဆိုင်သော အဟော။</item>
        <item>မိမိလုပ်ငန်း၌ မှည့်ခေါ်ရန်အမည် ၊အသုံးပြုရမည့် Logoတံဆိပ်နှင့် ပတ်သတ်သော အဟော။</item>
        <item>ငွေရေးကြေးရေး အကူအညီတောင်းမည်။ ရ၏ ၊မရ၏နှင့်ဆိုင်သော အဟော။</item>
        <item>မိမိသည် အမွေရနိုင်၊မရနိုင်နှင့် ပတ်သတ်သော အဟော။</item>
        <item>ဤသူနှင့်စပ်တူ အလုပ်လုပ်လိုသည်။ အကျိုးရှိမရှိနှင့်ဆိုင်သော အဟော။</item>
        <item>အလုပ်လုပ်လိုသည်။ မိမိနှင်သင့်တော်၏ ၊မသင့်တော်၏နှင့်ဆိုင်သော အဟော။</item>
        <item>ဤပစ္စည်းကို ဝယ်ယူလိုသည်။ ဝယ်သင့်၏ ၊မဝယ်သင့်၏နှင့်ဆိုင်သော အဟော။</item>
        <item>ဤပစ္စည်းကို ရောင်းလိုသည် ၊ရောင်းသင့် မရောင်းသင့်နှင့်ဆိုင်သော အဟော။</item>
        <item>အလှူကြီးလုပ်ရန်စိတ်ကူးရှိသည်။ လုပ်ဖြစ် ၊မလုပ်ဖြစ်နှင့်ဆိုင်သော အဟော။</item>
        <item>ဤဘဝတွင်သာသနာပြုလို၏ ၊ထိုသို့ပြုလုပ်ရန်ကံပါ၊ မပါနှင့်ဆိုင်သော အဟော။</item>
        <item>မိမိကံဇာတာအညံများပျောက်ရန်နှင့် လိုအင်ဆန္ဒများပြည့်ဝရန် ယတြာချေခြင်းနှင့်ဆိုင်သော အဟော။</item>
        <item>ယခုအသက်ပိုင်း၌ ထိခိုက်ခြင်း ရှိ၊ မရှိနှင့်ဆိုင်သော အဟော။</item>
        <item>ထိမိခိုက်မိ အန္တရာယ်ကြောင့် ဆေးရုံသို့ရောက်နေသည်၊ အခြေအနေကောင်း၊ မကောင်းနှင့်ဆိုင်သော အဟော။</item>
        <item>အမှုဖြစ်ခြင်းနှင့် ပတ်သတ်သော အဟော။</item>
        <item>ဖြေရခက်သောပြဿနာအတွက် နည်းလမ်းရနိုင်၊ မရနိုင်နှင့်ဆိုင်သော အဟော။</item>
        <item>ရန်သူနှင့်ပြိုင်နေရသည်။ မိမိအနိုင်ရခြင်း၊ မရခြင်းနှင့် ပတ်သတ်သော အဟော။</item>
        <item>ယခုနေထိုင်သော နေအိမ်၌ မကောင်းသော အနှောင့်အယှက်ရှိ၊ မရှိနှင့်ဆိုင်သော အဟော။</item>
        <item>ခရီးဝေးသွားရန် ဖြစ်နိုင်၏ ၊မဖြစ်နိုင်၏နှင့်ဆိုင်သော အဟော။</item>
        <item>ဤလူအားလူယုံထားလိုသည်။ အလုပ်ခန့်လိုသည်။ ကောင်း၏ ၊မကောင်း၏နှင့်ဆိုင်သော အဟော။</item>
        <item>နိုင်ငံခြားသို့သွား၍အလုပ်လုပ်လိုသည် ၊ကောင်း၏၊ မကောင်း၏နှင့်ဆိုင်သော အဟော။</item>
        <item>ပစ္စည်း(သို့)ငွေပျောက်ဆုံး၏။ ပြန်ရနိုင်၊ မရနိုင်နှင့်ပတ်သတ်သော အဟော။</item>
        <item>ခရီးသွားသူ ပြန်လည်ရောက်ရှိခြင်း ၊မရောက်ရှိခြင်းနှင့် ပတ်သတ်သော အဟော။</item>
        <item>လင်မယားအပြီးအပိုင် ကွဲကွာခြင်း၊ မကွဲကွာခြင်းနှင့်ဆိုင်သော အဟော။</item>
        <item>လူတစ်ယောက်သည် မိမိအား အကွက်ဆင်၍ ဒုက္ခပေးနေသည်။ ထိုကိစ္စနှင့် ပတ်သတ်၍ ထိခိုက်မည် ၊မထိခိုက်မည် အဟော။</item>
        <item>အသက်အန္တရာယ်ရှိ ၊မရှိနှင့်ဆိုင်သော အဟော။</item>
        <item>သံသယရှိခြင်းသည် ၊မှန်၏၊မမှန်၏နှင့် ပတ်သတ်သော အဟော။</item>
        <item>အကြောင်းအရာတခုကို စိတ်ပူနေရခြင်းနှင့် ပတ်သတ်သော အဟော။</item>
        <item>အချစ်ရေးသည် ယခုအခါ၌ ကောင်း၏လော၊ မကောင်း၏လောနှင့် သက်ဆိုင်သော အဟော။</item>
        <item>မင်္ဂလာဆောင်ခြင်းနှင့် ပတ်သတ်၍ ကောင်းခြင်း၊ဆိုးခြင်းနှင့် ဆိုင်သော အဟော။</item>
        <item>ရာထူးတက်နိုင်၊ မတက်နိုင် နှင့်ဆိုင်သော အဟော။</item>
        <item>အလုပ်နေရာပြောင်းရခြင်း၊ ရှိ၊မရှိနှင့် ဆိုင်သော အဟော။</item>
        <item>အလုပ်လျှောက်ထားသည်။ ရနိုင် ၊မရနိုင်နှင့်ဆိုင်သော အဟော။</item>
        <item>ပြိုင်ပွဲတစ်ခုသို့ဝင်ရန်ရှိသည်၊ ထိုပွဲ၌အနိုင်ရ၊ မရနှင့်ဆိုင်သော အဟော။</item>
        <item>ပန်ချီဆွဲလို၏ ၊ဝထ္ထုရေးလို၏ ၊မည်သည့်အကြောင်းအရာကို ဆွဲရမည်၊ရေးရမည် အဟော။</item>
        <item>တစုံတစ်ခုကို အောင်မြင်ရန် ကြိုးပမ်းနေ၏ ၊ထိုကြိုးပမ်းမှုမှာ အောင်မြင်ခြင်းရှိမရှိနှင့် ဆိုင်သော အဟော။</item>
        <item>မိမိတွင်ကျော်ဇောကိတ္ထိ ကံပါ၊ မပါနှင့် ဆိုင်သော အဟော။</item>
        <item>ဒုက္ခရောက်နေသူကို ကယ်လိုသည်၊ ထိုသည်သည် ကျေးဇူးကန်းမည်လော၊ မကန်းမည်လောနှင့် ဆိုင်သော အဟော။</item>
        <item>တစုံတစ်ခုသောပစ္စည်းအား အတုဖြစ်သည်၊ အစစ်ဖြစ်သည် ကိုဝေခွဲရန်ခက်နေ၏၊ ထိုအကြောင်းနှင့် ပတ်သတ်သော အဟော။</item>
        <item>စာမေးပွဲဖြေခြင်း ၊အင်တာဗျူးဝင်ခြင်းနှင့် ပတ်သတ်သော အဟော။</item>
        <item>မိမိတွေ့လိုသောသူနှင့် တွေ့ခွင့်ရနိုင်၊ မရနိုင်နှင့်ပတ်သတ်သော အဟော။</item>
        <item>မိမိ၌အကြံအစည် တစ်ခုရှိနေ၏၊ အောင်မြင်ခြင်းရှိ ၊မရှိနှင့်ဆိုင်သော အဟော။</item>
        <item>အများနှင့်ဆိုင်သော စီမံကိန်း၊ အဆောက်အဦးကြီး ပြုလုပ်လိုသည် ၊အထမြောက်ခြင်းရှိ၊ မရှိနှင့်ဆိုင်သော အဟော။</item>
        <item>လုပ်ငန်းစခြင်း၊ ဆိုင်းဘုတ်တင်ခြင်း၊ အိမ်တက်ခြင်း၊ သင်္ဘောရေချခြင်း ၊ ပန္နက်ရိုက်ခြင်းနှင့် ဆိုင်သော အဟော။</item>
    </string-array>


    <string-array name="answer1">
        <item>ဇနီးမောင်နှံ၌ သားသမီးရကိန်းမှာ မသေချာပါ။</item>
        <item>လုံးဝ မရှိနိုင်ပါ။</item>
        <item>အခုလိုပြောင်းရမယ်ဖြစ်တာ ဘယ်နှစ်ကြိမ်ရှိပြီလဲ။ တကယ်လဲ မပြောင်းရပါဘူး။</item>
        <item>နေရာကောင်းကို ပြောင်းရတော့မယ်။</item>
        <item>ယခုဖြစ်ပွားနေသောရောဂါမှာ မကြာခင်ပျောက် ပေလိမ့်မယ်။သို့မဟုတ် ခရီးတစ်ခုသွားလိုက်လျှင် ပျောက်သွားပေလိမ့်မယ်။</item>
        <item>ဘာတွေလျှောက်ပြီး မေးနေတာလဲ၊ ရဲရဲသွားစမ်းပါ။ အားလုံးကောင်းနေပြီပဲ။</item>
        <item>လုပ်မယ်လို့လဲ မဆုံးဖြတ်ပါနဲ့ဦး။ မလုပ်ဖူးလို့လဲ မဆုံးဖြတ်ပါနဲ့ဦး။ ခဏလေး တစ်လလောက်အချိန်ဆွဲပြီးမှ ဆုံးဖြတ်လိုက်ပါ။</item>
        <item>ကျေးဇူးမကန်းပါဘူး၊ ကယ်လိုက်ပါ။</item>
        <item>ရန်သူဟာသင့်ကို ယှဉ်ပြိုင်ဖို့မပြောနဲ့၊ သူတို့အိမ်တွင်းရေးပြဿနာက အတော့်ကိုကြီးနေတယ်။ သင်နိုင်မှာပါ။</item>
        <item>ပန်းဝါ၉ပွင့်လှူလိုက်ပါ။ ဘာမှစိုးရိမ်စရာမလိုပါဘူး၊ ဖြစ်နိုင်ရင် ငှက်တစ်ကောင်ပါလွှတ်ပြီး ကုသိုလ်လုပ်လိုက်ပါ။ အားလုံးပြီးသွားမှာပါ။</item>
    </string-array>

    <string-array name="answer2">
        <item>ကျိန်းသေ ရပါတယ်ဗျာ။</item>
        <item>ယခုမှီဝဲနေသော ဆေးဝါးဓာတ်စာတို့မှာ ရောဂါပျောက်ရန်အတွက် များစွာအထောက်အကူ ပြုပါသည်။</item>
        <item>ဒီလူကို လူယုံမထားရင် အကောင်းဆုံးပါပဲ။</item>
        <item>လုပ်ဖြစ်အောင် လုပ်စေချင်ပါတယ်။</item>
        <item>အတုဖြစ်ဖို့က များပါတယ်ဗျ။</item>
        <item>အာလုံးအဆင်ပြေပါတယ်။ ဒါပေမဲ့နေရာရွေ့ရမယ် ထင်တယ်။</item>
        <item>အတိုက်အခံ တော့ရှိပါတယ်။ အသက်အန္တရာယ်တော့ မဟုတ်ပါဘူး။</item>
        <item>သားကောင်း သမီးကောင်းများ ထွန်းကားပေလိမ့်မယ်။</item>
        <item>မရှိပါဘူးဗျာ။</item>
        <item>ယောဂီတစ်ဦးဖြစ်စေ၊ ရသေ့တစ်ဦးဖြစ်စေ တစ်ဦးဦးရဲ့ပုံကို ခေါင်းရင်းမှာချိတ်လိုက်ပါ။ သင်တို့ပြောင်းရမယ့် အစီအစဉ် ပျက်သွားပါလိမ့်မယ်။</item>
    </string-array>

    <string-array name="answer3">
        <item>မဝယ်ပါနဲ့ဗျာ။ ကိုယ့်လက်ထဲရောက်တော့လဲ အကျိုးပေးမှာမဟုတ်ဘူး။</item>
        <item>ဘယ်လောက်ပဲကြိုးစား ကြိုးစား၊ ဘယ်လောက်ပဲတော်တော် ကံကမပါဘူးလေ။</item>
        <item>မုချအိမ်ထောင်ကျလိမ့်မယ်။ အိမ်ထောင်ဘက်မှာ အလွန်သင့်တော်သော အိမ်ထောင်ဘက် ဖြစ်ပေလိမ့်မယ်။</item>
        <item>သံသယမထားစမ်းပါနဲ့။ မှားကုန်လိမ့်မယ်။</item>
        <item>ယောကျ်ားပီသသော ယောကျ်ားမျိုးမွေးဖွားလိမ့်မယ်။</item>
        <item>အေးအေးနေလိုက်စမ်းပါ။ ဘာမှမပူပါနဲ့။ အသက်အန္တရာယ်လည်း စိုးရိမ်စရာမရှိပါဘူး၊ တခြားစိုးရိမ်စရာလည်း မရှိပါဘူးဗျာ။</item>
        <item>အိမ်ကောင်းရာကောင်း ရရုံမဟုတ်ဘူး။ အိမ်နီးနားချင်းကောင်းကို ရဦးမယ်။ ကံကပါတာကိုး။</item>
        <item>အခက်အခဲ တွေ့လိမ့်မယ်။</item>
        <item>ဤဆေးဝါးဓာတ်စာများသည် နတ်ဆေး၊ နတ်ဝါးများကဲ့သို့ အစွမ်းပြပေလိမ့်မည်။</item>
        <item>ဒီလူမကောင်းဘူးနော်၊ ဒါပဲပြောမယ်။</item>
    </string-array>

    <string-array name="answer4">
        <item>သင့်ရဲ့စိတ်ပူနေရခြင်းဟာ အကြောင်းမဲ့ပူနေရခြင်းဖြစ်ပါတယ်။ မကြာခင် ငြိမ်းအေးသွားမှာပါ။</item>
        <item>ခွဲစိပ်၍မွေးရပါမယ်။</item>
        <item>ဘာဖြစ်လို့မေးနေတာလဲ၊ နိုင်မယ်ဆိုတာ သိနေမှပဲ။</item>
        <item>ပြောင်းရွေ့ရမယ့်ကိစ္စ ပေါ်လိမ့်မယ်။ မပေါ်အောင် ယတြာချေတဲ့အနေနဲ့ ရေကြောင်းခရီးလေးတစ်ခု သွားလိုက်ပါလား။ ဒါဆိုရင်မြဲသွားမှာပါ။</item>
        <item>နိုင်မှာ သေချာပါတယ်။</item>
        <item>ခွဲစိပ်ကုသမှုမှာ ချောမွေ့စွာ အောင်မြင်ပါလိမ့်မည်။ ခွဲစိပ်မည့် ဆရာဝန်မှာ အလွန်ကျွမ်းကျင်ပါသည်။</item>
        <item>သွားရင် အကောင်းဆုံးပဲ။</item>
        <item>ဝယ်ရမယ်။ ဒါကို မဝယ်မိရင် မိုက်ရာကျသွားမယ်။</item>
        <item>ပျော်ပေတော့ ....ပျော်ပေတော့။ အောင်ပြီ...အောင်ပြီ။</item>
        <item>မုချ အိမ်ထောင်ကျပေလိမ့်မည်။ သီလသမာဓိရှိသော အိမ်ထောင်ဘက်နှင့် ရပေလိမ့်မည်။</item>
    </string-array>

    <string-array name="answer5">
        <item>သင်၏လုပ်ငန်းကို ( အ၊ဣ၊ဥ၊ဧ၊သြ ) စာလုံးတစ်လုံးပါအောင် အမည်မှည့်ပါ။ Logoတံဆိပ်ကို အခွံချွတ်ပြီးသား အုန်းသီးတစ်လုံး၏ ပုံကိုအသုံးပြုပါ။</item>
        <item>အဆောက်အဦး ကြီးဘေးကစုံတွဲတစ်တွဲနဲ့ စလိုက်ပါ။</item>
        <item>ကြွေးဆပ်မယ်လို့ အာရုံပြုထားပါ။ ဒီအတွက်တော့မပူပါနဲ့၊ ကြေသွားမှာပါ။</item>
        <item>ရဖို့မလွယ်ပါ။</item>
        <item>ရောင်းရမှာပေါ့။</item>
        <item>ဒီအချိန် မတွေးနဲ့ဦးဗျ။ မကောင်းသေးဘူး။ တွေ့မှာလည်း မဟုတ်ဘူး။</item>
        <item>သင်၏အိမ်ထောင်ဘက်သည် သင့်ကိုကောင်းစွာ အကျိုးပြုပေလိမ့်မည်။</item>
        <item>ပူစရာမဟုတ်တာ မပူပါနဲ့တော့။</item>
        <item>ခွဲစိပ်မွေးဖွားရပေလိမ့်မည်။ သို့သော် လွယ်လွယ် ကူကူမွေးပါလိမ့်မည်။</item>
        <item>သင်ပဲနိုင်မှာပါ။ သင်ငှါးထားတဲ့ရှေ့နေက သိပ်ပြီးတော်တာပဲ။</item>
    </string-array>

    <string-array name="answer6">
        <item>အလှူ ပြုဖို့က အချိန်နည်းနည်းလိုသေးတယ်။ စောင့်လိုက်ပါဦး။</item>
        <item>အဓိဋ္ဌာန် (၉) ရက်ဝင်လိုက်ပါ။ အောင်မြင်သွားမှာပါ။</item>
        <item>စီးပွားရေး ကောင်းရုံမဟုတ်ပါဘူး။ ချမ်းသာသွားမှာပါ။</item>
        <item>အချစ်ရေးကိစ္စအားလုံး ကောင်းမွန်နေပါတယ်။ မပူပါနဲ့။</item>
        <item>လူဝင်စားဖြစ်ပါသည်။ လွန်စွာမှချမ်းသာသူ တစ်ဦးဝင်စား ခြင်းဖြစ်သည်။</item>
        <item>တော်တော်နဲ့ ထွက်ပေါက်တွေ့ဦးမှာ မဟုတ်ဘူး။</item>
        <item>သင်၏လုပ်ငန်းကို (တ၊ထ၊ဓ၊ဒ၊န) စာလုံးတစ်လုံးပါအောင် အမည်ပေးပါ။ လိုဂိုတံဆိပ်အား နွားလားဥဿဖပုံကို အသုံးပြုပါ။</item>
        <item>က,တတ်တဲ့ လူငယ်တစ်ယောက်နဲ့ စတင်လိုက်ပါ။</item>
        <item>ကြွေးအကြောင်းသိချင်လို့လား။ မမေးပါနဲ့။ ကြေပြီလို့သာ မှတ်လိုက်ပါတော့။</item>
        <item>ရဖို့ဘက်က မဲသာနေပါပြီ။</item>
    </string-array>

    <string-array name="answer7">
        <item>မိဘကိုလွန်စွာ အကျိုးပေးမယ့်သားသမီး ဖြစ်ပေလိမ့်မယ်။</item>
        <item>ကျိန်းသေနိုင်ပါတယ်ဗျာ။ ကြောင်နက်တစ်ကောင်ကို အစာကျွေးလိုက်ပါ။ သက်ကြီးရွယ်အိုတစ်ယောက်ကို တောင်ဝှေးလှူလိုက်ပါ။ ပန်းဝါတစ်ပွင့် အိမ်ဘုရားမှာပဲ လှူလိုက်ပါ။</item>
        <item>သေချာပေါက်ရမှာပါ။ သူ့အနေနဲ့လည်း အတော့်ကိုပြေလည်နေတဲ့အချိန်ပါ။</item>
        <item>နဲနဲနောနော အောင်မြင်မှာ မဟုတ်ဖူးနော်။ အရမ်းကို အောင်မြင်မှာပါ။</item>
        <item>ဒီအမှုနိုင်မယ်ဆိုတဲ့ သတင်းကောင်းတစ်ခုကို မိန်းကလေးတစ်ယောက် လာပြောလိမ့်မယ်။ နိုင်မှာလည်း သေချာပါတယ်။</item>
        <item>ပြန်ရဖို့ သေချာပါတယ်ဗျာ။</item>
        <item>မုချ အလှူကြီးပြုရမှာပါ။</item>
        <item>အောင်မြင်ပြီလို့သာ မှတ်ပေတော့။ မလွဲတော့ဘူး။</item>
        <item>စီးပွားရေးကောင်းပါတယ်။ ဒါပေမဲ့ လုပ်ဖော်ကိုင်ဖက် တစ်ဦးကဖောက်သွားတဲ့အတွက် နည်းနည်းလေး ညံ့သွားတာပါ။</item>
        <item>အားလုံးအဆင်ပြေမှာပါ။ ပူစရာကိုမလိုဘူး။</item>
    </string-array>

    <string-array name="answer8">
        <item>ပွန်းနေတဲ့ ခြူးပြားလေးတစ်ပြားတောင် ဆုံးရှုံးစရာမရှိပါဘူး။</item>
        <item>မကွဲပါဘူးဗျာ။</item>
        <item>မုချ သာသနာပြုရမည့်သူပါ။</item>
        <item>အောင်မြင်မှာပါဗျာ။ လုပ်ဖြစ်အောင်သာ လုပ်လိုက်ပါ။</item>
        <item>နောက်လမှာ ထီပေါက်ကိန်းရှိတယ်။</item>
        <item>မင်္ဂလာဆောင်မလို့လား။ ဆောင်တော့......ဆောင်တော့။</item>
        <item>မိဘကိုအကျိုးပေးမည့် သားသမီးဖြစ်ပါသည်။</item>
        <item>သင့်အိမ်ကိုအသား မည်းမည်းကလေးတစ်ယောက် ခေါ်ထားလိုက်ပါ။ သင်ကျိန်းသေနိုင်လိမ့်မည်။</item>
        <item>မသွားပါနှင့်။ မရပါဘူး။</item>
        <item>ထူးရင်ထူး မထူးရင်ရူးပေါ့ဗျာ။ ရူးမတက်ကြိုးစားရင် ဘာလို့မအောင်မြင်ရမှာလဲ။</item>
    </string-array>

    <string-array name="answer9">
        <item>အသားညိုညို လူတစ်ယောက် ရှာပေးလိမ့်မယ်။ ကောင်းတဲ့အိမ်၊ ကောင်းတဲ့နေရာ ရလိမ့်မယ်။</item>
        <item>အတိုက်အခံလေးတော့ရှိတယ်။ တက်တော့တက်မှာပဲ။</item>
        <item>ဤကလေးသည် ပညာရေး၌ထူးချွန် ပေလိမ့်မည်။</item>
        <item>အနှောင့်အယှက် မဟုတ်ပါ။ အစောင့်အရှောက်ဖြစ်ပါသည်။ ထားလိုက်ပါ။</item>
        <item>ဘာဖြစ်လို့မေးနေတာလဲ။ ရမယ်ဆိုတာ သိလျှက်သားနဲ့။</item>
        <item>မုချကျော်ကြားမှာပါ။</item>
        <item>ဆုံးရှုံးဖို့မမြင်ပါဘူး။ ရေလမ်းခရီးထွက်လိုက်ပါလား။ အညံ့ရှိရင်လဲ ကြေသွားမှာပါ။</item>
        <item>မကွဲပါဘူးဗျာ။</item>
        <item>သာသနာတွေဘာတွေ ပြုမနေပါနဲ့။ ကိုယ့်အတွက်ကိုယ်ရအောင်လုပ်စမ်းပါ။</item>
        <item>အောင်ပါပြီဗျာ။ အချိန်ကုန်ခံပြီး ခင်ဗျားတို့မေးနေတယ်။ လုပ်လိုက်ပေတော့။</item>
    </string-array>

    <string-array name="answer10">
        <item>လုပ်လိုက်စမ်းပါ။ မုချအကျိုးရှိမယ့်ကိစ္စပါပဲ။</item>
        <item>ကယ်ကောင်းပါတယ်ဗျာ။ ကျေးဇူးမကန်းပါဘူး။</item>
        <item>သင့်ရန်သူကို သင်ကမှုရမှာ မဟုတ်ဘူး။ ပန်းဝါ(၄)ပွင့် မနက်(၁၀)နာရီလောက်မှာ အိမ်ဘုရားမှာ လှူလိုက်ပါ။</item>
        <item>ဘာမှမပူပါနဲ့၊ ဘာမှမဖြစ်ပါဘူး။ အသက်အရွယ်ကြီးတဲ့သူကို တောင်ဝှေးတစ်ချောင်း လှူလိုက်ပါ။ ဘုရားကိုပန်းပွင့်တစ်ပွင့် လှူလိုက်ပါ။</item>
        <item>ပဲပြုတ်ကိုဆီဆမ်း၊ ဆားဖြူးပြီး မနက်စောစော ဘုန်းကြီးကျောင်းကိုသွားပြီး လှူလိုက်ပါ။</item>
        <item>ဒီနေ့မနက်ပဲ(၂)ရက် တိတိစောင့်လိုက်ပါ။ အဲဒီကျမှ အခါကောင်းတွေ့လိမ့်မယ်။</item>
        <item>ဘာမှမပူပါနဲ့၊ အိမ်နီးနားချင်းကောင်းရှိတဲ့ နေရာမှာနေဖို့ အဆင်ပြေသွားလိမ့်မယ်။</item>
        <item>(၉)ရက်အတွင်း သတင်းထူးလိမ့်မယ်။ ရာထူးမုချတက်မယ်။ပန်းဝါ(၉)ပွင့်လှူလိုက်ပါ။</item>
        <item>ဤကလေးသည် ပညာရေး၌ မုချထူးချွန်ပေလိမ့်မည်။</item>
        <item>အနှောက်အယှက်ရှိသည်။ ပရိတ်ရွတ်လိုက်ပါ။</item>
    </string-array>

    <string-array name="answer11">
        <item>လုံးဝ အသက်အန္တရာယ် မရှိပါဘူးဗျာ။ ဘာတွေ လျှောက်မေးနေတာလဲ။</item>
        <item>အလွန်ထူးခြားသော ပုဂ္ဂိုလ်ဖြစ်မည့် ပါရမီရှင်သားတစ်ဦး ရရှိပေလိမ့်မည်။</item>
        <item>ထိမိခိုက်မိ အန္တရာယ်မရှိရုံမဟုတ်ဘူး။ ချမ်းသာဖို့ ကိန်းရှိနေပါတယ်။</item>
        <item>ပြောင်းဖို့အကြောင်းမရှိပါဘူး။ ဘာတွေပဲ ဖြစ်နေဖြစ်နေ ဆက်ပြီးနေရမှာပါ။ ဖန်ခွက်သုံးလုံးနဲ့ ဘုရားသောက်တော် ရေလှူလိုက်ပါ။</item>
        <item>မပြောင်းရတော့ဘူးလိုလိုနဲ့ ပြောင်းသွားရလိမ့်မယ်။ ပြောင်းရတာဟာ ကောင်းပါတယ်။</item>
        <item>ယခုဖြစ်ပွားနေသောရောဂါမှာ စိုးရိမ်စရာမရှိပါ။ မကြာခင်ပျောက်ကင်း သွားပါလိမ့်မည်။</item>
        <item>ဒီခရီးလောက်ကောင်းတာ ဒီခရီးပဲရှိတယ်။ သွားဖြစ်အောင် သွားလိုက်စမ်းပါ။</item>
        <item>အဲဒီလူနဲ့အလုပ်လုပ် သင့်ပါတယ်။</item>
        <item>ကိုယ်ကကယ်ဖို့ပဲစဉ်းစားပါ။ သူကျေးဇူးကန်းတာ မကန်းတာ ကိုယ့်အလုပ်လဲမဟုတ်ဘူး။ ကျေးဇူးမကန်းပါဘူး။</item>
        <item>ရန်သူကိုသေးတယ်ဆိုပြီးတော့ မပေါ့နဲ့နော်။ မီးပွားဆိုတာပြဿဒ်ထိ တက်ပြီးလောင်နိုင်တယ်။ နည်းနည်းဖိဖိစီးစီး လုပ်လိုက်ပါ။ အဲဒါဆိုရင်တော့ သင်နိုင်မှာပါ။</item>
    </string-array>

    <string-array name="answer12">
        <item>၎င်းကံ ပါ,ပါသည်။ ပူစရာမလိုပါ။</item>
        <item>အလုပ်အတွက် မပူပါနဲ့။ ရပြီလို့ သဘောထားလိုက်ပါ။</item>
        <item>ဆေးဝါးဓာတ်စာတို့ကို ရပ်ဝေးမှ ဝယ်ယူမှီဝဲလျှင်ပို၍ကောင်း ပါသည်။ ရောဂါလည်းပျောက်ပါမည်။</item>
        <item>ဒီလူ့ကိုလူယုံထားမယ် ဆိုရင်တော့ သင့်လက်ကို သင်အရင် လက်ထိပ်ခတ်လိုက်ပါဦး။</item>
        <item>မလုပ်မိရင်အကောင်းဆုံးပဲ။ သွားပြီးလုပ်ရင်တော့ ရူးသွားနိုင်ပါတယ်။</item>
        <item>လောလောဆယ် ဝေခွဲလို့မရသေးပါဘူး။ အချိန်စောင့်လိုက်ပါဦး။</item>
        <item>အားလုံး အဆင်ပြေနေပါတယ်။ အဖော်ကောင်း တစ်ယောက်တောင် တွေ့နေတယ်။</item>
        <item>သတိဆိုတာပိုတယ်လို့ မရှိပါဘူးဗျာ။ နည်းနည်းလေး သတိထားလိုက်စမ်းပါ။</item>
        <item>မိဘကိုအကျိုးပေးသော သားသမီးရရှိလိမ့်မည်။</item>
        <item>ထိမိခိုက်မိ အန္တရာယ်လည်း မရှိဘူး။ တခြားအန္တရာယ်လည်း မတွေ့ပါဘူး။</item>
    </string-array>

    <string-array name="answer13">
        <item>ကောင်းပါတယ်ဗျာ။ မြန်မြန်သွားစမ်းပါ။</item>
        <item>ဝယ်သင့်ပါတယ်ဗျာ။ ဝယ်လိုက်စမ်းပါ။</item>
        <item>အိပ်ပြီးဖြေတာတောင် အောင်ပါတယ်ဗျာ။</item>
        <item>အလွန်သင့်တော်သော အိမ်ထောင်ဘက် ဖြစ်လိမ့်မည်။ ချမ်းသာလိမ့်မည်။</item>
        <item>ဘာမဟုတ်ဘဲနဲ့ သံသယထားရင် တစ်ဖက်လူက အများကြီးနစ်နာပါတယ်။</item>
        <item>ယောကျ်ားလေး ဖြစ်မှာသေချာပါတယ်။</item>
        <item>ဒီစာအုပ်ထဲမှာ ပါတဲ့ယတြာကိုရှာပြီး ချေထားလိုက်ပါ။ စိုးရိမ်စရာ အခြေအနေတစ်ခုကို ဖြတ်သန်းနေပါတယ်။</item>
        <item>အိမ်ရာကောင်းနဲ့ နေချင်နေရမယ်။ ဒါပေမယ့် အိမ်တွင်းရေးက မသာယာဘူး။</item>
        <item>အသားမည်းမည်း လူတစ်ယောက်နဲ့အတူ ဘုန်ကြီးကျောင်းကိုသွားပြီး တောင်ဝှေးလှူလိုက်ပါ။ အဲ့လိုလုပ်လိုက်ရင်  အလုပ်ရမှာ သေချာပါတယ်။</item>
        <item>ဤဆေးဝါးဓာတ်စာများ မှီဝဲပြီးသည်နှင့် တစ်ပြိုင်နက် သိသာပေလိမ့်မည်။</item>
    </string-array>

    <string-array name="answer14">
        <item>သင်၏အိမ်ထောင်ဘက်သည် သင့်ကိုကောင်းစွာ အကျိုးပေးလိမ့်မည်။</item>
        <item>သင့်ရဲ့စိတ်ပူပန်ခြင်းဟာ နည်းနည်းလေးစိတ်ညစ်ပြီးရင် ပြီးသွားမှာပါ။ ဘာမှလည်းမဟုတ်ပါဘူး။</item>
        <item>ခွဲစိပ် ရမည်ဟုထင်ရပါသည်။ အမှန်တကယ် မွေးသောအခါ မခွဲစိပ် မွေးရပေလိမ့်မည်။</item>
        <item>နိုင်မှာသေချာပါတယ်။ (၆)ရက်ကြာတဲ့အခါ သတင်းထူးကြားရမှာပါ။</item>
        <item>ပြောင်းစရာအကြောင်းမရှိပါဘူး။ မြဲမှာပါ။</item>
        <item>နိုင်ပြီးသားပါဗျာ။</item>
        <item>ခွဲစိပ်ကုသမှုမှာ ချောမွေ့စွာအောင်မြင်သွားပေလိမ့်မည်။စိုးရိမ်စရာမရှိပါ။ခွဲစိပ်ဆရာဝန်မှာကောင်းကင်မှလွှတ်လိုက်သောသူဖြစ်ပါသည်။ဘာမှပူစရာမလိုပါ။</item>
        <item>သွားတဲ့အချိန်ဟာ ချမ်းသာတဲ့အချိန် ပဲလို့နားလည်ပါတယ်ဗျာ။</item>
        <item>ဝယ်တော့ဝယ်။ အိမ်တွင်းရေး စကားများရမယ်။ ပြီးတော့လည်းပြီးသွားမှာပါပဲ။</item>
        <item>သင့်လိုလူမှမအောင်ရင် ဘယ်သူအောင်မှာလဲ။</item>
    </string-array>

    <string-array name="answer15">
        <item>ထွက်ပေါက်က တော်တော်နဲ့ရဦးမှာ မဟုတ်ဘူး။</item>
        <item>သင့်လုပ်ငန်းကို(က၊ခ၊ဂ၊ဃ၊င)စာလုံးတစ်လုံးပါအောင်မည်ပေးပါ။လိုဂိုတံဆိပ်ကိုငွေဒင်္ဂါးနှစ်ပြားပုံကိုအသုံးပြုပါ။</item>
        <item>မြင်းဖြူကလေးနဲ့ ခရီးသွားနေတဲ့လူတစ်ယောက်နဲ့စလိုက်ပါ။</item>
        <item>ဓာတ်ရိုက်တဲ့အနေနဲ့ လမ်းထဲကအသားမည်းမည်း ကလေးတစ်ယောက်ကို အိမ်မှာခေါ်ပြီး ထမင်းတစ်ခါလောက်ကြွေးလိုက်စမ်းပါ။ သူ့အကြွေးတွေ ကြေဖို့နည်းလမ်းပေါ်လာမှာပါ။</item>
        <item>ရမှာ သေချာပါတယ်ဗျာ။</item>
        <item>မရောင်းဘဲ ထားလိုက်စမ်းပါ။ မကြာခင် ဒီပစ္စည်းက ဈေးတက်လာလိမ့်မယ်။</item>
        <item>တွေ့မှာ သေချာပါတယ်ဗျာ။</item>
        <item>သင်၏အိမ်ထောင်ဘက်သည် သင့်ကိုအကျိုးမပေးသော အိမ်ထောင်ဘက်ဖြစ်သည်။</item>
        <item>သင့်ရဲ့ပူပန်စရာတွေဟာ အမြန်ဆုံးပျောက်ကင်းသွားမှာပါ။</item>
        <item>ခွဲစိပ် မွေးရန်မလိုပါ။</item>
    </string-array>

    <string-array name="answer16">
        <item>ပြန်ရောက်မှာပါ။ လောင်းတောင် လောင်းရဲသေးတယ်။</item>
        <item>အလှူကြီးပြုဖို့ အခါနည်းနည်းလိုနေတယ်။ အချိန်ယူရဦးမယ်။</item>
        <item>အိပ်ယာရွေ့လိုက်ပါ။ အောင်မြင်သွားပါလိမ့်မယ်။</item>
        <item>မကြာခင်သိသိသာသာကြီး စီးပွားတက်လာမှာပါ။</item>
        <item>အားလုံးကောင်းပါတယ်။ ပူစရာကိုမရှိဘူး။</item>
        <item>လူဝင်စားဟုမပြောနိုင်ပါ။</item>
        <item>အပေါက်မရှိတဲ့ဥထဲကနေ ကြက်ကလေးထွက်လာတာပဲဗျာ။ ခင်ဗျားက ထွက်ပေါက်တွေအများကြီးပဲ။</item>
        <item>သင်၏လုပ်ငန်းကို(ယ၊ရ၊ဠ) စာလုံးတစ်လုံးပါအောင် အမည်မှည့်ပေးပါ။ လိုဂိုတံဆိပ်ကို စတုရန်းနှစ်ခုထပ်ထားပုံ (သို့မဟုတ်) ရှစ်ထောင့်ကြယ်ပုံသဏ္ဌန်ကို အသုံးပြုပါ။</item>
        <item>ဆင်းရဲဒုက္ခရောက်နေရာကနေ ချမ်းသာသွားတဲ့လူတစ်ယောက် အကြောင်းကနေစလိုက်ပါ။</item>
        <item>ကြွေးကြေရုံ မဟုတ်ပါဘူး။ အိမ်တစ်လုံးထပ်ပြီး ဝယ်နိုင်ဦးမှာပါ။</item>
    </string-array>

    <string-array name="answer17">
        <item>အလုပ်များမှာ တစ်ခုပါပဲ။ အမြန်ဆုံးလုပ်လိုက်ပါ။</item>
        <item>မိဘကိုကောင်းစွာအကျိုးပေးပေလိမ့်မည်။</item>
        <item>(၈)ရက်အတွင်းသတင်းထူးကြားမှာပါ။သင်နိုင်တယ်ဆိုတဲ့သတင်းလေ။</item>
        <item>မသွားပါနဲ့ ရမှာမဟုတ်ပါဘူး။သူလည်းဒုက္ခရောက်နေတယ်။</item>
        <item>မုချအောင်မြင်မယ်။ဘာပဲဖြစ်ဖြစ်ယုံတာမယုံတာ အပထားပြီးမယ်တော်တစ်ပါးပါးကို တိုင်တည် ပြီးအလုပ်လုပ်ပါ။</item>
        <item>နိုင်မှာသေချာပါတယ်။ဒါပေမဲ့ သက်သေတွေကိုပြန်စစ်ဦးမှာလား။မဆိုးပါဘူး။</item>
        <item>အကြောင်းအရာ တစ်ခုကဆွဲထားသလိုဖြစ်နေတယ်။ဒါကြောင့်တိုးလို့တန်းလန်းကြီးဖြစ်နေတာပါ။ပြန်ရောက်တော့မှာပါ။</item>
        <item>အလှူကြီးပြုဖို့ ပါရမီကံပါ,ပါတယ်။</item>
        <item>မေတ္တာ ပို့ပြီးအလုပ်လုပ်ပါဗျာ။အောင်မှာသေချာပါတယ်။</item>
        <item>ဆုံးရှုံးသွားတဲ့စီးပွားရေးတွေတောင်ပြန်ဖြစ်လာဦးမယ်။လုံးဝမပူပါနှင့်။ဒီအချိန်ဟာကံတရားပြန်လည်ဆန်းသစ်ပြီး ပြန်လည်ကောင်းမွန်လာမှာပါ။</item>
    </string-array>

    <string-array name="answer18">
        <item>မုချကျော်ကြားတော့မယ့်သူပါဗျာ။</item>
        <item>ဆုံးရှုံးဖို့မတွေ့ဘူး။ချမ်းသာဖို့ပဲတွေ့တယ်။</item>
        <item>ကွဲသလိုလို၊မကွဲသလိုလိုနဲ့တိုးလို့တန်းလန်းကြီးဖြစ်နေမှာပါ။မကွဲပါဘူး။</item>
        <item>သာသနာပြုဖို့အတွက်သင်ကိုယ်တိုင်တရားရဖို့ကအရေးကြီးတယ်မဟုတ်လား။အဲဒါကိုသဘောပေါက်ရင်သင်ဘာလုပ်ရမယ်ဆိုတာသိတယ်မဟုတ်လား။</item>
        <item>အောင်မြင်ဖို့သေချာနေပါပြီ။ဘာဖြစ်လို့မေးနေတာလဲ။</item>
        <item>ငွေအစုလိုက်အပုံလိုက်ရနိုင်ပါတယ်။</item>
        <item>မင်္ဂလာဆောင်ပြီးရင်သူဌေးဖြစ်ဦးမှာ။မြန်မြန်ဆောင်ပေတော့။</item>
        <item>ဤကလေးလောက်မိဘကိုအကျိုးပေးမည့်ကလေးရှိမည်မဟုတ်ပါ။</item>
        <item>အိမ်နီးနားချင်းကို လပြည့်နေ့မှာလမုန့်ဝေလိုက်ပါ။နိုင်ခြေပေါ်သွားလိမ့်မည်။</item>
        <item>သွားသာသွားပါ။ရမှာပါ။</item>
    </string-array>

    <string-array name="answer19">
        <item>စပေတော့။အနားမှာဓားရှည်တစ်ချောင်းထောင်ထားဖို့လိုတယ်။</item>
        <item>လူငယ်တစ်ယောက်ကိုအကြောင်းပြုပြီးနေရာထိုင်ခင်းရပါလိမ့်မည်။အလွန်ကောင်းတယ်။</item>
        <item>အချိန်နည်းနည်းလေးစောင့်ရဦးမယ်။</item>
        <item>ဤကလေးသည် ပညာရေး၌ များစွာထူးချွန်ပေလိမ့်မည်။</item>
        <item>အနှောင့်အယှက် ဖြစ်ပါသည်။မသကာၤသောနေရာသို့ရှာလကာရည်ဖျန်းလိုက်ပါ။အနှောင့်အယှက်ကင်းသွားပါမည်။</item>
        <item>ရမှာမဟုတ်ပါဘူး။</item>
        <item>အတော့်ကိုကြိုးစားရမယ်ဗျို့။</item>
        <item>ဆုံးရှုံးဖို့မတွေ့ပါဘူး။ကိုးကွယ်နေတဲ့ဆရာတော်ကြီးကိုသွားပြီးလျှောက်လိုက်ပါ။သူကဘယ်လိုလုပ်ရမယ်ဆိုတာမိန့်မှာလိမ့့်မယ်။</item>
        <item>လုံးဝမကွဲပါဘူး။</item>
        <item>သာသနာပြုဖို့ပါရမီပါ,ပါတယ်။</item>
    </string-array>

    <string-array name="answer20">
        <item>သွားဖြစ်ဦးမယ်မဟုတ်ပါ။</item>
        <item>စပ်တူလုပ်မိသူဟာ လူငယ်ဆိုလျှင်လုပ်လိုက်ပါ။လူကြီးဆိုလျှင် မလုပ်ပါနှင့်။</item>
        <item>သွားမလုပ်နဲ့။နွားပါပြုတ်တဲ့ကိန်းဆိုက်လိမ့့်မယ်။</item>
        <item>သင့်ရန်သူဟာသင့်ကိုမယှဉ်နိုင်ပါဘူး။သင်ပဲနိုင်မှာပါ။</item>
        <item>ဘယ်လိုမှဒုက္ခရောက်စရာမရှိပါဘူး။</item>
        <item>သင်နှစ်သက်တဲ့ ဟင်းတစ်ခွက် ကောင်းကောင်းချက်ပြီးဘုန်ကြီးကျောင်းကိုသွားပြီးလှူလိုက်ပါ။</item>
        <item>လောလောဆယ်မစနဲ့ဦး။သင်တို့အုပ်စု၊သင်တို့အပေါင်းအသင်းထဲကတစ်ယောက်ယောက်ခရီးထွက်လိမ့်မယ်။အဲ့ကျမှစလိုက်ပါ။</item>
        <item>ဒီအချိန်မှာ နေရာထိုင်ခင်း ရှာရတာမလွယ်ဘူးနော်။နည်းနည်းတော့ကြိုးစားရလိမ့်မယ်။</item>
        <item>ကျိန်းသေပါတယ်ဗျာ။ဒီကိစ္စအတွက်မပူပါနှင့်။</item>
        <item>ဤကလေးသည် ပညာရေး၌ ထူးချွန်ရန်မိဘကများစွာကြပ်မတ်ရလိမ့်မည်။</item>
    </string-array>

    <string-array name="answer21">
        <item>အဝေးမှာရောက်နေတဲ့လူဟာ ကျန်းမာရေးညံ့နေတယ်။</item>
        <item>လုံးဝမရှိပါ။စိတ်အေးချမ်းသာစွာနေပါ။</item>
        <item>ယောကျ်ားလေးတစ်ဦးရရှိ ပေလိမ့်မည်။</item>
        <item>နည်းနည်းတော့သတိထားပါ။နည်းနည်းပါးပါးတော့ ထိမိခိုက်မိတတ်ပါတယ်။</item>
        <item>အိမ်မှာကြယ်ကလေး(၁၈)လုံးရေးလိုက်ပါ။ပြီးတော့ရေကန်နှစ်ကန်ကခပ်တဲ့ရေကိုပေါင်းပြီးလောင်းချိုးလိုက်ပါ။ပြောင်းစရာမလိုတော့ပါဘူး။</item>
        <item>မပြောင်းရသေးဘူး။ဒီနေရာကအမှိုက်တွေကိုရှင်းရဦးမယ်။</item>
        <item>ယခုဖြစ်ပွားနေသောရောဂါမှာ အသားညိုညိုဆေးဆရာ(သို့)ဆရာဝန်နှင့်ကုလျှင်ပျောက်ကင်းပေလိမ့်မည်။</item>
        <item>အခက်အခဲနည်းနည်းတော့ရှိပါတယ်။ဒါပေမဲ့သွားရမှာပါ။</item>
        <item>လုပ်ဖို့တော့ဆုံးဖြတ်လိုက်ပါ။ဒါပေမယ့်ဒီလူ့အကြောင်းလဲပြည့်စုံအောင်စုံးစမ်းလိုက်ပါ။</item>
        <item>ကယ်မှာကယ်လိုက်ပါဗျာ။ကျေးဇူးကန်းမှာမဟုတ်ပါဘူး။</item>
    </string-array>

    <string-array name="answer22">
        <item>နည်းနည်းဆိုးတယ်။ကြပ်ကြပ်မတ်မတ်ကုသဖို့လိုတယ်။</item>
        <item>အိမ်ကောင်းရာကောင်းနှင့်နေရမည့်ကံမုချပါ,ပါသည်။</item>
        <item>သေချာပေါက်ရပါပြီဗျာ။</item>
        <item>ဆေးဝါးဓာတ်စာတို့ကို လူငယ်တစ်ဦးအားဝယ်ခိုင်းပြီးမှမှီဝဲလျှင် ပို၍အပျောက်မြန်ပေလိမ့်မည်။</item>
        <item>ဒီလူကိုလူယုံခန့်ဖြစ်အောင်ခန့်လိုက်ပါ။</item>
        <item>လုပ်စမ်းပါဗျာ။အကျိုးပေးထူးသွားမှာပါ။</item>
        <item>အတုပါဗျာ။</item>
        <item>မပူပါနဲ့။"ကျန်းကျန်းမာမာ ချမ်းချမ်းသာသာ ဘေးရန်ကာစီးမည်"ဆိုတဲ့သီချင်းဟာသူ့အတွက်ဖြစ်နေပါပြီ။</item>
        <item>ဘာမှပူစရာမလိုပါဘူး။</item>
        <item>ဤလောကကိုအကျိုးပြုမည့်သားကောင်းရတနာတစ်ဦးရရှိပေလိမ့်မည်။</item>
    </string-array>

    <string-array name="answer23">
        <item>ခွဲစိပ်ကုသမှုမှာ အန္တရာယ်မရှိပါ။မုချအောင်မြင်ပါလိမ့်မည်။အန္တရာယ်လည်းကင်းပါသည်။ရေကန်နှစ်ကန်မှရေကိုဖန်ခွက်ထဲထည့်၍မြတ်စွာဘုရားကိုကပ်လှူပါ။</item>
        <item>မသွားပါနဲ့ဗျာ။ဒီမှာနေတာထက်တောင်ဆိုးဦးမယ်။</item>
        <item>အရမ်းကိုဝယ်သင့်ပါတယ်။တန်လည်းအတော့်ကိုတန်ပါတယ်ဆိုတာသင်လည်းသိသားပဲ။</item>
        <item>အောင်ရုံလောက်အတွက်နဲ့တော့မမေးပါနဲ့ဗျာ။ဂုဏ်ထူးတောင်ထွက်နိုင်ပါတယ်ဗျာ။</item>
        <item>အိမ်ထောင်ကျရန်မဖြစ်နိုင်ပါ။</item>
        <item>သံသယစိတ်တွေဖျောက်လိုက်ပါ။အားလုံးဟာသူ့အတိုင်းတိုင်း ကောင်းနေပါတယ်။</item>
        <item>မိန်းကလေးဖြစ်ပါလိမ့်မည်။</item>
        <item>လုံးဝမစိုးရိမ်ပါနှင့်။အသက်ဘေးလည်းမစိုးရိမ်ရပါဘူး။အခြားဘာမှလည်းစိုးရိမ်စရာမရှိပါဘူး။</item>
        <item>အိမ်ကြီးအိမ်ကောင်းနဲ့နေဖို့ကံနည်းတယ်ဗျ။</item>
        <item>ခက်တော့ခက်တယ်။ဒါပေမယ့်ရမှာပါ။</item>
    </string-array>

    <string-array name="answer24">
        <item>လောလောဆယ် တွေ့ခွင့်ရဦးမှာမဟုတ်ဘူး။</item>
        <item>သင်၏အိမ်ထောင်ဘက်သည်သင့်ကိုအကျိုးကောင်းစွာပေးလိမ့်မည်မဟုတ်ပါ။</item>
        <item>မကြာခင်မှာ အဲဒီစိတ်ပူပန်ခြင်းဟာ ငြိမ်းအေးသွားမှာပါ။</item>
        <item>ခွဲစိပ်၍မွေးရပေလိမ့်မည်။</item>
        <item>တစ်ဖက်ကတအားညစ်နေတယ်။အဲဒါလေးကိုကျော်လွှားဖို့လုပ်လိုက်ပါ။</item>
        <item>မပြောင်းလဲရအောင်လူတစ်ယောက်ကိုပြောခိုင်းမယ်လို့ကြံထားတယ်မဟုတ်လား။ပြောပစ်လိုက်စမ်းပါ။မပြောင်းရတော့ဘူး။</item>
        <item>နိုင်တာထက်ဟိုဘက်တောင်လွန်နေသေးတယ်။</item>
        <item>ခွဲစိပ်ကုသမှုမှာ စိုးရိမ်စရာမရှိပါ။အောင်မြင်ပါလိမ့်မည်။</item>
        <item>မသွားပါနဲ့။အသက်အန္တရာယ် စိုးရိမ်ရတယ်နော်။</item>
        <item>ဝယ်သင့်တာပေါ့ဗျာ။မျက်စိမှိတ်ပြီးသယ်ချလိုက်စမ်းပါ။</item>
    </string-array>

    <string-array name="answer25">
        <item>မွေးလာသောကလေးမှာ လူဝင်စားဖြစ်ပါသည်။မြစ်ဝကျွန်းပေါ်အရပ်ဒေသမှဖြစ်ပေလိမ့်မည်။</item>
        <item>ဘာမှမပူပါနဲ့ဗျာ။သင့်ကို ကောင်းကင်ဘုံကထွက်ပေါက်ပေးမှာပါ။</item>
        <item>သင်၏လုပ်ငန်းကို (စ၊ဆ၊ဇ၊ဈ ၊ည)စာလုံးတစ်လုံးပါအောင် အမည်ပေးပါ။လိုဂိုတံဆိပ်ကိုစာအုပ်တစ်အုပ်၏ပုံကိုအသုံးပြုပါ။</item>
        <item>မြက်ခင်းပြင် တစ်ခုနှင့်လူငယ်လေးအကြောင်းကစလိုက်ပါ။</item>
        <item>ဒီအချိန်လေး အကြပ်အတည်းတွေ့နေတာပါ။သင့်ရဲ့အကြွေးတွေကိုသင်ကိုယ်တိုင်ဆပ်ဖို့မလိုပါဘူး။ကောင်းသင့်ဘုံကဆပ်ပေးပါလိမ့်မည်။</item>
        <item>ရပြီဟုသဘောထားလိုက်စမ်းပါ။</item>
        <item>အချိန်နည်းနည်းဆွဲပြီးစဉ်းစားပါ။ဘာပဲဖစ်ဖြစ်(၁၂)ရက်ကျော်မှဆုံးဖြတ်ပါ။</item>
        <item>ခင်ဗျားကတွေ့ဖို့ကြိုးစားနေတာလား။သူကလည်းတွေ့ချင်ပါသတဲ့ဗျာ။</item>
        <item>သင်၏အိမ်ထောင်ဘက်သည်သင့်ကိုအကျိုးမပေးနိုင်ပေ။</item>
        <item>ပူစရာရှိတော့လည်းပူတာပေါ့ဗျာ။ဒါပေမယ့်စိတ်ထောင်းကိုယ်ကြေမဖြစ်အောင်တော့နေတတ်စမ်းပါ။</item>
    </string-array>

    <string-array name="answer26">
        <item>ကလပ်သုံးလုံးမှာရေအပြည့်ထည့်ပြီးဘုရားကပ်လိုက်ပါ။ကလပ်နော် ဖန်ခွက်မဟုတ်ဘူး။(၃)ရက် ဒါမှမဟုတ် (၃)ပါတ်အတွင်းအမှုကပြီးသွားမှာပါ။ကိုယ်ပဲနိုင်မှာပါ။</item>
        <item>ပြန်ရောက်ဖို့ကိစ္စမှာ အနှောက်အယှက်ကတွေ့နေတယ်။</item>
        <item>ကျိန်းသေအလှူကြီးပြုရမှာပါ။</item>
        <item>အောင်မှာသေချာပါတယ်။အောင်...အောင်....လို့တောင်မည်နေပါပြီ။</item>
        <item>ဒီအချိန်မှာနည်းနည်းလေးညံ့တယ်။</item>
        <item>အိမ်တွင်းရေးကြောင့်အချစ်ရေးမှာလာပြီးအနှောင့်အယှက်တွေ့တတ်တယ်။ဒါပေမယ့် မကြာခင်ပြီးသွားမှာပါ။</item>
        <item>လူဝင်စားတစ်ဦးဖြစ်ပါတယ်။</item>
        <item>ဘာတွေများပူနေတာလဲ။မမျှော်လင့့်တဲ့ဆီကနေထွက်ပေါက်တွေ့လိမ့်မယ်။ကျိန်းသေပါတယ်ဗျာ။ထွက်ပေါက်တွေ့လိမ့်မယ်။</item>
        <item>သင်၏လုပ်ငန်းကိုကြိုက်ရာအမည်ပေးပါ။အမည်စာလုံးများကိုပေါင်းလိုက်လျှင် (၉)ဂဏန်းဖြစ်ပါတယ်။ဥပမာ-သစ္စာ၊ပင်းယ၊ရိုးမ၊လမင်းစသည်တို့ကဲ့သို့ဖြစ်ရပါမည်။လိုဂိုတံဆိပ်ကို(၉)ဂဏန်းအသုံးပြုပါ။(၉)မှာအင်္ဂလိပ်(ကိုး)မြန်မာ(ကိုး)နှစ်ခုစလုံးရပါသည်။</item>
        <item>လျှင်မြန်သွက်လက်တဲ့လူတစ်ယောက်အကြောင်းကနေစလိုက်ပါ။</item>
    </string-array>

    <string-array name="answer27">
        <item>ဒီအချိန်မှာထီလည်းပေါက်နိုင်ပါတယ်။ငွေအစုလိုက်အပုံလိုက်လည်းဝင်နိုင်တယ်။အတော်ကောင်းတဲ့အချိန်ပါ။</item>
        <item>အမြန်ဆုံးလုပ်ပါ။အဆင်ပြေပါတယ်။</item>
        <item>မိဘကိုအကျိုးပေးလိမ့်မည်မဟုတ်ပါ။အရွယ်ရောက်သည်နှင့်သူ့လမ်းသူသွားလိမ့်မည်။</item>
        <item>(၅)ရက်အတွင်းနိုင်ပြီဆိုတဲ့သတင်းကိုကြားရလိမ့်မယ်။ဘာမှမပူပါနဲ့။အမွှေးတိုင်(၅)တိုင်ပူဇော်လိုက်ပါ။နေ့စဉ်ဆိုရင်ပိုကောင်းပါတယ်။</item>
        <item>မသွားပါနဲ့ ၊မရဘူး။ သူတို့အိမ်တွင်းရေးလည်းမပြေလည်ဘူး။</item>
        <item>အောင်မြင်ဖို့အတော့်ကို ကြိုးစားရမယ်ဗျို့။</item>
        <item>နိုင်မှာသေချာပါတယ်။ သင်ရှေ့နေငှါးထားတယ်မလား။အဲဒီရှေ့နေဟာအလွန်ကိုတော်တဲ့လူပဲ။</item>
        <item>ပြန်ရောက်ဖို့လိုသေးတယ်။</item>
        <item>မုချအလှူကြီးပြုရမှာပါ။အဲဒီအတွက်မပူပါနဲ့။</item>
        <item>အောင်ပြီလို့သာသဘောထားပေတော့။ဘာမှမပူပါနဲ့။</item>
    </string-array>

    <string-array name="answer28">
        <item>ကျိန်းသေရမှာပါ။</item>
        <item>ကျော်ဇောခြင်းဟာသင့်အဖို့သေချာပါတယ်။</item>
        <item>ဆုံးရှုံးဖို့မတွေ့ပါဘူးဗျာ။</item>
        <item>အပျက်ပျက်နဲ့နှာခေါင်းသွေးထွက်နေပြီဗျို့။ပြန်ပေါင်းဖို့ခက်လိမ့်မယ်။</item>
        <item>မုချသာသနာပြုရမှာပါ။</item>
        <item>ရာခိုင်နှုန်းအပြည့်အောင်မြင်လိမ့်မယ်။ပူကိုမပူပါနဲ့။</item>
        <item>နောင်နှစ်မှာတော့ထီပေါက်ကိန်းသေချာနေပြီ။ဒီနှစ်မှာတော့ဘာမှမလုပ်ပါနဲ့။</item>
        <item>မြန်လေကောင်းလေပဲဗျို့။</item>
        <item>မိဘကိုအကျိုးပေးလိမ့်မည်မဟုတ်ပါ။အရွယ်ရောက်သည်နှင့်သူ့လမ်းသူသွားပါလိမ့်မည်။</item>
        <item>သင်ဘာတွေမေးနေတာလဲ။နိုင်မယ်သေချာတယ်ဆိုတာသင်လည်းသိပြီးသားမဟုတ်လား။</item>
    </string-array>

    <string-array name="answer29">
        <item>အုန်းထမင်းနဲ့ဘဲသားဟင်းချက်ပြီး ဘုန်းကြီးကျောင်းကိုလှူလိုက်ပါ။</item>
        <item>စပေတော့။အနားမှာလူတစ်ရပ်လောက်ရှိတဲ့သစ်ကိုင်းဖြောင့်ဖြောင့်တစ်ချောင်းထောင်ထားဖို့လိုတယ်။</item>
        <item>သီလ၊သမာဓိရှိတဲ့ပုဂ္ဂိုလ်ရှာပေးလိမ့်မယ်။အလွန်ကောင်းတဲ့နေရာထိုင်ခင်းကိုရလိမ့်မယ်။</item>
        <item>အနှောင့်အယှက်ကရှိနေတယ်။အဲ့ဒီအနှောင့်အယှက်ကိုအရင်ရှင်းစမ်းပါဦး။</item>
        <item>ဤကလေးသည် ပညာသင်ကြားရာ၌မိဘကများစွာထိန်းကျောင်းပေးရပေလိမ့်မည်။</item>
        <item>အနှောင့်အယှက် မရှိပါ။စိတ်ချလက်ချနေပါ။</item>
        <item>ရတော့ရမှာပါ။နည်နည်းလေးတော့စကားပြောရမယ်။</item>
        <item>မတရားကြီး ကြိုးစားရမယ်နော်။ကျော်ဇောဖို့ကံတော့ပါပါတယ်။</item>
        <item>ဆုံးရှုံးဖို့မရှိပါဘူး။သင့်အနေနဲ့တိုင်ပင်မယ်လို့ယူဆထားတဲ့လူနဲ့တိုင်ပင်လိုက်ပါ။သူကပြောပြလိမ့်မည်။ဒီလူဟာအတော့်ကိုအသုံးဝင်တဲ့သူပဲ။</item>
        <item>ပြန်ပေါင်းဖို့ခက်လိမ့်မယ်။</item>
    </string-array>

    <string-array name="answer30">
        <item>အခုဖြစ်ပွားနေသောရောဂါမှာအသေးအဖွဲမျှသာဖြစ်သည်။မကြာခင်ပျောက်ကင်းသွားလိမ့်မည်။</item>
        <item>မုချသွားဖြစ်လိမ့်မည်။လမ်းခရီးတွင်လည်းအားလုံးအဆင်ပြေမည်။ဘာမှမပူပါနှင့်။</item>
        <item>လုပ်ဖြစ်အောင် လုပ်လိုက်စမ်းပါ။အရမ်းအကျိုးရှိမှာပါ။</item>
        <item>ကယ်ဖြစ်အောင်ကယ်လိုက်စမ်းပါဗျာ။ကျေးဇူးသိတတ်တဲ့သူပါ။</item>
        <item>အမွှေးတိုင်(၉)တိုင်၊ တန်ခိုးကြီးဘုရားမှာ (၉)ရက်နေ့၊(၉)နာရီမှာလှူလိုက်ပါ။ သင့်ရန်သူကျဆုံးသွားတဲ့သတင်းကိုကြားရပါလိမ့်မည်။</item>
        <item>ဒုက္ခရောက်ဖို့မရှိပါဘူး။</item>
        <item>နွားနို့(၁)ပိဿာလောက်ကျိူပြီးမယ်သီလရှင် ဇရပ်မှာသွားပြီးလှူလိုက်ပါ။</item>
        <item>အခုအခါမိနေပြီ။မနက်ဖြန်မနက်(၄)နာရီမှာစလိုက်ပေတော့။အမွှေးတိုင်(၄)တိုင်ထွန်းပြီးစရင်ပိုကောင်းပါတယ်။</item>
        <item>နေရာထိုင်ခင်းအတွက်မပူပါနဲ့။သူတောင်းစားကိုငွေ(၆)ကျပ် (သို့မဟုတ်) ငွေ(၆၀)ကျပ်လှူပြီးရှာလိုက်ပါ။ရပါလိမ့်မယ်။</item>
        <item>နည်းနည်းနှောင့်နှေးလိမ့်မယ်။ဒီစာအုပ်ထဲမှာယတြာပါတယ်။ရှာပြီးချေလိုက်ပါ။</item>
    </string-array>

    <string-array name="answer31">
        <item>အတု။</item>
        <item>အဝေးရောက်နေတဲ့သူဟာချမ်းသာပျော်ရွှင်လျက်ရှိပါတယ်။သူရောက်နေတဲ့နေရာဟာခြံကြီးတစ်ခြံ ပန်းခြံကြီးတစ်ခုနဲ့နီးစပ်တယ်။</item>
        <item>အသက်အန္ဒရာယ်နဲ့ပတ်သတ်လို့တော့မမေးပါနဲ့။ဘာမှစိုးရိမ်စရာမရှိပါဘူး။</item>
        <item>မိန်းမတစ်ဦးထံမှသားသမီးရသောသတင်းကိုကြားပြီးမကြာခင်၌သားသမီးရလိမ့်မည်။</item>
        <item>လုံးဝထိမိခိုက်မိအန္တရာယ်မရှိပါဘူး။</item>
        <item>လုံးဝပြောင်းဖို့အကြောင်းမရှိပါဘူး။ပျော်ရွှင်မှုတွေအောင်မြင်မှုတွေကဒီအိမ်ပေါ်မှာရဦးမှာပါ။</item>
        <item>မပြောင်းရသေးပါဘူး။</item>
        <item>ယခုဖြစ်ပွားနေသောရောဂါမှာ ကြောင်နက်ကိုအစာကြွေးလိုက်ပါ။ ပန်းဝါ(၁)ပွင့်ဘုရားကိုလှူလိုက်ပါ။ တောင်ဝှေး(၁)ချောင်း ဘုန်းကြီးတစ်ပါးကိုလှူပါ။ ဤသို့ပြုလုပ်လျှင်ပျောက်ကင်းသွားပါလိမ့့်မည်။</item>
        <item>ဒီခရီးနဲ့ပတ်သတ်တဲ့ ကောင်းသတင်း မကြာခင်ကြားရမှာပါ။</item>
        <item>လုံးဝမလုပ်ရင် အကောင်းဆုံးပဲ။</item>
    </string-array>

    <string-array name="answer32">
        <item>ယောကျ်ားလေးမွေးမည်၊ မိန်းကလေးမွေးမည်ကို ဟောရန် အချိန်စောပါသေးသည်။ သို့ရာတွင် မွေးဖွားမည့်ကလေးမှာ အလွန်ထူးခြားသောပါရမီရှင်ဖြစ်ကြောင်းအခုကပင် ဟောလိုက်ပါသည်။</item>
        <item>အဆိုးကြီးတော့မဟုတ်ပါဘူး။ နည်းနည်းပါးပါးတော့ အခြေအနေကညံ့နေတယ်။</item>
        <item>၎င်းကံပါ ပါသည်။</item>
        <item>အလုပ်ရမှာသေချာပါတယ်။</item>
        <item>အသားမည်းမည်းလူတစ်ယောက်က ဝယ်ခိုင်းသော ဆေးဝါးဓာတ်စာများဖြစ်ပါက ရောဂါပျောက်ရန်ပို၍ မြန်ပေလိမ့်မည်။</item>
        <item>ချက်ချင်း ခန့်လိုက်ပါ။ သူဟာအဲဒီနေရာနဲ့သင်တော်ကြောင်း (၆)ရက်အတွင်းမှာသင်သိသွားလိမ့်မယ်။</item>
        <item>ကူညီမယ့်သူ တွေလည်းပေါ်ပေါက်လာမှာပါ။ လုပ်ဖြစ်အောင်လုပ်လိုက်စမ်းပါ။</item>
        <item>အစစ်ဗျို့.......အစစ်။</item>
        <item>ဘာမှမပူပါနဲ့။ အလွန်ကောင်းတဲ့ အခြေအနေရှိပါတယ်။</item>
        <item>ခင်ဗျားမို့ဗျာ အလုပ်မရှိအလုပ်ရှာပြီး မဟုတ်တာတွေမေးနေတယ်။ ဘယ်လိုလုပ်ပြီးအသက်အန္တရာယ် စိုးရိမ်ရမှာလည်းဗျာ။</item>
    </string-array>

    <string-array name="answer33">
        <item>အနိုင်ရပါတယ်ဗျာ။</item>
        <item>ခွဲစိပ်ကုသမှုမှာ အရေးကြီးသောကြောင့်ကျွမ်းကျင်သောဆရာဝန်ကို အတိအကျလေ့လာရန် အရေးကြီးပါသည်။ နွားနို့(၄)ခွက် လှူလိုက်ပါ။</item>
        <item>ကောင်းပါတယ်ဗျာ။ အတော့်ကို ကောင်းတာပါပဲ။ သွားဖြစ်အောင် သွားစမ်းပါ။</item>
        <item>မဝယ်ပါနဲ့။ ဒုက္ခရောက် လိမ့်မယ်။</item>
        <item>ဂုဏ်ထူးတွေ တစ်သီကြီးနဲ့အောင်မှာပါ။</item>
        <item>အိမ်ထောင်ကျပေလိမ့်မည်။ သင်ပထမ ငြင်းဆိုထားသောသူနှင့်ပင်အိမ်ထောင်ကျလိမ့်မည်။</item>
        <item>သံသယစိတ်ကိုအမြန်ဆုံးဖျောက်လိုက်ပါ။</item>
        <item>ဤကမ္ဘာသို့ အလည်အပတ်ရောက်ရှိလာသော ထူးခြားသည့်ပုဂ္ဂိုလ်ယောကျ်ားလေးတစ်ဦး ဖြစ်ပါသည်။</item>
        <item>လူနာက ကိုယ့်ဘက်ပါလာပြီ။ ဘာမှမပူပါနဲ့။</item>
        <item>ငယ်စဉ်မှာတော့ ဟိုပြောင်းဒီရွေ့ပေါ့ဗျာ။အသက်ကြီး လာရင်တော့ အိမ်ကောင်းရာကောင်းနဲ့ တည်တည်ငြိမ်ငြိမ် နေရမှာပါ။</item>
    </string-array>

    <string-array name="answer34">
        <item>ရောင်းသင့်တာပေါ့ဗျာ။ ရောင်းပစ်လိုက်ရင် အကောင်းဆုံးပဲ။</item>
        <item>မုချတွေ့ ခွင့်ရမှာပါ။</item>
        <item>သင်၏အိမ်ထောင်ဘက်သည် သင့်အားအကျိုးမပေးသည့်အပြင် အလုပ်များကိုလည်းနှောင့်နှေးအောင် လုပ်ပေလိမ့်မည်။</item>
        <item>စိတ်ပူပန်စရာမဟုတ်ဘဲ ပူပန်နေတာပါ။</item>
        <item>မခွဲမစိပ်ဘဲ မွေးရပေလိမ့်မည်။ </item>
        <item>ကိုယ့်ဘက်ကနည်းနည်းအားနည်းနေတယ်။</item>
        <item>မပြောင်းရပါဘူး။ နည်းပါတယ်။အသည်းနီရဲရဲပေါ်မှာ ဓားစိုက်နေတဲ့ပုံကိုရေးပြီး ချိတ်ထားလိုက်စမ်းပါ။ မပြောင်းရတော့ဘူး။</item>
        <item>ရှုံးဖို့ကများနေတယ်။ ဂရုစိုက်ပါ။</item>
        <item>ခွဲစိပ်ကုသမှုမှာ လုံးဝစိုးရိမ်စရာမလိုပါ။ မယ်တော်များကို ဖယောင်းတိုင်(၂)တိုင် ထွန်း၍ တိုင်တည်ပါ။</item>
        <item>သွားဖြစ်အောင် သွားစမ်းပါ။ ဟိုရောက်တာနဲ့ ချမ်းသာပြီမှတ်။</item>
    </string-array>

    <string-array name="answer35">
        <item>သင့်ရဲ့အချစ်ရေးဟာ အခုအခါမှာ အလွန်ကောင်းပါတယ်။</item>
        <item>လူဝင်စားဖြစ်ပါတယ်၊ ချမ်းသာသောဘဝမှ ရောက်ရှိလာသူဖြစ်ပါသည်။</item>
        <item>ကျိန်းသေထွက်ပေါက်ရပါမယ်။ သင့်အိမ်နားမှာ မိန်းကလေးတစ်ယောက် ကလေးမျက်နှာ မြင်တာ ကြားရလိမ့်မယ်။အဲ့ဒီကလေးကိုလက်ဆောင်တစ်ခု သွားပေးလိုက်ပါ။</item>
        <item>သင်၏လုပ်ငန်းကို (ယ၊ ရ၊ လ၊ ဝ)စာလုံးတစ်လုံးပါအောင် အမည်ပေးပါ။ လိုဂိုတံဆိပ်ကို လက်လေးချောင်းထောင်နေပုံကိုအသုံးပြုပါ။</item>
        <item>တိရိစ္ဆာန်ချစ်တဲ့ မိန်းကလေးတစ်ယောက်နဲ့စလိုက်ပါ။</item>
        <item>သင့်ရဲ့အကြွေးတွေအတွက် ဘာဖြစ်နေတာလဲ။ အိမ်နားမှာ မိန်းမတစ်ယောက်ကလေးမျက်နှာမြင်တဲ့နိမိတ် ပေါ်ပြီးရင်သင့်ရဲ့အကြွေးတွေတစ်ပြားမကျန်ကြေသွားမှာပါ။</item>
        <item>ရဖို့မလွယ်ပါ။ ပစ္စည်း ကတစ်နေရာကိုရောက်သွားပြီ။</item>
        <item>ရောင်းလိုက်တော့။ ဈေးတွေဘာတွေကြည့်မနေနဲ့။ ရောင်းပစ်လိုက်တာ အကောင်းဆုံး ပဲ။</item>
        <item>အခုအချိန်မှာတွေ့ဖို့မကြိုးစားပါနဲ့ဦး။</item>
        <item>သင့်အိမ်ထောင်ဘက်သည် သင့်အားမကြာခဏ စိတ်ကျဉ်းကြပ်အောင် လုပ်ပေလိမ့်မည်။</item>
    </string-array>

    <string-array name="answer36">
        <item>အခုလောလောဆယ်တော့ အောင်မြင်ဖို့မရှိသေးဘူး။ ဒါပေမယ့် မုချအောင်မြင်မှာပါ။ အောင်မြင်ဖို့ပါရမီကိုရှိတယ်။</item>
        <item>အမှုဖြစ်နေတယ် ဆိုတာကလည်းပြောသာပြောရမှာပါ။ အဲဒီအမှုကလည်းရှုံးသွားရင် ဘာမှဖြစ်မှာမဟုတ်ဘူး။ ဒါပေမယ့်လည်း နိုင်မှာပါ။</item>
        <item>(၃)ရက်အတွင်းပြန်ရောက်မှာပါ။</item>
        <item>အလှူပြုဖို့ကိစ္စလား။ မေးမနေပါနဲ့။ ပြုရမှာသေချာပါတယ်။</item>
        <item>အောင်မှာသေချာပါတယ်။</item>
        <item>အကောင်းဆုံးအချိန်ပါပဲ။ ချမ်းသာကြွယ်ဝခြင်းဖြစ်ပါတော့မယ်။</item>
        <item>ဘာမှပူစရာမလိုပါဘူးဗျာ။ အားလုံးကောင်းနေပါတယ်။</item>
        <item>လူဝင်စားဟုမပြောနိုင်ပါ။</item>
        <item>ဘာတွေများပူနေတာလဲ။ ထွက်ပေါက်ရှိပါတယ်။ မကြာခင်ပြေလည်သွားမှာပါ။</item>
        <item>သင်၏လုပ်ငန်းကို တစ်ကြော့ပြန်ပြီး နိုးထလာခြင်းအဓိပ္ပါယ်ရအောင် အမည်ပေးပါ။ လိုဂိုတံဆိပ်ကို လှည်းဘီးပုံသဏ္ဌာန်ပြုလုပ်ပါ။ (ဥပမာအားဖြင့် ဆုံဆည်းရာ၊ တစ်ကြော့ပြန်၊ ဆုံနေကျ၊ နိုးထခြင်း စသည်တို့ကဲ့သို့ဖြစ်ရပါမည်။</item>
    </string-array>

    <string-array name="answer37">
        <item>ကျိန်းသေအထမြောက်ပါမယ်ဗျာ။</item>
        <item>ထီပေါက်တတ်တဲ့အချိန်မျိုးပါပဲ။ အိမ်မှာကလေးတစ်ယောက် ရောက်လာရင်ထိုးပေတော့။</item>
        <item>လုပ်ပါလို့ အချက်ပေးတယ်ဗျာ။ မြန်မြန်လုပ်လိုက်ပါ။</item>
        <item>မိဘကိုလွန်စွာအကျိုးပေးပေလိမ့်မည်။ထို့အပြင် မိဘမှာသူ့ကြောင့်များစွာဂုဏ်ရှိပေလိမ့်မည်။</item>
        <item>အစပိုင်းမှာသင်ကရှုံးမလိုလိုပဲ။ ဒါပေမယ့်သင့်ဘက်ကနိုင်ချေပေါ်သွားပြီ။ မပူပါနဲ့။</item>
        <item>သွားဖြစ်အောင်သွားလိုက်စမ်းပါ။ လိုလိုချင်ချင်ကိုပေးမှာပါ။</item>
        <item>ဇွဲနဲ့ကြိုးစားရင်အောင်မြင်မှာပါ။</item>
        <item>ဒီအမှုကိုတစ်ဖက်ကပြန်ပြီး ရုပ်သိမ်းသွားလိမ့်မယ်။ ပူစရာမလိုပါဘူး။ မရုပ်သိမ်းလဲကိုယ်ကနိုင်မှာပါ။</item>
        <item>ပြန်ရောက်ပြီလို့ပဲ သဘောထားလိုက်ပါတော့။</item>
        <item>အလှူကြီးပြုဖို့ အချိန်လိုသေးတယ်။</item>
    </string-array>

    <string-array name="answer38">
        <item>်မည်သည့်အနှောင့်အယှက်မျှမရှိပါ။</item>
        <item>ကြားကလူတစ်ယောက်ဝင်ပြီး ချောက်တွန်းလို့အမွေရဖို့ကိစ္စပျက်သွားတတ်တယ်။</item>
        <item>အကြောင်းအရာနှစ်ခုမှာကျော်ဇောလိမ့်မယ်။</item>
        <item>ရှုံးမယ်ဆိုရင်လည်း တစ်ယောက်တည်းမဟုတ်ဖူးဗျ။ အများနဲ့ခံရမှာပါ။ဆုံးရှုံးစရာလည်းမမြင်ပါဘူး။</item>
        <item>မကွဲပါဘူးဗျာ။</item>
        <item>သာသနာပြုဖို့ ပါရမီ ပါ,ပါတယ်။</item>
        <item>ဘုန်းတော်ကြီး တစ်ပါးကိုဆွမ်းကပ်ပြီးမှလုပ်ပါ။ အောင်မြင်ဖို့များပါတယ်။</item>
        <item>မေတ္တာသုတ်ရွတ်ပြီး အင်္ဂလိပ်(၆)ရက်နေ့၊ (၁၅)ရက်နေ့၊(၂၄)ရက်နေ့တွေမှာ ထီထိုးစေချင်ပါတယ်။ထီပေါက်ကိန်းရှိပါတယ်။</item>
        <item>မလုပ်နဲ့ဦး။ အချိန်ဆွဲထားပါ။</item>
        <item>မိဘကိုအကျိုးပြုမည်မဟုတ်ပါ။</item>
    </string-array>

    <string-array name="answer39">
        <item>လုံးဝထိခိုက်စရာမရှိပါ။</item>
        <item>ကော်ဖီနှင့်ကိတ်မုန့်ကို ဘုန်းကြီးကျောင်း သို့သွားပြီးလှူလိုက်ပါ။</item>
        <item>ဒီအချိန် မစပါနဲ့ဦး။ ဒီကနေ(၈)ရက်ပြည့်ပြီး (၉)ရက်မြောက်တဲ့နေ့မှစလိုက်ပါ။</item>
        <item>အကောင်းဆုံးနေရာထိုင်ခင်းကိုရပါလိမ့့်မယ်။ ဘာမှမပူပါနဲ့။</item>
        <item>မုချတက်မယ်ဗျာ။</item>
        <item>ဤကလေးသည် ပညာသင်ကြားရေး၌ထူးချွန်ရန် မိဘကများစွာကြည့်ရှုရပေလိမ့်မည်။</item>
        <item>အလွန်သန့်သောနေရာဖြစ်ပါသည်။ မည်သည့်အနှောင့်အယှက်မှမရှိပါ။</item>
        <item>ကျိန်းသေရမှာပါ။</item>
        <item>အပြိုင်အဆိုင်နှင့်ကြိုးစားရမှာနော်။ အဲဒါဆိုရင်ကျော်ကြားပါပြီ။</item>
        <item>ဆုံးရှုံးဖို့လဲ မမြင်ပါဘူး။ ရပ်ဝေးရောက်နေတဲ့သူနဲ့တိုင်ပင်လိုက်ပါ။ သူကသင့်ကိုအကြံညဏ်ပေးပါလိမ့်မယ်။အဲဒီအတိုင်းလုပ်လိုက်ပါ။</item>
    </string-array>

    <string-array name="answer40">
        <item>လောလောဆယ် မပြောင်းရသေးပါဘူးဗျာ။</item>
        <item>ယခုဖြစ်ပွားသောရောဂါမှာ အကြိတ်အနယ်ကုသရပေလိမ့်မယ်။ သို့ရာတွင်ပျောက်ကင်းချမ်းသာသွားပေလိမ့်မည်။</item>
        <item>သွားခါနီးတွင် အနှောင့်အယှက်တွေ့လိမ့်မည်။သို့သော်သွားဖြစ်လိမ့်မည်။</item>
        <item>မလုပ်ပါနဲ့။ အကျိုးရှိဖို့မတွေ့ဖူး။</item>
        <item>ကယ်ဖြစ်အောင်ကယ်လိုက်စမ်းပါဗျာ။ကျေးဇူးကန်းတယ်ဆိုတာလွယ်တဲ့အလုပ်မဟုတ်ဘူးဗျ။</item>
        <item>ရန်သူလို့တောင်ပြောလို့မရပါဘူး။မပြောပလောက်တာလေးတွေပါ။သူ့ဟာသူငြိမ်းသွားပါလိမ့်မယ်။</item>
        <item>အဓိဋ္ဌာန် (၉)ရက်လောက်ဝင်လိုက်စမ်းပါ။ဒီလူဂျွမ်းတောင်ပစ်သွားဦးမယ်။</item>
        <item>ယို(၉)မျိုးနှင့်သင်၏အိမ်ဘုရားမှာပဲဆွမ်းတော်ကပ်လိုက်စမ်းပါ။</item>
        <item>စပေတော့။စတဲ့အခါမှာ စားပွဲတင်နာရီ ဒါမှမဟုတ် နံရံကပ်နာရီအဝိုင်းတစ်ခုအနားမှာထားပြီးစလိုက်ပါ။</item>
        <item>အိမ်တွေ၊ နေရာတွေကတော့တွေ့ပါတယ်။ ဒါပေမယ့်ကိုယ်ကကြိုက်ပြီး သူတို့ကမကြိုက်ဘူးဖြစ်နေတယ်။ အဲဒီလိုပဲ သူတို့ကကြိုက်ပြီး ကိုယ်ကမကြိုက်ဘူးဖြစ်နေတယ်။</item>
    </string-array>
    <string-array name="answer41">
        <item>မလုပ်ပါနဲ့။ မသင့်တော်ဘူး။ လုပ်ရင်စိတ်ညစ်ရလိမ့်မယ်။</item>
        <item>လောလောဆယ် တော့ပြောလို့မရသေးဘူး။ အချိန်စောင့်လိုက်ပါ။</item>
        <item>သူ့အတွက် မမေးပါနဲ့။ အားလုံးအဆင်ပြေနေတယ်။</item>
        <item>သင့်ကိုမယ်တော်တစ်ပါးကအတိအကျစောင့်ရှောက်နေတယ်။ဘာမှမပူပါနဲ့။</item>
        <item>သားသမီးရရန် သေချာပါတယ်။</item>
        <item>နည်းနည်းပါးပါးဖြစ်တတ်ပါတယ်။ စိုးရိမ်စရာမဟုတ်ပါဘူး။</item>
        <item>ပြောင်းစရာမရှိပါဘူး။အဲဒီအိမ်မှာဆက်ပြီးနေရမှာပါ။ စိတ်တော့နည်းနည်းညစ်ရမယ်။ ဒါပေမယ့် ချမ်းသာသွားလိမ့်မယ်။</item>
        <item>နေရာကောင်းကိုရောက်တော့မယ်။ သိပ်ပြီးမကြာတော့ပါဘူး။</item>
        <item>ယခုဖြစ်ပွားနေတဲ့ရောဂါမှာ မကြာခင်ပျောက်ကင်းသွားပေလိမ့်မည်။အသိမိတ်ဆွေတစ်ဦးမင်္ဂလာဆောင်တဲ့သတင်းကြားရလျှင် ထိုထက်မြန်မြန်ပျောက်ကင်းသွားပေလိမ့်မည်။</item>
        <item>သွားဖြစ်အောင်သွားလိုက်ပါ။အလွန်ကောင်းပါတယ်။</item>
    </string-array>

    <string-array name="answer42">
        <item>အဲဒီသံသယစိတ်ကို ဖျောက်လိုက်ပါ။ အကျိုးမရှိပါဘူး။ ဟုတ်လည်းမဟုတ်ဘဲနဲ့။</item>
        <item>ယောကျ်ားလေးမွေးမှာ သေချာပါတယ်။</item>
        <item>စိုးရိမ်စရာလုံးဝ မရှိပါ။</item>
        <item>အိမ်ကောင်းရာကောင်း နဲ့နေရမယ့်ကံထူးရှင်ပါ။</item>
        <item>မရမှာ မပူနဲ့။ကျိန်းသေရမှာပါ။</item>
        <item>ယခုမှီဝဲနေသောဆေးဝါးဓာတ်စာတို့သည်ရောဂါပျောက်ကင်းရန် များစွာအထောက်အကူပြုပါသည်။</item>
        <item>ဒီလူကို လူယုံခန့်လိုက်ပါ။ ဒီလူဟာအနန္တောအနန္တငါးပါးကိုကြည်ညိုလေးစားသူဖြစ်တယ်။</item>
        <item>လုပ်တော့လုပ်ပါဗျာ။ဒါပေမယ့် တွဲမယ့့်အတွဲကိုလည်းဂရုစိုက်ပါ။</item>
        <item>အတုပါဗျာ။</item>
        <item>ညံ့တာတော့မဟုတ်ဘူးနော်။ သက်ဆိုင်ရာ မေးလားစစ်လားလုပ်နေတာ။ အဲ့ဒါကိုသူကဖြေနေရတာ။ဒါပါပဲ။</item>
    </string-array>

    <string-array name="answer43">
        <item>ဘာဖြစ်လို့မတည်မြဲရမှာလည်းဗျာ။</item>
        <item>နိုင်မှာပါဗျာ။</item>
        <item>ခွဲစိတ်ကုသမှုမှာချောမောစွာအောင်မြင်ပါသည်။အန္တရာယ်မရှိပါ။ မပြုလုပ်မီ၌ငှက်လွှတ်ပေးသောကုသိုလ်ကိုပြုလုပ်ပေးပါ။</item>
        <item>ဒါဟာဒုတိယအကြိမ်လုပ်တယ်ဆိုရင်တော့မြန်မြန်လုပ်လိုက်ပါ။ ပထမအကြိမ်ဆိုရင်တော့ ခပ်စောစောလေးလုပ်လိုက်ပါ။</item>
        <item>ဝယ်စမ်းပါဗျာ။ အဲ့ဒါကို ဝယ်ဖို့(၁၀)ကြိမ်တိုက်တွန်းတယ်ဗျာ။</item>
        <item>ထူးထူးချွန်ချွန်အောင်လိမ့်မယ်ဗျို့။</item>
        <item>မုချ အိမ်ထောင်ကျလိမ့်မည်။တရားရေးနှင့် ပတ်သတ်သောသူနှင့်အိမ်ထောင်ကျလိမ့်မည်။</item>
        <item>သံသယစိတ်ကို တစ်ခြားလူအား ဒီလောက်ဒုက္ခမပေးဘူး။သင့်ကိုသာ ပေးလိမ့်မယ်။ အမြန်ဆုံးအဲ့ဒီစိတ်ကိုဖျောက်လိုက်ပါ။</item>
        <item>ယောကျ်ားလေးဖြစ်ပါသည်။</item>
        <item>ယတြာချေထားပါ။ ဒီစာအုပ်မှာယတြာပါ,ပါတယ်။ နည်းနည်းညံ့နေသေးတယ်။</item>
    </string-array>

    <string-array name="answer44">
        <item>မုချပြန်ပြီးရမှာပါဗျာ။ တောင်ဝှေးတစ်ချောင်း ပစ္စည်းပျောက်နေတဲ့နေရာမှာထားလိုက်စမ်းပါ။</item>
        <item>မရောင်းပါနဲ့။ ဒါမျိုးနောက်ထပ်ရဖို့မလွယ်တော့ဘူး။</item>
        <item>မတွေ့မှာ မပူပါနဲ့ဗျာ။</item>
        <item>သင်၏အိမ်ထောင်ဖက်သည် သင့်အားအကျိုးမပေးရုံမျှမက ဟိုဟာမလုပ်ရ ဒီဟာမလုပ်ရဟုတားမြစ်ပေလိမ့်မည်။</item>
        <item>ပူပန်ဖို့ကိုမလိုပါဘူး။ ကိုယ့်ဟာကိုယ်ပူချင်လို့ပူနေတယ်။</item>
        <item>မခွဲစိပ်ဘဲ မွေးဖွားရပေလိမ့်မည်။ မွေးမည့်နေ့တွင်ပန်းဝါ(၁)ပွင့်ကို မိခင်လောင်း၏အိပ်ယာဘေးတွင်ပန်းအိုးဖြင့်ထိုးထားပါ။</item>
        <item>ကိုယ်နိုင်မှာသေချာပါတယ်။ ကောင်းကင်ဘုံကကိုယ်ဘက်ကပါနေပြီပဲ။</item>
        <item>ပြောင်းဖို့မလိုပါဘူး။မြဲမှာပါ။</item>
        <item>နိုင်ပြီဗျို့။</item>
        <item>ခွဲစိပ်ကုသမှုမှာ စိုးရိမ်စရာမရှိပါ။ ကမ္ဘာကြီးမှာတိုးတတ်နေပြီဖြစ်၍ ဤခွဲစိပ်ကုသမှုမှာထမင်းစားရေသောက်ဖြစ်ပါသည်။ဖယောင်းတိုင်နှစ်တိုင်ထွန်း၍မယ်တော်တစ်ပါးပါးကိုတိုင်တည်လိုက်ပါ။</item>
    </string-array>

    <string-array name="answer45">
        <item>စီးပွားရေးဟာ အလွန်ကိုကောင်းပါတယ်။ထူးထူးခြားခြားကောင်းမယ့်အချိန်ဖြစ်ပါတယ်။</item>
        <item>သင့်ရဲ့အချစ်ရေးဟာကောင်းပါတယ်။ ဒါပေမယ့်စိတ်ကောင်းမရှိတဲ့လူတစ်ယောက်ဝင်ပြီးနှောက်ယှက်လိမ့်မယ်။</item>
        <item>လူဝင်စားတစ်ဦးဖြစ်ပါတယ်။အောင်မြင်ချမ်းသာသောလူတစ်ဦးပြန်လည်ဝင်စားခြင်းဖြစ်ပါသည်။</item>
        <item>နတ်သိကြားတွေမလို့ ထွက်ပေါက်ရပါပြီဗျာ။မပူပါနဲ့။</item>
        <item>သင့်လုပ်ငန်းကို (ပ ၊ဖ ၊ဗ ၊ဘ ၊မ )စာလုံးတစ်လုံးပါအောင် အမည်ပေးပါ။လိုဂိုတံဆိပ်ကိုငါးထောင့်ကြယ်ပါသော ကြယ်ပွင့်၏ပုံကို အသုံးပြုပါ။</item>
        <item>စွမ်းရည်ရှိတဲ့ လူငယ်တစ်ယောက်နဲ့စလိုက်ပါ။</item>
        <item>သင့်အကြွေးတွေအတွက်မပူပါနဲ့။မကြာခင်ဆပ်နိုင်မှာပါ။</item>
        <item>ရပြီဗျာ။ မပူပါနဲ့။</item>
        <item>မာမာတင်းတင်း ဈေးခေါ်ပြီးရောင်းစမ်းပါဗျာ။</item>
        <item>တွေ့မှာပါဗျာ။ မပူပါနဲ့။</item>
    </string-array>

    <string-array name="answer46">
        <item>မသွားပါနှင့်၊ မရနိုင်ပါ။</item>
        <item>အောင်မြင်ဖို့သေချာပါတယ်။</item>
        <item>သင်ရင်ဆိုင်နေရတဲ့အမှုဟာနိုင်တော့နိုင်မှာပါ။ဒါပေမယ့်သင့်ရဲ့သက်သေတစ်ယောက်ကသစ္စာဖောက်သွားလိမ့်မည်။</item>
        <item>ချမ်းချမ်းသာသာ ပြည့်ပြည့်စုံစုံ နဲ့ပြန်ရောက်လာမှာပါ။</item>
        <item>မုချအလှူကြီးပြုရမယ့်ကိန်းရှိပါတယ်။</item>
        <item>အောင်ပြီလို့မှတ်ပေတော့။</item>
        <item>စီးပွားရေး အတွက်မပူပါနဲ့။ကောင်းမှာပါ။</item>
        <item>ပူစရာကိုမလိုတာပါ။အားလုံးအဆင်ပြေပါတယ်။</item>
        <item>သင်ထင်သကဲ့သို့လူဝင်စားမဟုတ်ပါ။</item>
        <item>အသက်ကြီးကြီးလူ(၂)ယောက်၊ ဒါမှမဟုတ်ဘုန်းကြီးတစ်ပါးဆီကထွက်ပေါက်တွေ့သွားမှာပါ။မပူပါနဲ့ဗျာ။</item>
    </string-array>

    <string-array name="answer47">
        <item>သင့်ကားသာသနာပြုဖို့ကံပါ,ပါတယ်။</item>
        <item>ယောဂီဝတ်နဲ့ (၉)ရက်လောက်အဓိဌာန်ဝင်လိုက်ပါ။ပြီးမှအဲဒီအလုပ်ကိုလုပ်ပါ။မုချအောင်မြင်မယ်ဗျာ။</item>
        <item>မုချထီပေါက်တော့မယ်။(၄)ဂဏန်းများများပါတဲ့ထီလက်မှတ်ကိုရွေးထိုးပါ။</item>
        <item>ခင်ဗျားအဖို့မင်္ဂလာဆောင်တဲ့အလုပ်ကလွဲလို့ဘာတွေလုပ်ချင်သေးလို့လဲ။ဒီအချိန်မှာမင်္ဂလာဆောင်ရမယ်။</item>
        <item>မိဘကိုကောင်းစွာအကျိုးပေးမည့်ကလေးဖြစ်သည်။</item>
        <item>သင်နိုင်ဖို့ကိန်းရှိပါတယ်။သင့်ဘက်ကတစ်ယောက်ဖောက်လိမ့်မယ်။သတိထားလိုက်ပါ။</item>
        <item>ရလိမ့်မယ်လို့မထင်နဲ့။အပြောသာအဖတ်တင်လိမ့်မယ်။</item>
        <item>အောင်မြင်မယ်ဗျာ။ ပြေးလို့ကိုမလွတ်ဘူး။အောင်မြင်မှုကခင်ဗျားနောက်ကိုလိုက်လာမှာပါ။</item>
        <item>ဘုန်းကြီးအိုတစ်ပါးကို တောင်ဝှေးရှည်ကြီးတစ်ချောင်းလှူလိုက်ပါ။ကိုယ်ကနိုင်မှာသေချာပါတယ်။</item>
        <item>မရောက်သေးပါဘူး။နည်းနည်းတော့စောင့်ရပါဦးမယ်။</item>
    </string-array>

    <string-array name="answer48">
        <item>ဤကလေးသည် ပညာသင်ကြားရေး၌အနည်းငယ်အခက်အခဲတွေ့ပေလိမ့့်မည်။</item>
        <item>စိုးရိမ်စရာမလိုပါ။မည်သည့်အနှောင့်အယှက်မျှမရှိပါ။</item>
        <item>အဲဒီရမယ့်အမွေလောက်ကိုမျှော်လင့်မနေပါနဲ့။</item>
        <item>ကျော်ဇောတဲ့အတိုင်းအတာဟာ ကျယ်ကျယ်ပြန့်ပြန့်ဖြစ်လိမ့်မယ်နော်။</item>
        <item>ကံကောင်းနေတယ်ဗျာ။ဘယ်လိုလုပ်ပြီးဆုံးရှုံးမှာလဲ။</item>
        <item>နီးလျက်နဲ့ဝေးသွားလိမ့်မယ်။</item>
        <item>အမြန်ဆုံးသာသနာပြုရပါလိမ့်မယ်။</item>
        <item>ခင်ဗျားလုပ်မှကိုအောင်မြင်မှာနော်။တစ်ခြားလူလုပ်ရင်အဲဒါကြီးပျက်သွားလိမ့်မယ်။</item>
        <item>နိမိတ်ကောင်းလေးစောင့်ပြီးထီးထိုးစေချင်ပါတယ်။ထီပေါက်ကိန်းကရှိနေတယ်။</item>
        <item>မလုပ်ဖြစ်သေးပါဘူး။ နှောင့်ယှက်မယ့်ဟာတွေကအများကြီးရှိသေးတယ်။အေးအေးဆေးဆေးလုပ်စမ်းပါ။</item>
    </string-array>

    <string-array name="answer49">
        <item>သင့်ရန်သူဆိုတာကလည်း ဖြစ်ဖြစ်မြောက်မြောက်မဟုတ်ပါဘူး။ သင့်ကိုစိတ်အနှောင့့်အယှက်လာပြီးပေးရုံလေးပေးတာပါ။</item>
        <item>အဲဒီလူစိတ်ထားယုတ်တာကတော့သေချာပေါက်ပဲ၊ ဒါပေမဲ့ သင့်ကိုထိခိုက်လိမ့်မည်မဟုတ်ပါ။</item>
        <item>ဆီထမင်းထိုးပြီး မယ်သီလရှင်ဇရပ်မှာသွားပြီးလှူလိုက်ပါ။</item>
        <item>ပန်းအဝါ(၉)ပွင့်အိုးထဲမှာ ထိုးပြီးအနားမှာထား၍စလိုက်ပါ။</item>
        <item>နေရာထိုင်ခင်းကတော့ရပါလိမ့်မယ်။ဒါပေမယ့်စိတ်တိုင်းကျမဖြစ်နိုင်ပါဘူး။</item>
        <item>သင်ရာထူးတက်မှာကိုမနာလိုတဲ့သူတွေကလိုက်ပြီးဖျက်နေကြတယ်။</item>
        <item>ဤကလေးသည် ပညာသင်ကြားရေး၌ထူးချွန်သောကလေးမုချဖြစ်လိမ့်မည်။</item>
        <item>အနှောင့်အယှက် ရှိပါသည်။သို့သော်သင့်ကိုနှောင့်ယှက်လိမ့်မည်မဟုတ်ပါ။</item>
        <item>မရပါဘူး။</item>
        <item>ကျော်ကြားမယ်လုပ်လိုက်အချီကပြတ်သွားလိုက်။ပြန်ပြီးကြိုးစားလိုက်။အကြိမ်ကြိမ်အထပ်ထပ်လုပ်ရမယ်နော်။စိတ်ဓာတ်ကျလို့တော့မရဘူး။</item>
    </string-array>

    <string-array name="answer50">
        <item>ဘာပဲဖြစ်ဖြစ်ဆက်ပြီး နေရမှာပါ။</item>
        <item>မပြောင်းရသေးပါဘူး။</item>
        <item>ဖြစ်ပွားနေသောရောဂါမှာမကြာခင်ပျောက်ကင်းသွားပါလိမ့်မည်။</item>
        <item>အန္တရာယ်ရှိပါသည်။ မသွားလျှင်အကောင်းဆုံးဖြစ်မည်။</item>
        <item>ဒီလူနဲ့ပဲလုပ်ပါ။ အကျိုးရှိမှာပါပဲ။ နည်းနည်းတော့ ပါးစိပါးစပ်များတယ်။အဲဒါလေးသည်းခံရုံပါပဲ။</item>
        <item>သူကကျေးဇူးသိတတ်တာ၊မသိတတ်တာမစဉ်းစားနဲ့။ကိုယ်ကကယ်ဖြစ်အောင်ကယ်လိုက်စမ်းပါ။ ကျေးဇူးလဲမကန်းပါဘူး။</item>
        <item>သူတောင်းစားကို ငွေ(၇)ကျပ်(ဒါမှမဟုတ်)ငွေ(၇၀၀)ကျပ်လှူလိုက်ပါ။ ပြီးတော့လောလောဆယ်အချိန်ကလေးမှာပူပူဆူဆူမလုပ်ပါနဲ့။ငြိမ်နေပါ။သင့့်ရန်သူကိုနိုင်မှာသေချာပါတယ်။</item>
        <item>ရေခွက် ၂ခွက်ကိုလက်နဲ့ကိုင်ပြီး တစ်ခွက်ထဲကရေကိုအခြားတစ်ခွက်ထဲထည့်လိုက်ပါ။ဟိုဘက်ထဲရောက်သွားတဲ့ရေကိုဒီဘက်ထဲပန်ထည့်လိုက်။အိမ်ရှေ့ထွက်ပြီး(၁၄)ခါလောက်လုပ်လိုက်စမ်းပါ။အားလုံးပြီးသွားမှာပါ။</item>
        <item>ဖယောင်းတိုင် ၁၀တိုင် ကိုယ်မွေးတဲ့ဂြိုလ်တိုင်မှာသွားပြီးထွန်းညှိပူဇော်လိုက်ပါ။</item>
        <item>ဘုရားစင်မှာ..သောက်တော်ရေ ကိုးခွက်လှူပြီး..သင့်ရဲ့လုပ်ငန်းကိုစလိုက်ပါ။အားလုံးအဆင်ပြေသွားပါလိမ်မယ်။</item>
    </string-array>

    <string-array name="answer51">
        <item>လူယုံထားလိုက်ပါ။အလွန်စိတ်ချရတဲ့လူဖြစ်တယ်။</item>
        <item>လုပ်ဖြစ်အောင်လုပ်လိုက်စမ်းပါ။ အတော့်ကိုကောင်းတဲ့အလုပ်ဖြစ်တယ်။</item>
        <item>အစစ်မှအစစ်ဗျာ။စစ် ...စစ် ...စစ်..လို့တောင်မည်နေသေး။</item>
        <item>သူ့အတွက်ဘာမှမစိုးရိမ်ပါနဲ့။ဖြစ်နိုင်ရင်တော့ဖန်ခွက်သုံးလုံးနဲ့ ဘုရားကိုသောက်တော်ရေ(၃)ခွက်လှူပေးပါ။</item>
        <item>ပူစရာမဟုတ်တာဗျာ။ဘာတွေလျှောက်ပြီးမေးနေတာလဲ။</item>
        <item>ပါရမီရှင်တစ်ဦးသည် ဤဇနီးမောင်နံှ၌ ဝင်စားလိမ့်မည်။</item>
        <item>ထိမိခိုက်မိအန္တရာယ်မြင်ပါတယ်။</item>
        <item>သင်တို့အခုနေတဲ့မိသားစုထဲမှာ အသားမည်းမည်းလူတစ်ယောက်ရှိတယ်မဟုတ်လား။ အဲဒီလိုရှိတယ်ဆိုရင်တော့ပြောင်းစရာမလိုပါဘူး။တကယ်လို့မရှိဘူးဆိုရင်တော့အသားမည်းမည်းလူတစ်ယောက် ခဏလောက်ခေါ်ထားလိုက်ရင်ကောင်းပါတယ်။</item>
        <item>မပြောင်းရအောင် လိုက်ပြီးလုပ်နေတဲ့သူတွေရှိတယ်နော်။</item>
        <item>ရောဂါပျောက်ကင်းချိန်တန်ပါပြီ။ထိုရောဂါပျောက်ကင်းပြီးနောက်သင်လည်းစီးပွားရေးမုချကောင်းသွားပါလိမ့်မယ်။</item>
    </string-array>

    <string-array name="answer52">
        <item>ဤနှစ်အတွင်း၌မုချအိမ်ထောင်ကျလိမ့့်မယ်။အိမ်ထောင်ဘက်မှာအလွန်သင့်တော်သောအိမ်ထောင်ဘက်ဖြစ်ပေလိမ့်မည်။</item>
        <item>သံသယမျက်လုံးနဲ့ကြည့်ရင် သံသယဖြစ်စရာတွေတွေ့တတ်တယ်ဗျာ။တကယ်တော့ဘာမှမဟုတ်ပါဘူး။ သံသယစိတ်တွေဖျောက်လိုက်ပါ။</item>
        <item>ယောကျ်ားမွေးမည်မှာ သေချာပါသည်။</item>
        <item>စိုးရိမ်စရာရှိပါသည်။ဒီစာအုပ်ထဲမှာပါတဲ့ယတြာကိုရှာပြီး ယတြာချေထားလိုက်ပါ။</item>
        <item>မကြာခဏဟိုပြောင်းဒီပြောင်းလုပ်ရမယ့်ကံပါတယ်။</item>
        <item>ရပြီလို့သဘောထားပေတော့။</item>
        <item>မင်္ဂလာဆောင် ပြီးစလူတစ်ဦးအားဝယ်ခိုင်းသောဆေးဝါးဓာတ်စာများဖြစ်ပါကရောဂါချက်ချင်းပျောက်ကင်းသွားပေလိမ့့်မည်။</item>
        <item>အဲဒီလူကိုလူယုံခန့်လိုက်စမ်းပါ။ သင်ဆုံးရှုံးပြီးသောအရာတွေပြန်ပြီးရလာလိမ့်မယ်။</item>
        <item>မလုပ်လျှင်အကောင်းဆုံးပဲ။ မလုပ်ပါနှင့်။</item>
        <item>အတုလို့ထင်စရာအချက်လေးတွေ့တယ်။ဒါပေမယ့် အစစ်ပါဗျာ။</item>
    </string-array>

    <string-array name="answer53">
        <item>နိုင်ဖို့ရှုံးဖို့ကကိုယ့်ဘက်ကအားနည်းနေတယ်နော်။</item>
        <item>တည်မြဲပါတယ်ဗျာ။ ဘာမှမပူပါနဲ့။</item>
        <item>မနိုင်မှာမပူပါနဲ့။</item>
        <item>ခွဲစိပ်ကုသမှုမှာ အရေးကြီးပါတယ်။ အန္တရာယ် မရှိဟုဆိုသော်လည်း ခွဲစိပ်ဆရာဝန်အဖို့ကြိုးစားရမည့်ကိစ္စဖြစ်ပါသည်။အမွေးတိုင် ၈တိုင် ဘုရားလှူပါ။</item>
        <item>မသွားပါနဲ့ဗျာ၊ နိုင်ငံခြားမပြောနဲ့ ဟိုဘက်အိမ်တောင်မသွားနဲ့။ အေးအေးဆေးဆေး ကိုယ့်အိမ်မှာ ကိုယ်နေစမ်းပါ။</item>
        <item>သွားမလုပ်နဲ့။ ဒုက္ခတွေရောက်လာလိမ့်မယ်။</item>
        <item>အောင်မှာပါဗျာ။</item>
        <item>အိမ်ထောင်ကျပေလိမ့်မည်။ သေချာပါသည်။</item>
        <item>ခင်ဗျား အခုလိုသံသယဖြစ်နေတာဒီလူကြောင့်မဟုတ်ဘူး။ မကောင်းဆိုးဝါးတွေကလုပ်နေတာ။တစ်အိမ်လုံးကိုပရိတ်ရေနဲ့ပတ်လိုက်စမ်းပါ။</item>
        <item>ယောကျ်ားလေးဖြစ်ပါလိမ့်မည်။ မွေးဖွားရလွယ်ကူပေလိမ့်မည်။ လွန်စွာထူးခြားသောကလေးဖြစ်ပါသည်။</item>
    </string-array>

    <string-array name="answer54">
        <item>အကြွေးအတွက်မပူပါနဲ့။ နည်းနည်းလေးကြိုးစားပြီးတော့ဆပ်ရမှာပါ။ ကြေသွားမှာပါ။</item>
        <item>ပျောက်ဆုံးနေသောပစ္စည်းမုချ ပြန်ရမှာပါ။ ပျောက်ဆုံးသောနေရာတွင် ပန်းဝါတစ်ပွင့်တုတ်တစ်ချောင်းထားလိုက်ပါ။ ဖြစ်နိုင်လျှင်ထိုနေရာတွင် ကြောင်နက်ကိုအစာကျွေးလိုက်ပါ။</item>
        <item>ရောင်းရင်ကောင်းပါတယ်။ အချိန်ဆွဲမနေပါနဲ့။</item>
        <item>တွေ့လည်းတွေ့မယ်။ တောင်းတဲ့အကူအညီ လည်းရမယ်။ကိုယ်ဖြစ်ချင်တာလည်းဖြစ်ရလိမ့်မယ်။</item>
        <item>သင့်အိမ်ထောင်ဘက်သည် သင့်ကိုကောင်းစွာအကျိုးပေးပေလိမ့်မည်။</item>
        <item>မပူပါနဲ့ဗျာ။ ပူစရာမှမဟုတ်ဘဲ။ သူ့ဟာသူပြီးသွားမှာပါ။</item>
        <item>ခွဲစိပ်၍မွေးရမည်မဟုတ်ပါ။</item>
        <item>ဒီအမှုဟာစဉ်းစားစရာမလိုပါဘူး။သင်ပဲနိုင်မှာပါ။</item>
        <item>အကြိတ်အနယ်တော့ ပြောရမှာပေါ့ဗျာ။ဒါပေမယ့်မပြောင်းရသေးပါဘူး။</item>
        <item>နိုင်မှာပဲ။</item>
    </string-array>

    <string-array name="answer55">
        <item>အကြံအစည်အောင်မှာပါဗျာ။ ရေကန်နှစ်ကန်ကရေကိုခပ်ပြီးရေချိုးလိုက်စမ်းပါ။ ပိုပြီးသေချာသွားတာပေါ့။</item>
        <item>စီးပွားရေးကောင်းမှာပါ။ ဘာမှမပူပါနဲ့။</item>
        <item>အချစ်ရေးအတွက်တော့နည်းနည်းစိတ်ညစ်ရမယ်။ ဘာမှတော့မဖြစ်ပါဘူး။</item>
        <item>လူဝင်စားတစ်ဦးဖြစ်ပါသည်။</item>
        <item>ခင်ဗျားကိုလူချစ်လူခင်များပါတယ်။ မေတ္တာရှိတဲ့လူတစ်ဦးဦးက ခင်ဗျားကိုထွက်ပေါက်ရှာပေးလိမ့်မယ်။</item>
        <item>သင်၏လုပ်ငန်းကို (သ၊ ဟ)စာလုံးတစ်လုံးပါအောင်အမည်ပေးပါ။ လိုဂိုတံဆိပ်ကိုဟင်္သာပုံ အသုံးပြုပါ။</item>
        <item>ပျော်ရွှင်စရာကောင်းတဲ့မိသားစုကနေစလိုက်ပါ။</item>
        <item>ပျော်ပျော်နေစမ်းပါ။ ကြွေးတွေကိုခေါင်းထဲမထည့်ပါနဲ့။ကြေသွားမှာပါ။ မကြေလဲဘာမှမဖြစ်ပါဘူး။</item>
        <item>ကျိန်းသေပြန်ပြီးရမှာပါ။</item>
        <item>သွားမရောင်းပါနဲ့။ ရောင်းပြီးမှမှားမှန်းသိလိမ့်မယ်။</item>
    </string-array>

    <string-array name="answer56">
        <item>နိုင်မှာသေချာပါတယ်ဗျာ။ခင်ဗျားအတွက်အဖော်ျကာင်းတစ်ယောက်ရောက်လာဦးမှာပါ။</item>
        <item>ရမှာပါ။ သွားဖြစ်အောင်သွားလိုက်ပါ။</item>
        <item>အောင်မြင်ဖို့ပါရမီရှိပါတယ်။</item>
        <item>ဒီအမှုဟာကိုယ့်ဘက်ကမုချနိုင်မှာပါ။တရားရုံးကိုကလေးတစ်ယောက်ခေါ်သွားပါ။သင်မုချနိုင်ပါလိမ့်မည်။</item>
        <item>ဟိုမှာအလုပ်ဖြစ်စရာရှိနေလို့ပါ။မကြာခင်ပြန်ရောက်လာလိမ့်မယ်။</item>
        <item>အလှူကြီးပြုဖို့ကံကရှိနေပြီးသားပါ။နည်နည်းလေးကြိုးစားလိုက်ပါ၊ ဖြစ်ပါပြီ။</item>
        <item>ဘုန်းကြီးပင့်ပြီးဆွမ်းကပ်လိုက်ပါဗျာ။</item>
        <item>ဒီအချိန် မှာနည်းနည်းညံ့နေတယ်။ဒါပေမဲ့မကြာခင်ပြန်ကောင်းမှာပါ။</item>
        <item>အနှောင့်အယှက် ကြီးကြီးမားမားတစ်ခုတွေ့လိမ့်မယ်ဗျို့။အဲဒါကိုတော့ရင်ဆိုင်လိုက်ပါ။</item>
        <item>လူဝင်စားဟုမပြောနိုင်ပါ။သင်ထင်နေသောသူပြန်လည်ဝင်စားခြင်မဟုတ်ပါ။</item>
    </string-array>

    <string-array name="answer57">
        <item>ဒီလိုဖြစ်တာရိုးနေပါပြီ။ မကွဲပါဘူး ။ခဏပါ။</item>
        <item>သာသနာပြုမယ်လို့ကြံစည်တိုင်းအနှောင့်အယှက်တွေပေါ်ပေါက်လာတတ်တယ်။ ကိုယ့်အတွက်ကိုလုပ်ပေတော့။</item>
        <item>အိပ်ယာရွေ့ပြီးအိပ်မှ အဲ့ဒီအလုပ်ကိုလုပ်ပါ။ မုချအောင်မြင်မယ်ဗျာ။</item>
        <item>အသားမည်းမည်း လူငယ်လေးတစ်ယောက်ကိုသွားပြီးထီထိုးခိုင်းစမ်းပါ။ထီလည်းပေါက်နိုင်တယ်။ တခြားနည်းနဲ့လည်း ငွေအစုလိုက်အပုံလိုက်ရနိုင်ပါတယ်။</item>
        <item>မင်္ဂလာဆောင် သင့်ပါတယ်။</item>
        <item>မိဘကိုကောင်းစွာအကျိုးပေးသည့်အပြင်ကောင်းစွာလည်းစောင့်ရှောက်ပေးလိမ့်မည်။</item>
        <item>သင့်ဘက်ကကံဇာတာနည်းနေတယ်။ဂရုစိုက်လိုက်ပါ။</item>
        <item>မရပါဘူး။ သွားမနေပါနှင့်။</item>
        <item>အောင်မြင်မှုတွေကဆက်တိုက်ဖြစ်လာမှာ။</item>
        <item>ဒီအမှုမှာ သင်ကရှုံးသွားရင် တရားဥပဒေဆိုတာ အဓိပ္ပါယ်မရှိတော့ဘူး။ဘာပဲဖြစ်ဖြစ်သင်နိုင်မှာပါ။</item>
    </string-array>

    <string-array name="answer58">
        <item>ကျိန်းသေရာထူးတက်မယ်ဗျာ။</item>
        <item>ဤကလေးမှာပညာရေးအတွက်မိဘကများစွာထိန်းကျောင်းပေးရပေလိမ့်မည်။</item>
        <item>အနှောင့်အယှက်ရှိပါသည်။သို့ရာတွင်သင့်ကိုဒုက္ခပေးမည်မဟုတ်ပါ။မောင်း၍မထုတ်ပါနှင့်။</item>
        <item>ကျိန်းသေရမှာပါ။မပေးလို့ကို မရပါဘူး။ပတ်ဝန်းကျင်ကလည်းခံမှာမဟုတ်ဘူး။</item>
        <item>ကိုယ်ယုံတာမယုံတာကိုအပထား။ကိုယ်လုပ်တဲ့အလုပ်မှာ ကျော်ဇောဖို့မယ်တော်တစ်ပါးပါးကိုတိုင်တည်ပြီးလုပ်ပါ။</item>
        <item>ဆုံးရှုံးမှာမဟုတ်ပါဘူး။အပြောင်းအလဲလေးဖြစ်တာပါ။</item>
        <item>မကွဲချင်ရင်တော့ အသားမည်းမည်းကလေးတစ်ယောက်ကိုခေါ်ထားပြီးစေ့စပ်ရမှာပဲ။</item>
        <item>သာသနာပြုရမှာပါ။ ပြုနိုင်အောင်လည်းချမ်းသာလိမ့်ဦးမည်။</item>
        <item>မေတ္တာသုတ်ရွတ်ပြီးလုပ်စမ်းပါဗျာ။အောင်မြင်ပါတယ်။သင်လုပ်ဖို့ကိုစောင့်နေတဲ့အတိုင်းပါပဲ။</item>
        <item>စကားဗလာင်းဗလဲပြောတတ်တဲ့မိန်းမတစ်ယောက်နဲ့စပ်ပြီးထီထိုးစမ်းပါ။ပေါက်ကိန်းကနီးနေပြီ။</item>
    </string-array>

    <string-array name="answer59">
        <item>မကန်းပါဘူးဗျာ။ကယ်စရာရှိတာကယ်လိုက်စမ်းပါ။</item>
        <item>နည်းနည်းတော့သတိထားပါ။ ရန်သူက ကျားနာခဲ ခဲလိမ့်မယ်။</item>
        <item>ဒီလူဟာနည်းနည်းဆိုးတဲ့လူမဟုတ်ဖူးနော်။ လင်မယားကြားထဲမှာတောင် ကွဲကွာသွားအောင်ချောက်တွန်းတဲ့ မကောင်းဆိုးဝါး တစ်မျိုးပဲ။</item>
        <item>ရွှေကြည်မုန့်ကိုဝယ်ပြီး ဘုန်းကြီးကိုကပ်လိုက်ပါ။</item>
        <item>ဒီအချိန် မစပါနဲ့ဦး။ ဒီကနေ ၁၈ရက်ကျော်မှ အခါကောင်းမိမယ်။ စောင့်လိုက်ပါ။</item>
        <item>၉ရက်အတွင်းအလုပ်ကောင်းတဲ့နေရာထိုင်ခင်းကိုရလိမ့်မယ်။</item>
        <item>ရာထူးတက်မှာပါ။</item>
        <item>ဤကလေးသည် ပညာရေး၌ထူးချွန်မည့်ကလေးဖြစ်သည်။</item>
        <item>အနှောင့်အယှက်မဟုတ်ပါ။အစောင့်အရှောက်ဖြစ်ပါသည်။မောင်းမထုတ်ပါနှင့်။</item>
        <item>မရဖို့ကများတယ်။ပြီးတော့အဲ့ဒီအမွေကိစ္စဟာမပြီးပြတ်ပြီးတိုးလို့တန်းလန်းကြီးဖြစ်နေမှာပါ။</item>
    </string-array>

    <string-array name="answer60">
        <item>ထိမိခိုက်မိအန္တရာယ်မရှိနိုင်ပါ။</item>
        <item>အိမ်ပေါ်မှာတောင်ဝှေးတစ်ချောင်းထောင်ထားလိုက်ပါ။ဆက်ပြီးနေရမှာပါ။</item>
        <item>ပြောင်းရတော့မယ်ဗျို့။သေချာတယ်။ ပြောင်းတဲ့နေရာသိပ်ပြီးကောင်းတယ်။</item>
        <item>ဖြစ်ပွားနေသောရောဂါမှာငွေကုန်ချင်ကုန်မည်။(သို့မဟုတ်)လူပင်ပန်းလျှင်ပင်ပန်းမည်။သို့သော်ပျောက်ကင်းပေလိမ့်မည်။</item>
        <item>မုချဖြစ်သွားလိမ့်မည်။အန္တရာယ်လည်းမရှိ။အခက်အခဲလည်းမရှိပါ။</item>
        <item>လုပ်ဖြစ်အောင်လုပ်ပါ။ အစပိုင်းမှာတော့သိပ်အဆင်ပြေမှာမဟုတ်ဖူး။နောက်ပိုင်းမှာအရမ်းအကျိုးရှိမယ်နော်။</item>
        <item>ကယ်ဖြစ်အောင်ကယ်လိုက်ပါ။ အတော့်ကိုကျေးဇူးသိတတ်တဲ့လူပါ။</item>
        <item>ယောဂီရောင်ဝတ်စုံလေး(၉)ရက်လောက်ဝတ်ထားလိုက်စမ်းပါ။ သင့်ရဲ့လူကိုနိုင်မှာသေချာပါတယ်။</item>
        <item>စိတ်နည်းနည်းညစ်ရတာပါ။ဘာမှတော့မဖြစ်ပါဘူး။</item>
        <item>ပန်းဝါ(၁၀)ပွင့်၊တနင်္ဂနွေထောင့်မှာလှူလိုက်ပါ။</item>
    </string-array>

    <string-array name="answer61">
        <item>ယခုမှီဝဲနေသောဆေးဝါးဓာတ်စာတို့မှာ ရောဂါပျောက်ကင်းသွားရန်များစွာအထောက်အကူပြုပါသည်။</item>
        <item>အလွန်ကောင်းတဲ့သူပါ။လုပ်တတ်ကိုင်တတ်တဲ့သူဖြစ်တယ်။</item>
        <item>လုပ်ရမယ့်အလုပ်ဆိုတာသင်လည်းသိပြီးသားပါ။ဘာဖြစ်လို့မေးနေတာလဲ။</item>
        <item>အတုဖြစ်ဖို့များပါတယ်။</item>
        <item>ဒုက္ခရောက်နေတာမဟုတ်ပါဘူး။ဒုက္ခလို့ထင်နေတာပါ။အားလုံးကောင်းသွားမှာပါ။</item>
        <item>သင်ဟာကံကောင်းနေသူတစ်ယောက်ပါ။ဘယ်နှယ့်ကြောင့်မေးနေရတာတုန်း။</item>
        <item>အလွန်ထူးခြားသောသားသမီးကိုရပေလိမ့်မည်။သားသမီးရပြီးနောက် ဤဇနီးမောင်နှံချမ်းသာလိမ့်မည်။</item>
        <item>အန္တရာယ်လုံးဝမတွေ့ပါဘူးဗျာ။စိတ်ချမ်းသာလက်ချမ်းသာနေစမ်းပါ။</item>
        <item>ပြောင်းစရာမလိုပါဘူး။သင်တို့ကိုပြောင်းခိုင်းတဲ့လူတစ်စုမှာလူငယ်တစ်ယောက်ပါတယ်။သူကကန့်ကွက်လို့သင်တို့မပြောင်းဖြစ်ပါဘူး။</item>
        <item>ပြောင်းရတော့မယ်။</item>
    </string-array>
    <string-array name="answer62">
        <item>အကြိတ်အနယ်ဖြေရလိမ့်မယ်။အောင်တော့အောင်မှာပါ။</item>
        <item>ယခုနှစ်တွင်အိမ်ထောင်ကျရန်မရှိပါ။နှစ်ကူးပြီးမှကျပေလိမ့်မည်။</item>
        <item>လူလူချင်းမုန်းတယ်ဆိုတာသံသယစိတ်ကစတာဗျ။ဘာမှမဟုတ်ဘဲနဲ့သံသယစိတ်တွေဖျောက်လိုက်စမ်းပါ။</item>
        <item>ယောကျ်ားလေးမွေးမည်မှာ သေချာပါသည်။ထိုယောကျ်ားလေးမှာလွန်စွာဆိုးပေလိမ့်မည်။</item>
        <item>လူနာဟာကိုယ့်ဘက်ပါလာပြီ။ ဘာမှမပူပါနှင့်။</item>
        <item>အိမ်ကောင်းရာကောင်းနှင့်နေဖို့ ကံပါ,ပါတယ်။မပူပါနဲ့။</item>
        <item>မရလို့မဖြစ်ဘူးလေ။ ရ ရမှာပေါ့။</item>
        <item>ဤဆေးဝါးဓာတ်စာများသည်ရောဂါပျောက်ကင်းရုံမျှမကဓာတ်ရိုက်သကဲ့သို့ဖြစ်ပြီးချမ်းသာသွားလိမ့်မည်။</item>
        <item>ဒီလူ့ကိုလူယုံလည့်မထားနဲ့။ဘာမှလည်းတာဝန်မပေးနဲ့။သေသေချာချာသစ္စာဖောက်သွားလိမ့်မယ်။</item>
        <item>လုပ်လိုက်ပါ။ နေ့ချင်းညချင်းကြီးပွားချမ်းသာသွားပေလိမ့်မယ်။</item>
    </string-array>
    <string-array name="answer63">
        <item>ခွဲစိပ်၍မွေးရပါမည်။</item>
        <item>ကျိန်းသေနိုင်မှာပါ။ငှက်လွှတ်တဲ့ကုသိုလ်လုပ်လိုက်ပါ။</item>
        <item>အနီးအပါးအပြောင်းအရွေ့တော့ရှိတယ်ဗျ။</item>
        <item>နိုင်ပြီလို့မှတ်ပေတော့။</item>
        <item>ခွဲစိပ်ကုသမှုမှာအရေးကြီးပါသည်။ ဘုရားစင်ရှေ့မှာဓားတစ်ချောင်းထောင်ထားပါ။အောင်မြင်ပါလိမ့်မည်။</item>
        <item>သွားဖြစ်အောင်သွားစမ်းပါ။</item>
        <item>ဝယ်သင့်တာကြာပြီဗျ။</item>
        <item>ဂုဏ်ထူးထွက်လိမ့်မယ်။</item>
        <item>အိမ်ထောင်ကျပြီးလှျှင်နေရန်အတွက်အိမ်ပင်ဝယ်ထားပြီးမဟုတ်ပါလော။</item>
        <item>အဲ့ဒီသံသယစိတ်ဟာ မကြာခင်ဖြေရှင်းပြီးသား ဖြစ်သွားမှာပါ။</item>
    </string-array>
    <string-array name="answer64">
        <item>ပြိုပျက်နေသော အဆောက်အဦးကြီးကနေစလိုက်ပါ။</item>
        <item>ကြွေးကဘယ်လောက်များများ ကျန်သေးလို့လဲ။ မပူပါနဲ့။ သူ့နည်းသူ့ဟန်နဲ့ကြေသွားမှာပါ။</item>
        <item>ပြန်ပြီးရမှာပါ။ပျောက်ဆုံးနေသောနေရာတွင်ရေကန်နှစ်ကန်မှရေကိုအနည်းအငယ်စပ်ပြီးပက်ဖျန်းထားလိုက်ပါ။</item>
        <item>မရောင်းပါနဲ့ဗျာ။</item>
        <item>တွေ့ရပြီလို့မှတ်ပေတော့။</item>
        <item>သင်၏အိမ်ထောင်ဘက်သည် အစဉ်သဖြင့်သင်နှင့်အယူအဆမတူပဲရှိပေလိမ့်မည်။</item>
        <item>မပူပါနဲ့။ သင့်ကိုကူညီမည့်သူတွေကအများကြီးပဲ။</item>
        <item>ခွဲစိပ်ခြင်းမပြုရဘဲမွေးပေလိမ့်မည်။</item>
        <item>ဒီအမှုကသင်နိုင်မှာသေချာပါတယ်။ ခရီးတိုလေးတစ်ခုယတြာသဘောနဲ့ထွက်လိုက်ပါ။</item>
        <item>စိတ်ညစ်အောင်လုပ်တာပါ။ ပြောင်းစရာမလိုပါဘူး။</item>
    </string-array>

</resources>
